# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-29 13:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: awx/api/conf.py:19
msgid "Idle Time Force Log Out"
msgstr "闲置时间强制退出"

#: awx/api/conf.py:20
msgid ""
"Number of seconds that a user is inactive before they will need to login "
"again."
msgstr "用户在需要再次登录前处于不活跃状态的秒数。"

#: awx/api/conf.py:21 awx/api/conf.py:31 awx/api/conf.py:42 awx/api/conf.py:50
#: awx/api/conf.py:70 awx/api/conf.py:85 awx/api/conf.py:96 awx/sso/conf.py:105
#: awx/sso/conf.py:116 awx/sso/conf.py:128 awx/sso/conf.py:145
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: awx/api/conf.py:23 awx/api/conf.py:72 awx/main/conf.py:408
#: awx/main/conf.py:423 awx/main/conf.py:438 awx/main/conf.py:455
#: awx/main/conf.py:595 awx/main/conf.py:692 awx/sso/conf.py:532
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: awx/api/conf.py:29
msgid "Maximum number of simultaneous logged in sessions"
msgstr "同步登录会话的最大数量"

#: awx/api/conf.py:30
msgid ""
"Maximum number of simultaneous logged in sessions a user may have. To "
"disable enter -1."
msgstr "用户可以具有的同步登录会话的最大数量。要禁用，请输入 -1。"

#: awx/api/conf.py:37
msgid "Disable the built-in authentication system"
msgstr "禁用内置的验证系统"

#: awx/api/conf.py:39
msgid ""
"Controls whether users are prevented from using the built-in authentication "
"system. You probably want to do this if you are using an LDAP or SAML "
"integration."
msgstr "控制是否阻止用户使用内置的身份验证系统。如果您使用 LDAP 或 SAML 集成，则可能需要此设置。"

#: awx/api/conf.py:48
msgid "Enable HTTP Basic Auth"
msgstr "启用 HTTP 基本身份验证"

#: awx/api/conf.py:49
msgid "Enable HTTP Basic Auth for the API Browser."
msgstr "为 API 浏览器启用 HTTP 基本身份验证。"

#: awx/api/conf.py:61
msgid "OAuth 2 Timeout Settings"
msgstr "OAuth 2 超时设置"

#: awx/api/conf.py:63
msgid ""
"Dictionary for customizing OAuth 2 timeouts, available items are "
"`ACCESS_TOKEN_EXPIRE_SECONDS`, the duration of access tokens in the number "
"of seconds, `AUTHORIZATION_CODE_EXPIRE_SECONDS`, the duration of "
"authorization codes in the number of seconds, and "
"`REFRESH_TOKEN_EXPIRE_SECONDS`, the duration of refresh tokens, after "
"expired access tokens, in the number of seconds."
msgstr "自定义 OAuth 2 超时的字典，可用项为 `ACCESS_TOKEN_EXPIRE_SECONDS`（访问令牌的持续时间，单位为秒数），`AUTHORIZATION_CODE_EXPIRE_SECONDS`（授权代码的持续时间，单位为秒数），以及 `REFRESH_TOKEN_EXPIRE_SECONDS`（访问令牌过期后刷新令牌的持续时间，单位为秒数）。"

#: awx/api/conf.py:78
msgid "Allow External Users to Create OAuth2 Tokens"
msgstr "允许外部用户创建 OAuth2 令牌"

#: awx/api/conf.py:80
msgid ""
"For security reasons, users from external auth providers (LDAP, SAML, SSO, "
"Radius, and others) are not allowed to create OAuth2 tokens. To change this "
"behavior, enable this setting. Existing tokens will not be deleted when this "
"setting is toggled off."
msgstr "出于安全考虑，不允许来自外部验证提供商（LDAP、SAML、SSO、Radius 等）的用户创建 OAuth2 令牌。要更改此行为，请启用此设置。此设置关闭时不会删除现有令牌。"

#: awx/api/conf.py:94
msgid "Login redirect override URL"
msgstr "登录重定向覆写 URL"

#: awx/api/conf.py:95
msgid ""
"URL to which unauthorized users will be redirected to log in.  If blank, "
"users will be sent to the login page."
msgstr "未授权用户重定向到的登录 URL。如果为空，则会将用户转到登录页面。"

#: awx/api/conf.py:114
msgid "There are no remote authentication systems configured."
msgstr "没有配置远程身份验证系统。"

#: awx/api/exceptions.py:19
msgid "Resource is being used by running jobs."
msgstr "运行的作业正在使用资源。"

#: awx/api/fields.py:80
#, python-brace-format
msgid "Invalid key names: {invalid_key_names}"
msgstr "无效的密钥名称：{invalid_key_names}"

#: awx/api/fields.py:108
msgid "Credential {} does not exist"
msgstr "凭证 {} 不存在"

#: awx/api/filters.py:82
msgid "No related model for field {}."
msgstr "字段 {} 没有相关模型。"

#: awx/api/filters.py:96
msgid "Filtering on password fields is not allowed."
msgstr "不允许对密码字段进行过滤。"

#: awx/api/filters.py:108 awx/api/filters.py:110
#, python-format
msgid "Filtering on %s is not allowed."
msgstr "不允许对 %s 进行过滤。"

#: awx/api/filters.py:113
msgid "Loops not allowed in filters, detected on field {}."
msgstr "过滤器中不允许使用循环，在字段 {} 上检测到。"

#: awx/api/filters.py:171
msgid "Query string field name not provided."
msgstr "没有提供查询字符串字段名称。"

#: awx/api/filters.py:203
#, python-brace-format
msgid "Invalid {field_name} id: {field_id}"
msgstr "无效的 {field_name} ID：{field_id}"

#: awx/api/filters.py:345
msgid ""
"Cannot apply role_level filter to this list because its model does not use "
"roles for access control."
msgstr "无法将 role_level 过滤器应用到此列表，因为其模型不使用角色来进行访问控制。"

#: awx/api/generics.py:179
msgid ""
"You did not use correct Content-Type in your HTTP request. If you are using "
"our REST API, the Content-Type must be application/json"
msgstr "您没有在 HTTP 请求中使用正确的 Content-Type。如果您使用的是 REST API，Content-Type 必须是 application/json"

#: awx/api/generics.py:220
msgid " To establish a login session, visit"
msgstr " 要建立登录会话，请访问"

#: awx/api/generics.py:634 awx/api/generics.py:694
msgid "\"id\" field must be an integer."
msgstr "“id”字段必须是一个整数。"

#: awx/api/generics.py:691
msgid "\"id\" is required to disassociate"
msgstr "需要“id”才能解除关联"

#: awx/api/generics.py:739
msgid "{} 'id' field is missing."
msgstr "{} 'id' 字段缺失。"

#: awx/api/metadata.py:66
msgid "Database ID for this {}."
msgstr "此 {} 的数据库 ID。"

#: awx/api/metadata.py:67
msgid "Name of this {}."
msgstr "此 {} 的名称。"

#: awx/api/metadata.py:68
msgid "Optional description of this {}."
msgstr "此 {} 的可选描述。"

#: awx/api/metadata.py:69
msgid "Data type for this {}."
msgstr "此 {} 的数据类型。"

#: awx/api/metadata.py:70
msgid "URL for this {}."
msgstr "此 {} 的 URL。"

#: awx/api/metadata.py:71
msgid "Data structure with URLs of related resources."
msgstr "包含相关资源的 URL 的数据结构。"

#: awx/api/metadata.py:73
msgid ""
"Data structure with name/description for related resources.  The output for "
"some objects may be limited for performance reasons."
msgstr "相关资源的名称/描述的数据结构。由于性能的原因，一些对象的输出可能会有所限制。"

#: awx/api/metadata.py:75
msgid "Timestamp when this {} was created."
msgstr "创建此 {} 时的时间戳。"

#: awx/api/metadata.py:76
msgid "Timestamp when this {} was last modified."
msgstr "最后一次修改 {} 时的时间戳。"

#: awx/api/pagination.py:77
msgid "Number of results to return per page."
msgstr "每个页面返回的结果数。"

#: awx/api/parsers.py:33
msgid "JSON parse error - not a JSON object"
msgstr "JSON 解析错误 - 不是 JSON 对象"

#: awx/api/parsers.py:36
#, python-format
msgid ""
"JSON parse error - %s\n"
"Possible cause: trailing comma."
msgstr "JSON 解析错误 - %s\n"
"可能的原因：结尾逗号。"

#: awx/api/serializers.py:205
msgid ""
"The original object is already named {}, a copy from it cannot have the same "
"name."
msgstr "原始对象已经命名为 {}，从中复制的对象不能有相同的名称。"

#: awx/api/serializers.py:334
#, python-format
msgid "Cannot use dictionary for %s"
msgstr "无法将字典用于 %s"

#: awx/api/serializers.py:348
msgid "Playbook Run"
msgstr "Playbook 运行"

#: awx/api/serializers.py:349
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: awx/api/serializers.py:350 awx/main/models/unified_jobs.py:536
msgid "SCM Update"
msgstr "SCM 更新"

#: awx/api/serializers.py:351
msgid "Inventory Sync"
msgstr "清单同步"

#: awx/api/serializers.py:352
msgid "Management Job"
msgstr "管理任务"

#: awx/api/serializers.py:353
msgid "Workflow Job"
msgstr "工作流任务"

#: awx/api/serializers.py:354
msgid "Workflow Template"
msgstr "工作流模板"

#: awx/api/serializers.py:355
msgid "Job Template"
msgstr "任务模板"

#: awx/api/serializers.py:743
msgid ""
"Indicates whether all of the events generated by this unified job have been "
"saved to the database."
msgstr "表明该统一任务生成的所有事件是否已保存到数据库中。"

#: awx/api/serializers.py:939
msgid "Write-only field used to change the password."
msgstr "用于更改密码只写字段。"

#: awx/api/serializers.py:941
msgid "Set if the account is managed by an external service"
msgstr "设定帐户是否由外部服务管理"

#: awx/api/serializers.py:979
msgid "Password required for new User."
msgstr "新用户需要密码。"

#: awx/api/serializers.py:1067
#, python-format
msgid "Unable to change %s on user managed by LDAP."
msgstr "无法对 LDAP 管理的用户更改 %s。"

#: awx/api/serializers.py:1153
msgid "Must be a simple space-separated string with allowed scopes {}."
msgstr "必须是一个使用允许范围 {} 的以空格分隔的简单字符串。"

#: awx/api/serializers.py:1238
msgid "Authorization Grant Type"
msgstr "授权授予类型"

#: awx/api/serializers.py:1239 awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:25
#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:26
#: awx/main/models/credential/__init__.py:898
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端机密"

#: awx/api/serializers.py:1240
msgid "Client Type"
msgstr "客户端类型"

#: awx/api/serializers.py:1241
msgid "Redirect URIs"
msgstr "重定向 URI"

#: awx/api/serializers.py:1242
msgid "Skip Authorization"
msgstr "跳过授权"

#: awx/api/serializers.py:1350
msgid "Cannot change max_hosts."
msgstr "无法更改 max_hosts。"

#: awx/api/serializers.py:1391
#, python-brace-format
msgid "Cannot change local_path for {scm_type}-based projects"
msgstr "无法为基于 {scm_type} 的项目更改 local_path"

#: awx/api/serializers.py:1395
msgid "This path is already being used by another manual project."
msgstr "此路径已经被另一个手动项目使用。"

#: awx/api/serializers.py:1397
msgid "SCM branch cannot be used with archive projects."
msgstr "SCM 分支不能用于存档项目。"

#: awx/api/serializers.py:1399
msgid "SCM refspec can only be used with git projects."
msgstr "SCM refspec 只能用于 git 项目。"

#: awx/api/serializers.py:1401
msgid "SCM track_submodules can only be used with git projects."
msgstr "SCM track_submodules 只能用于 git 项目。"

#: awx/api/serializers.py:1432
msgid ""
"Only Container Registry credentials can be associated with an Execution "
"Environment"
msgstr "只有容器 registry 凭证可以与执行环境关联"

#: awx/api/serializers.py:1440
msgid "Cannot change the organization of an execution environment"
msgstr "无法更改执行环境的机构"

#: awx/api/serializers.py:1521
msgid ""
"One or more job templates depend on branch override behavior for this "
"project (ids: {})."
msgstr "一个或多个作业模板依赖于此项目的分支覆写行为（ids：{}）。"

#: awx/api/serializers.py:1530
msgid "Update options must be set to false for manual projects."
msgstr "手动项目必须将更新选项设置为 false。"

#: awx/api/serializers.py:1536
msgid "Array of playbooks available within this project."
msgstr "此项目中可用的 playbook 数组。"

#: awx/api/serializers.py:1554
msgid ""
"Array of inventory files and directories available within this project, not "
"comprehensive."
msgstr "此项目中可用的清单文件和目录数组，不全面。"

#: awx/api/serializers.py:1599 awx/api/serializers.py:3098
#: awx/api/serializers.py:3311
msgid "A count of hosts uniquely assigned to each status."
msgstr "分配给每个状态的唯一主机数量。"

#: awx/api/serializers.py:1600 awx/api/serializers.py:3099
msgid "A count of all plays and tasks for the job run."
msgstr "作业运行中的所有 play 和作业数量。"

#: awx/api/serializers.py:1724
msgid "Smart inventories must specify host_filter"
msgstr "智能清单必须指定 host_filter"

#: awx/api/serializers.py:1827
#, python-format
msgid "Invalid port specification: %s"
msgstr "无效的端口规格：%s"

#: awx/api/serializers.py:1838
msgid "Cannot create Host for Smart Inventory"
msgstr "无法为智能清单创建主机"

#: awx/api/serializers.py:1856
msgid "A Group with that name already exists."
msgstr "有这个名称的组已存在。"

#: awx/api/serializers.py:1927
msgid "A Host with that name already exists."
msgstr "具有这个名称的主机已存在。"

#: awx/api/serializers.py:1932
msgid "Invalid group name."
msgstr "无效的组名称。"

#: awx/api/serializers.py:1937
msgid "Cannot create Group for Smart Inventory"
msgstr "无法为智能清单创建组"

#: awx/api/serializers.py:1995
msgid "Cloud credential to use for inventory updates."
msgstr "用于库存更新的云凭证。"

#: awx/api/serializers.py:2025
msgid "`{}` is a prohibited environment variable"
msgstr "`{}` 是禁止的环境变量"

#: awx/api/serializers.py:2115
msgid "Cannot use manual project for SCM-based inventory."
msgstr "无法在基于 SCM 的清单中使用手动项目。"

#: awx/api/serializers.py:2120
msgid "Setting not compatible with existing schedules."
msgstr "设置与现有计划不兼容。"

#: awx/api/serializers.py:2125
msgid "Cannot create Inventory Source for Smart Inventory"
msgstr "无法为智能清单创建清单源"

#: awx/api/serializers.py:2171
msgid "Project required for scm type sources."
msgstr "scm 类型源所需的项目。"

#: awx/api/serializers.py:2175
#, python-format
msgid "Cannot set %s if not SCM type."
msgstr "如果不是 SCM 类型，则无法设置 %s。"

#: awx/api/serializers.py:2246
msgid "The project used for this job."
msgstr "用于此任务的项目。"

#: awx/api/serializers.py:2491
msgid "Modifications not allowed for managed credential types"
msgstr "不允许对受管凭证类型进行修改"

#: awx/api/serializers.py:2501
msgid ""
"Modifications to inputs are not allowed for credential types that are in use"
msgstr "对于正在使用的凭证类型，不允许对输入进行修改"

#: awx/api/serializers.py:2504
#, python-format
msgid "Must be 'cloud' or 'net', not %s"
msgstr "必须为 'cloud' 或 'net'，不能为 %s"

#: awx/api/serializers.py:2509
msgid "'ask_at_runtime' is not supported for custom credentials."
msgstr "自定义凭证不支持 'ask_at_runtime'。"

#: awx/api/serializers.py:2547
msgid "Credential Type"
msgstr "凭证类型"

#: awx/api/serializers.py:2614
msgid "Modifications not allowed for managed credentials"
msgstr "不允许对受管凭证进行修改"

#: awx/api/serializers.py:2626 awx/api/serializers.py:2699
msgid "Galaxy credentials must be owned by an Organization."
msgstr "Galaxy 凭证必须属于机构。"

#: awx/api/serializers.py:2641
msgid ""
"You cannot change the credential type of the credential, as it may break the "
"functionality of the resources using it."
msgstr "您无法更改凭证的凭证类型，因为它可能会破坏使用该凭证的资源的功能。"

#: awx/api/serializers.py:2655
msgid ""
"Write-only field used to add user to owner role. If provided, do not give "
"either team or organization. Only valid for creation."
msgstr "用于将用户添加到所有者角色的只写字段。如果提供，则不给出团队或机构。只在创建时有效。"

#: awx/api/serializers.py:2663
msgid ""
"Write-only field used to add team to owner role. If provided, do not give "
"either user or organization. Only valid for creation."
msgstr "用于将团队添加到所有者角色的只写字段。如果提供，则不给出用户或机构。只在创建时有效。"

#: awx/api/serializers.py:2670
msgid ""
"Inherit permissions from organization roles. If provided on creation, do not "
"give either user or team."
msgstr "从机构角色继承权限。如果在创建时提供，则不给出用户或团队。"

#: awx/api/serializers.py:2687
msgid "Missing 'user', 'team', or 'organization'."
msgstr "缺少 'user' 、'team' 或 'organization'。"

#: awx/api/serializers.py:2692
msgid ""
"Only one of 'user', 'team', or 'organization' should be provided, received "
"{} fields."
msgstr "应该只提供 'user'、'team' 或 'organization' 中的一个，接收到 {} 字段。"

#: awx/api/serializers.py:2713
msgid ""
"Credential organization must be set and match before assigning to a team"
msgstr "在分配给团队之前，必须设置凭证机构并匹配"

#: awx/api/serializers.py:2834
msgid "This field is required."
msgstr "此字段是必需的。"

#: awx/api/serializers.py:2840
msgid "Playbook not found for project."
msgstr "未找到用于项目的 playbook。"

#: awx/api/serializers.py:2842
msgid "Must select playbook for project."
msgstr "必须为项目选择 playbook。"

#: awx/api/serializers.py:2844 awx/api/serializers.py:2846
msgid "Project does not allow overriding branch."
msgstr "项目不允许覆写分支。"

#: awx/api/serializers.py:2888
msgid "Must be a Personal Access Token."
msgstr "必须是一个个人访问令牌。"

#: awx/api/serializers.py:2890
msgid "Must match the selected webhook service."
msgstr "必须与所选 Webhook 服务匹配。"

#: awx/api/serializers.py:2972
msgid "Cannot enable provisioning callback without an inventory set."
msgstr "无法在没有清单集的情况下启用部署回调。"

#: awx/api/serializers.py:2974
msgid "Must either set a default value or ask to prompt on launch."
msgstr "必须设置默认值或要求启动时提示。"

#: awx/api/serializers.py:2976 awx/main/models/jobs.py:294
msgid "Job Templates must have a project assigned."
msgstr "任务模板必须分配有一个项目。"

#: awx/api/serializers.py:3140
msgid "No change to job limit"
msgstr "任务限制没有发生改变"

#: awx/api/serializers.py:3140
msgid "All failed and unreachable hosts"
msgstr "所有失败且无法访问的主机"

#: awx/api/serializers.py:3153
msgid "Missing passwords needed to start: {}"
msgstr "缺少启动时所需的密码：{}"

#: awx/api/serializers.py:3171
msgid "Relaunch by host status not available until job finishes running."
msgstr "在任务结束运行前，按主机状态重新启动不可用。"

#: awx/api/serializers.py:3185
msgid "Job Template Project is missing or undefined."
msgstr "任务模板项目缺失或未定义。"

#: awx/api/serializers.py:3187
msgid "Job Template Inventory is missing or undefined."
msgstr "任务模板清单缺失或未定义。"

#: awx/api/serializers.py:3225
msgid "Unknown, job may have been ran before launch configurations were saved."
msgstr "未知，在保存启动配置前任务可能已经运行。"

#: awx/api/serializers.py:3305 awx/main/tasks.py:2752 awx/main/tasks.py:2768
msgid "{} are prohibited from use in ad hoc commands."
msgstr "{} 被禁止在临时命令中使用。"

#: awx/api/serializers.py:3387 awx/api/views/__init__.py:4131
#, python-brace-format
msgid ""
"Standard Output too large to display ({text_size} bytes), only download "
"supported for sizes over {supported_size} bytes."
msgstr "标准输出太大，无法显示（{text_size} 字节），超过 {supported_size} 字节的大小只支持下载。"

#: awx/api/serializers.py:3723
msgid "Provided variable {} has no database value to replace with."
msgstr "提供的变量 {} 没有要替换的数据库值。"

#: awx/api/serializers.py:3739
msgid "\"$encrypted$ is a reserved keyword, may not be used for {}.\""
msgstr "\"$encrypted$ 是一个保留关键字，可能无法用于 {}。\""

#: awx/api/serializers.py:4212
msgid "A project is required to run a job."
msgstr "运行一个作业时需要一个项目。"

#: awx/api/serializers.py:4214
msgid "Missing a revision to run due to failed project update."
msgstr "由于项目更新失败，缺少运行的修订版本。"

#: awx/api/serializers.py:4218
msgid "The inventory associated with this Job Template is being deleted."
msgstr "与此作业模板关联的清单将被删除。"

#: awx/api/serializers.py:4220 awx/api/serializers.py:4340
msgid "The provided inventory is being deleted."
msgstr "提供的清单将被删除。"

#: awx/api/serializers.py:4227
msgid "Cannot assign multiple {} credentials."
msgstr "无法分配多个 {} 凭证。"

#: awx/api/serializers.py:4229
msgid "Cannot assign a Credential of kind `{}`"
msgstr "无法分配类型为 `{}` 的凭证"

#: awx/api/serializers.py:4241
msgid ""
"Removing {} credential at launch time without replacement is not supported. "
"Provided list lacked credential(s): {}."
msgstr "不支持在不替换的情况下在启动时删除 {} 凭证。提供的列表缺少凭证：{}。"

#: awx/api/serializers.py:4338
msgid "The inventory associated with this Workflow is being deleted."
msgstr "与此 Workflow 关联的清单将被删除。"

#: awx/api/serializers.py:4405
msgid "Message type '{}' invalid, must be either 'message' or 'body'"
msgstr "消息类型 '{}' 无效，必须是 'message' 或 'body'"

#: awx/api/serializers.py:4411
msgid "Expected string for '{}', found {}, "
msgstr "'{}' 的预期字符串，找到 {}， "

#: awx/api/serializers.py:4415
msgid "Messages cannot contain newlines (found newline in {} event)"
msgstr "消息不能包含新行（在 {} 事件中找到新行）"

#: awx/api/serializers.py:4421
msgid "Expected dict for 'messages' field, found {}"
msgstr "'messages' 字段的预期字典，找到 {}"

#: awx/api/serializers.py:4425
msgid ""
"Event '{}' invalid, must be one of 'started', 'success', 'error', or "
"'workflow_approval'"
msgstr "事件 '{}' 无效，必须是 'started'、'success'、'error' 或 'workflow_approval' 之一"

#: awx/api/serializers.py:4431
msgid "Expected dict for event '{}', found {}"
msgstr "事件 '{}' 的预期字典，找到 {}"

#: awx/api/serializers.py:4437
msgid ""
"Workflow Approval event '{}' invalid, must be one of 'running', 'approved', "
"'timed_out', or 'denied'"
msgstr "工作流批准事件 '{}' 无效，必须是 'running'、'approved'、'timed_out' 或 'denied' 之一。"

#: awx/api/serializers.py:4444
msgid "Expected dict for workflow approval event '{}', found {}"
msgstr "工作流批准事件 '{}' 的预期字典，找到 {}"

#: awx/api/serializers.py:4471
msgid "Unable to render message '{}': {}"
msgstr "无法呈现消息 '{}'：{}"

#: awx/api/serializers.py:4473
msgid "Field '{}' unavailable"
msgstr "字段 '{}' 不可用"

#: awx/api/serializers.py:4475
msgid "Security error due to field '{}'"
msgstr "因为字段 '{}' 导致安全错误"

#: awx/api/serializers.py:4496
msgid "Webhook body for '{}' should be a json dictionary. Found type '{}'."
msgstr "'{}' 的 Webhook 正文应该是 json 字典。找到类型 '{}'。"

#: awx/api/serializers.py:4499
msgid "Webhook body for '{}' is not a valid json dictionary ({})."
msgstr "'{}' 的 Webhook 正文不是有效的 json 字典 ({})。"

#: awx/api/serializers.py:4517
msgid ""
"Missing required fields for Notification Configuration: notification_type"
msgstr "通知配置缺少所需字段：notification_type"

#: awx/api/serializers.py:4544
msgid "No values specified for field '{}'"
msgstr "没有为字段 '{}' 指定值"

#: awx/api/serializers.py:4549
msgid "HTTP method must be either 'POST' or 'PUT'."
msgstr "HTTP 方法必须是 'POST' 或 'PUT'。"

#: awx/api/serializers.py:4551
msgid "Missing required fields for Notification Configuration: {}."
msgstr "通知配置缺少所需字段：{}。"

#: awx/api/serializers.py:4554
msgid "Configuration field '{}' incorrect type, expected {}."
msgstr "配置字段 '{}' 类型错误，预期为 {}。"

#: awx/api/serializers.py:4569
msgid "Notification body"
msgstr "通知正文"

#: awx/api/serializers.py:4655
msgid ""
"Valid DTSTART required in rrule. Value should start with: DTSTART:"
"YYYYMMDDTHHMMSSZ"
msgstr "rrule 中需要有效的 DTSTART。值应该以 DTSTART:YYYMMDDTHHMMSSZ 开头"

#: awx/api/serializers.py:4657
msgid ""
"DTSTART cannot be a naive datetime.  Specify ;TZINFO= or YYYYMMDDTHHMMSSZZ."
msgstr "DTSTART 不能是一个不带时区的日期时间。指定 ;TZINFO= 或 YYYMMDDTHHMMSSZ。"

#: awx/api/serializers.py:4659
msgid "Multiple DTSTART is not supported."
msgstr "不支持多个 DTSTART。"

#: awx/api/serializers.py:4661
msgid "RRULE required in rrule."
msgstr "rrule 中需要 RRULE。"

#: awx/api/serializers.py:4663
msgid "Multiple RRULE is not supported."
msgstr "不支持多个 RRULE。"

#: awx/api/serializers.py:4665
msgid "INTERVAL required in rrule."
msgstr "rrule 需要 INTERVAL。"

#: awx/api/serializers.py:4667
msgid "SECONDLY is not supported."
msgstr "不支持 SECONDLY。"

#: awx/api/serializers.py:4669
msgid "Multiple BYMONTHDAYs not supported."
msgstr "不支持多个 BYMONTHDAY。"

#: awx/api/serializers.py:4671
msgid "Multiple BYMONTHs not supported."
msgstr "不支持多个 BYMONTH。"

#: awx/api/serializers.py:4673
msgid "BYDAY with numeric prefix not supported."
msgstr "不支持带有数字前缀的 BYDAY。"

#: awx/api/serializers.py:4675
msgid "BYYEARDAY not supported."
msgstr "不支持 BYYEARDAY。"

#: awx/api/serializers.py:4677
msgid "BYWEEKNO not supported."
msgstr "不支持 BYWEEKNO。"

#: awx/api/serializers.py:4679
msgid "RRULE may not contain both COUNT and UNTIL"
msgstr "RRULE 可能不包含 COUNT 和 UNTIL"

#: awx/api/serializers.py:4683
msgid "COUNT > 999 is unsupported."
msgstr "不支持 COUNT > 999。"

#: awx/api/serializers.py:4690
msgid "rrule parsing failed validation: {}"
msgstr "rrule 解析失败验证：{}"

#: awx/api/serializers.py:4749
msgid "Inventory Source must be a cloud resource."
msgstr "清单源必须是云资源。"

#: awx/api/serializers.py:4751
msgid "Manual Project cannot have a schedule set."
msgstr "手动项目不能有计划集。"

#: awx/api/serializers.py:4755
msgid ""
"Inventory sources with `update_on_project_update` cannot be scheduled. "
"Schedule its source project `{}` instead."
msgstr "无法调度带有 `update_on_project_update` 的清单源。改为调度其源项目 `{}`。"

#: awx/api/serializers.py:4774
msgid ""
"Count of jobs in the running or waiting state that are targeted for this "
"instance"
msgstr "处于运行状态或等待状态的针对此实例的任务计数"

#: awx/api/serializers.py:4775
msgid "Count of all jobs that target this instance"
msgstr "所有针对此实例的任务计数"

#: awx/api/serializers.py:4828
msgid ""
"Count of jobs in the running or waiting state that are targeted for this "
"instance group"
msgstr "处于运行状态或等待状态的针对此实例组的任务计数"

#: awx/api/serializers.py:4830
msgid "Count of all jobs that target this instance group"
msgstr "所有针对此实例组的作业计数"

#: awx/api/serializers.py:4834
msgid ""
"Indicates whether instances in this group are containerized.Containerized "
"groups have a designated Openshift or Kubernetes cluster."
msgstr "指明此组中的实例是否容器化。容器化的组具有指定的 Openshift 或 Kubernetes 集群。"

#: awx/api/serializers.py:4844
msgid "Policy Instance Percentage"
msgstr "策略实例百分比"

#: awx/api/serializers.py:4845
msgid ""
"Minimum percentage of all instances that will be automatically assigned to "
"this group when new instances come online."
msgstr "新实例上线时将自动分配给此组的所有实例的最小百分比。"

#: awx/api/serializers.py:4852
msgid "Policy Instance Minimum"
msgstr "策略实例最小值"

#: awx/api/serializers.py:4853
msgid ""
"Static minimum number of Instances that will be automatically assign to this "
"group when new instances come online."
msgstr "新实例上线时自动分配给此组的静态最小实例数量。"

#: awx/api/serializers.py:4858
msgid "Policy Instance List"
msgstr "策略实例列表"

#: awx/api/serializers.py:4859
msgid "List of exact-match Instances that will be assigned to this group"
msgstr "将分配给此组的完全匹配实例的列表"

#: awx/api/serializers.py:4900
msgid "Duplicate entry {}."
msgstr "重复条目 {}。"

#: awx/api/serializers.py:4902
msgid "{} is not a valid hostname of an existing instance."
msgstr "{} 不是现有实例的有效主机名。"

#: awx/api/serializers.py:4904 awx/api/serializers.py:4909
#: awx/api/serializers.py:4914
msgid "Containerized instances may not be managed via the API"
msgstr "可能无法通过 API 管理容器化实例"

#: awx/api/serializers.py:4919 awx/api/serializers.py:4922
#, python-format
msgid "%s instance group name may not be changed."
msgstr "%s 实例组名称可能不会更改。"

#: awx/api/serializers.py:4928
msgid "Only Kubernetes credentials can be associated with an Instance Group"
msgstr "只有 Kubernetes 凭证可以与实例组关联"

#: awx/api/serializers.py:4935
msgid ""
"is_container_group must be True when associating a credential to an Instance "
"Group"
msgstr "在将凭证与一个实例组关联时，is_container_group 必须为 True"

#: awx/api/serializers.py:4971
msgid ""
"When present, shows the field name of the role or relationship that changed."
msgstr "存在时，显示更改的角色或关系的字段名称。"

#: awx/api/serializers.py:4972
msgid ""
"When present, shows the model on which the role or relationship was defined."
msgstr "存在时，显示定义角色或关系的模型。"

#: awx/api/serializers.py:5018
msgid ""
"A summary of the new and changed values when an object is created, updated, "
"or deleted"
msgstr "创建、更新或删除对象时新值和更改值的概述"

#: awx/api/serializers.py:5021
msgid ""
"For create, update, and delete events this is the object type that was "
"affected. For associate and disassociate events this is the object type "
"associated or disassociated with object2."
msgstr "对于创建、更新和删除事件，这是受影响的对象类型。对于关联和解除关联事件，这是与对象 2 关联或解除关联的对象类型。"

#: awx/api/serializers.py:5026
msgid ""
"Unpopulated for create, update, and delete events. For associate and "
"disassociate events this is the object type that object1 is being associated "
"with."
msgstr "创建、更新和删除事件未填充。对于关联和解除关联事件，这是对象 1 要关联的对象类型。"

#: awx/api/serializers.py:5030
msgid "The action taken with respect to the given object(s)."
msgstr "对给定对象执行的操作。"

#: awx/api/views/__init__.py:205
msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

#: awx/api/views/__init__.py:213
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: awx/api/views/__init__.py:310
msgid "Dashboard Jobs Graphs"
msgstr "仪表板任务图形"

#: awx/api/views/__init__.py:349
#, python-format
msgid "Unknown period \"%s\""
msgstr "未知时期 \"%s\""

#: awx/api/views/__init__.py:361
msgid "Instances"
msgstr "实例"

#: awx/api/views/__init__.py:369
msgid "Instance Detail"
msgstr "实例详情"

#: awx/api/views/__init__.py:385
msgid "Instance Jobs"
msgstr "实例任务"

#: awx/api/views/__init__.py:399
msgid "Instance's Instance Groups"
msgstr "实例的实例组"

#: awx/api/views/__init__.py:408
msgid "Instance Groups"
msgstr "实例组"

#: awx/api/views/__init__.py:416
msgid "Instance Group Detail"
msgstr "实例组详情"

#: awx/api/views/__init__.py:431
msgid "Instance Group Running Jobs"
msgstr "实例组的运行作业"

#: awx/api/views/__init__.py:440
msgid "Instance Group's Instances"
msgstr "实例组的实例"

#: awx/api/views/__init__.py:450
msgid "Schedules"
msgstr "计划"

#: awx/api/views/__init__.py:464
msgid "Schedule Recurrence Rule Preview"
msgstr "计划重复规则预览"

#: awx/api/views/__init__.py:505
msgid "Cannot assign credential when related template is null."
msgstr "当相关模板为 null 时无法分配凭证。"

#: awx/api/views/__init__.py:510
msgid "Related template cannot accept {} on launch."
msgstr "相关的模板无法在启动时接受 {}。"

#: awx/api/views/__init__.py:512
msgid ""
"Credential that requires user input on launch cannot be used in saved launch "
"configuration."
msgstr "在启动时需要用户输入的凭证不能用于保存的启动配置。"

#: awx/api/views/__init__.py:517
msgid "Related template is not configured to accept credentials on launch."
msgstr "相关的模板未配置为在启动时接受凭证。"

#: awx/api/views/__init__.py:520
#, python-brace-format
msgid ""
"This launch configuration already provides a {credential_type} credential."
msgstr "此启动配置已经提供了 {credential_type} 凭证。"

#: awx/api/views/__init__.py:523
#, python-brace-format
msgid "Related template already uses {credential_type} credential."
msgstr "相关的模板已使用 {credential_type} 凭证。"

#: awx/api/views/__init__.py:540
msgid "Schedule Jobs List"
msgstr "计划任务列表"

#: awx/api/views/__init__.py:622 awx/api/views/__init__.py:4337
msgid ""
"You cannot assign an Organization participation role as a child role for a "
"Team."
msgstr "您不能分配机构参与角色作为团队的子角色。"

#: awx/api/views/__init__.py:626 awx/api/views/__init__.py:4351
msgid "You cannot grant system-level permissions to a team."
msgstr "您不能为团队授予系统级别权限。"

#: awx/api/views/__init__.py:633 awx/api/views/__init__.py:4343
msgid ""
"You cannot grant credential access to a team when the Organization field "
"isn't set, or belongs to a different organization"
msgstr "您不能在机构字段未设置或属于不同机构时为团队授予凭证访问权限"

#: awx/api/views/__init__.py:720
msgid "Only the 'pull' field can be edited for managed execution environments."
msgstr "对于受管执行环境，只能编辑 'pull' 字段。"

#: awx/api/views/__init__.py:795
msgid "Project Schedules"
msgstr "项目计划"

#: awx/api/views/__init__.py:806
msgid "Project SCM Inventory Sources"
msgstr "项目 SCM 清单源"

#: awx/api/views/__init__.py:903
msgid "Project Update Events List"
msgstr "项目更新事件列表"

#: awx/api/views/__init__.py:923
msgid "System Job Events List"
msgstr "系统任务事件列表"

#: awx/api/views/__init__.py:963
msgid "Project Update SCM Inventory Updates"
msgstr "项目更新 SCM 清单更新"

#: awx/api/views/__init__.py:1008
msgid "Me"
msgstr "我"

#: awx/api/views/__init__.py:1017
msgid "OAuth 2 Applications"
msgstr "OAuth 2 应用"

#: awx/api/views/__init__.py:1026
msgid "OAuth 2 Application Detail"
msgstr "OAuth 2 应用详情"

#: awx/api/views/__init__.py:1039
msgid "OAuth 2 Application Tokens"
msgstr "OAuth 2 应用令牌"

#: awx/api/views/__init__.py:1061
msgid "OAuth2 Tokens"
msgstr "OAuth2 令牌"

#: awx/api/views/__init__.py:1070
msgid "OAuth2 User Tokens"
msgstr "OAuth2 用户令牌"

#: awx/api/views/__init__.py:1082
msgid "OAuth2 User Authorized Access Tokens"
msgstr "OAuth2 用户授权访问令牌"

#: awx/api/views/__init__.py:1097
msgid "Organization OAuth2 Applications"
msgstr "机构 OAuth2 应用"

#: awx/api/views/__init__.py:1109
msgid "OAuth2 Personal Access Tokens"
msgstr "OAuth2 个人访问令牌"

#: awx/api/views/__init__.py:1124
msgid "OAuth Token Detail"
msgstr "OAuth 令牌详情"

#: awx/api/views/__init__.py:1183 awx/api/views/__init__.py:4304
msgid ""
"You cannot grant credential access to a user not in the credentials' "
"organization"
msgstr "您不能为不在凭证机构中的用户授予凭证访问权限"

#: awx/api/views/__init__.py:1187 awx/api/views/__init__.py:4308
msgid "You cannot grant private credential access to another user"
msgstr "您不能为其他用户授予私有凭证访问权限"

#: awx/api/views/__init__.py:1284
#, python-format
msgid "Cannot change %s."
msgstr "无法更改 %s。"

#: awx/api/views/__init__.py:1290
msgid "Cannot delete user."
msgstr "无法删除用户。"

#: awx/api/views/__init__.py:1314
msgid "Deletion not allowed for managed credential types"
msgstr "不允许删除受管凭证类型"

#: awx/api/views/__init__.py:1316
msgid "Credential types that are in use cannot be deleted"
msgstr "无法删除正在使用中的凭证类型"

#: awx/api/views/__init__.py:1429
msgid "Deletion not allowed for managed credentials"
msgstr "不允许删除受管凭证"

#: awx/api/views/__init__.py:1473
msgid "External Credential Test"
msgstr "外部凭证测试"

#: awx/api/views/__init__.py:1505
msgid "Credential Input Source Detail"
msgstr "凭证输入源详情"

#: awx/api/views/__init__.py:1513 awx/api/views/__init__.py:1521
msgid "Credential Input Sources"
msgstr "凭证输入源"

#: awx/api/views/__init__.py:1536
msgid "External Credential Type Test"
msgstr "外部凭证类型测试"

#: awx/api/views/__init__.py:1598
msgid "The inventory for this host is already being deleted."
msgstr "此主机的清单已经被删除。"

#: awx/api/views/__init__.py:1765
msgid "Cyclical Group association."
msgstr "周期性组关联。"

#: awx/api/views/__init__.py:1928
msgid "Inventory subset argument must be a string."
msgstr "清单子集参数必须是字符串。"

#: awx/api/views/__init__.py:1932
msgid "Subset does not use any supported syntax."
msgstr "子集未使用任何支持的语法。"

#: awx/api/views/__init__.py:1976
msgid "Inventory Source List"
msgstr "清单源列表"

#: awx/api/views/__init__.py:1988
msgid "Inventory Sources Update"
msgstr "清单源更新"

#: awx/api/views/__init__.py:2020
msgid "Could not start because `can_update` returned False"
msgstr "无法启动，因为 `can_update` 返回 False"

#: awx/api/views/__init__.py:2028
msgid "No inventory sources to update."
msgstr "没有需要更新的清单源。"

#: awx/api/views/__init__.py:2049
msgid "Inventory Source Schedules"
msgstr "清单源计划"

#: awx/api/views/__init__.py:2077
msgid "Notification Templates can only be assigned when source is one of {}."
msgstr "只有源是 {} 之一时才能分配通知模板。"

#: awx/api/views/__init__.py:2173
msgid "Source already has credential assigned."
msgstr "源已经分配有凭证。"

#: awx/api/views/__init__.py:2385
msgid "Job Template Schedules"
msgstr "作业模板计划"

#: awx/api/views/__init__.py:2423
msgid "Field '{}' is missing from survey spec."
msgstr "问卷调查规格中缺少字段 '{}'。"

#: awx/api/views/__init__.py:2425
msgid "Expected {} for field '{}', received {} type."
msgstr "字段 '{}' 预期为 {}，收到的是 {} 类型。"

#: awx/api/views/__init__.py:2428
msgid "'spec' doesn't contain any items."
msgstr "'spec' 不包含任何项。"

#: awx/api/views/__init__.py:2439
#, python-format
msgid "Survey question %s is not a json object."
msgstr "问卷调查问题 %s 不是 json 对象。"

#: awx/api/views/__init__.py:2443
#, python-brace-format
msgid "'{field_name}' missing from survey question {idx}"
msgstr "问卷调查问题 {idx} 中缺少 '{field_name}'"

#: awx/api/views/__init__.py:2455
#, python-brace-format
msgid "'{field_name}' in survey question {idx} expected to be {type_label}."
msgstr "问卷调查问题 {idx} 中的 '{field_name}' 预期为 {type_label}。"

#: awx/api/views/__init__.py:2463
#, python-format
msgid "'variable' '%(item)s' duplicated in survey question %(survey)s."
msgstr "问卷调查问题 %(survey)s 中的 'variable' '%(item)s' 重复。"

#: awx/api/views/__init__.py:2475
#, python-brace-format
msgid ""
"'{survey_item[type]}' in survey question {idx} is not one of "
"'{allowed_types}' allowed question types."
msgstr "问卷调查问题 {idx} 中的 '{survey_item[type]}' 不是 '{allowed_types}' 允许的问题类型之一。"

#: awx/api/views/__init__.py:2488
#, python-brace-format
msgid ""
"Default value {survey_item[default]} in survey question {idx} expected to be "
"{type_label}."
msgstr "问卷调查问题 {idx} 中的默认值 {survey_item[default]} 预期为 {type_label}。"

#: awx/api/views/__init__.py:2500
#, python-brace-format
msgid "The {min_or_max} limit in survey question {idx} expected to be integer."
msgstr "问卷调查问题 {idx} 中的 {min_or_max} 限制预期为整数。"

#: awx/api/views/__init__.py:2511
#, python-brace-format
msgid "Survey question {idx} of type {survey_item[type]} must specify choices."
msgstr "类型为 {survey_item[type]} 的问卷调查问题 {idx} 必须指定选择。"

#: awx/api/views/__init__.py:2526
msgid "Multiple Choice (Single Select) can only have one default value."
msgstr "多项选择（单选）只能有一个默认值。"

#: awx/api/views/__init__.py:2531
msgid "Default choice must be answered from the choices listed."
msgstr "默认的选择必须从列出的选择中回答。"

#: awx/api/views/__init__.py:2541
#, python-brace-format
msgid ""
"$encrypted$ is a reserved keyword for password question defaults, survey "
"question {idx} is type {survey_item[type]}."
msgstr "$encrypted$ 是密码问题默认值的保留关键字，问卷调查问题 {idx} 是类型 {survey_item[type]}。"

#: awx/api/views/__init__.py:2557
#, python-brace-format
msgid ""
"$encrypted$ is a reserved keyword, may not be used for new default in "
"position {idx}."
msgstr "$encrypted$ 是一个保留关键字，无法用于位置 {idx} 中的新默认值。"

#: awx/api/views/__init__.py:2629
#, python-brace-format
msgid "Cannot assign multiple {credential_type} credentials."
msgstr "无法分配多个 {credential_type} 凭证。"

#: awx/api/views/__init__.py:2632
msgid "Cannot assign a Credential of kind `{}`."
msgstr "无法分配种类为 `{}` 的凭证。"

#: awx/api/views/__init__.py:2656
msgid "Maximum number of labels for {} reached."
msgstr "已达到 {} 的最大标签数。"

#: awx/api/views/__init__.py:2773
msgid "No matching host could be found!"
msgstr "无法找到匹配的主机！"

#: awx/api/views/__init__.py:2776
msgid "Multiple hosts matched the request!"
msgstr "多个主机与请求匹配！"

#: awx/api/views/__init__.py:2781
msgid "Cannot start automatically, user input required!"
msgstr "无法自动启动，需要用户输入！"

#: awx/api/views/__init__.py:2787
msgid "Host callback job already pending."
msgstr "主机回调任务已经待处理。"

#: awx/api/views/__init__.py:2803 awx/api/views/__init__.py:3557
msgid "Error starting job!"
msgstr "启动任务出错！"

#: awx/api/views/__init__.py:2928 awx/api/views/__init__.py:2947
msgid "Cycle detected."
msgstr "检测到循环。"

#: awx/api/views/__init__.py:2939
msgid "Relationship not allowed."
msgstr "不允许使用关系。"

#: awx/api/views/__init__.py:3168
msgid "Cannot relaunch slice workflow job orphaned from job template."
msgstr "无法重新启动从任务模板中孤立的分片工作流任务。"

#: awx/api/views/__init__.py:3170
msgid "Cannot relaunch sliced workflow job after slice count has changed."
msgstr "分片计数发生变化后无法重新启动分片工作流任务。"

#: awx/api/views/__init__.py:3203
msgid "Workflow Job Template Schedules"
msgstr "工作流任务模板计划"

#: awx/api/views/__init__.py:3346 awx/api/views/__init__.py:3978
msgid "Superuser privileges needed."
msgstr "需要超级用户权限。"

#: awx/api/views/__init__.py:3379
msgid "System Job Template Schedules"
msgstr "系统任务模板计划"

#: awx/api/views/__init__.py:3537
#, python-brace-format
msgid "Wait until job finishes before retrying on {status_value} hosts."
msgstr "在 {status_value} 主机上重试前等待任务完成。"

#: awx/api/views/__init__.py:3543
#, python-brace-format
msgid "Cannot retry on {status_value} hosts, playbook stats not available."
msgstr "无法在 {status_value} 主机上重试，playbook 统计数据不可用。"

#: awx/api/views/__init__.py:3549
#, python-brace-format
msgid "Cannot relaunch because previous job had 0 {status_value} hosts."
msgstr "无法重新启动，因为以前的任务有 0 个 {status_value} 主机。"

#: awx/api/views/__init__.py:3579
msgid "Cannot create schedule because job requires credential passwords."
msgstr "无法创建计划，因为任务需要凭证密码。"

#: awx/api/views/__init__.py:3583
msgid "Cannot create schedule because job was launched by legacy method."
msgstr "无法创建计划，因为任务是由旧方法启动的。"

#: awx/api/views/__init__.py:3584
msgid "Cannot create schedule because a related resource is missing."
msgstr "无法创建计划，因为缺少相关资源。"

#: awx/api/views/__init__.py:3638
msgid "Job Host Summaries List"
msgstr "任务主机摘要列表"

#: awx/api/views/__init__.py:3694
msgid "Job Event Children List"
msgstr "作业事件子级列表"

#: awx/api/views/__init__.py:3725
msgid "Job Events List"
msgstr "作业事件列表"

#: awx/api/views/__init__.py:3926
msgid "Ad Hoc Command Events List"
msgstr "临时命令事件列表"

#: awx/api/views/__init__.py:4177
msgid "Delete not allowed while there are pending notifications"
msgstr "在有待处理的通知时不允许删除"

#: awx/api/views/__init__.py:4184
msgid "Notification Template Test"
msgstr "通知模板测试"

#: awx/api/views/__init__.py:4440 awx/api/views/__init__.py:4455
msgid "User does not have permission to approve or deny this workflow."
msgstr "用户没有批准或拒绝此工作流的权限。"

#: awx/api/views/__init__.py:4442 awx/api/views/__init__.py:4457
msgid "This workflow step has already been approved or denied."
msgstr "此工作流步骤已经被批准或拒绝。"

#: awx/api/views/inventory.py:53
msgid "Inventory Update Events List"
msgstr "清单更新事件列表"

#: awx/api/views/inventory.py:84
msgid "You cannot turn a regular inventory into a \"smart\" inventory."
msgstr "您无法将常规清单变为\"智能\"清单。"

#: awx/api/views/inventory.py:96
#, python-brace-format
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: awx/api/views/metrics.py:29
msgid "Metrics"
msgstr "指标"

#: awx/api/views/mixin.py:41
msgid "Cannot delete job resource when associated workflow job is running."
msgstr "关联的工作流任务正在运行时无法删除任务资源。"

#: awx/api/views/mixin.py:46
msgid "Cannot delete running job resource."
msgstr "无法删除正在运行的任务资源。"

#: awx/api/views/mixin.py:51
msgid "Job has not finished processing events."
msgstr "任务还没有完成处理事件。"

#: awx/api/views/mixin.py:138
msgid "Related job {} is still processing events."
msgstr "相关的作业 {} 仍在处理事件。"

#: awx/api/views/organization.py:239
#, python-brace-format
msgid "Credential must be a Galaxy credential, not {sub.credential_type.name}."
msgstr "凭证必须是 Galaxy 凭证，不是 {sub.credential_type.name}。"

#: awx/api/views/root.py:41 awx/templates/rest_framework/api.html:28
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: awx/api/views/root.py:51 awx/templates/rest_framework/api.html:4
msgid "AWX REST API"
msgstr "AWX REST API"

#: awx/api/views/root.py:64
msgid "API OAuth 2 Authorization Root"
msgstr "API OAuth 2 授权根"

#: awx/api/views/root.py:130
msgid "Version 2"
msgstr "版本 2"

#: awx/api/views/root.py:140
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: awx/api/views/root.py:168
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: awx/api/views/root.py:189 awx/api/views/root.py:230
msgid "Invalid Subscription"
msgstr "无效订阅"

#: awx/api/views/root.py:191 awx/api/views/root.py:232
msgid "The provided credentials are invalid (HTTP 401)."
msgstr "提供的凭证无效 (HTTP 401)。"

#: awx/api/views/root.py:193 awx/api/views/root.py:234
msgid "Unable to connect to proxy server."
msgstr "无法连接到代理服务器。"

#: awx/api/views/root.py:195 awx/api/views/root.py:236
msgid "Could not connect to subscription service."
msgstr "无法连接订阅服务。"

#: awx/api/views/root.py:208
msgid "Attach Subscription"
msgstr "附加订阅"

#: awx/api/views/root.py:220
msgid "No subscription pool ID provided."
msgstr "没有提供订阅池 ID。"

#: awx/api/views/root.py:248
msgid "Error processing subscription metadata."
msgstr "处理订阅元数据出错。"

#: awx/api/views/root.py:254 awx/conf/apps.py:11
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: awx/api/views/root.py:312
msgid "Invalid subscription data"
msgstr "无效的订阅数据"

#: awx/api/views/root.py:317
msgid "Invalid JSON"
msgstr "无效的 JSON"

#: awx/api/views/root.py:321 awx/api/views/root.py:326
msgid "Legacy license submitted. A subscription manifest is now required."
msgstr "提交了旧的许可证。现在需要使用一个订阅清单。"

#: awx/api/views/root.py:335
msgid "Invalid manifest submitted."
msgstr "提交了无效的清单。"

#: awx/api/views/root.py:341
msgid "Invalid License"
msgstr "无效许可证"

#: awx/api/views/root.py:352
msgid "Invalid subscription"
msgstr "无效订阅"

#: awx/api/views/root.py:360
msgid "Failed to remove license."
msgstr "删除许可证失败。"

#: awx/api/views/webhooks.py:130
msgid "Webhook previously received, aborting."
msgstr "之前已收到 Webhook，正在中止。"

#: awx/conf/conf.py:20
msgid "Bud Frogs"
msgstr "Bud Frogs"

#: awx/conf/conf.py:21
msgid "Bunny"
msgstr "Bunny"

#: awx/conf/conf.py:22
msgid "Cheese"
msgstr "Cheese"

#: awx/conf/conf.py:23
msgid "Daemon"
msgstr "Daemon"

#: awx/conf/conf.py:24
msgid "Default Cow"
msgstr "Default Cow"

#: awx/conf/conf.py:25
msgid "Dragon"
msgstr "Dragon"

#: awx/conf/conf.py:26
msgid "Elephant in Snake"
msgstr "Elephant in Snake"

#: awx/conf/conf.py:27
msgid "Elephant"
msgstr "Elephant"

#: awx/conf/conf.py:28
msgid "Eyes"
msgstr "Eyes"

#: awx/conf/conf.py:29
msgid "Hello Kitty"
msgstr "Hello Kitty"

#: awx/conf/conf.py:30
msgid "Kitty"
msgstr "Kitty"

#: awx/conf/conf.py:31
msgid "Luke Koala"
msgstr "Luke Koala"

#: awx/conf/conf.py:32
msgid "Meow"
msgstr "Meow"

#: awx/conf/conf.py:33
msgid "Milk"
msgstr "Milk"

#: awx/conf/conf.py:34
msgid "Moofasa"
msgstr "Moofasa"

#: awx/conf/conf.py:35
msgid "Moose"
msgstr "Moose"

#: awx/conf/conf.py:36
msgid "Ren"
msgstr "Ren"

#: awx/conf/conf.py:37
msgid "Sheep"
msgstr "Sheep"

#: awx/conf/conf.py:38
msgid "Small Cow"
msgstr "Small Cow"

#: awx/conf/conf.py:39
msgid "Stegosaurus"
msgstr "Stegosaurus"

#: awx/conf/conf.py:40
msgid "Stimpy"
msgstr "Stimpy"

#: awx/conf/conf.py:41
msgid "Super Milker"
msgstr "Super Milker"

#: awx/conf/conf.py:42
msgid "Three Eyes"
msgstr "Three Eyes"

#: awx/conf/conf.py:43
msgid "Turkey"
msgstr "Turkey"

#: awx/conf/conf.py:44
msgid "Turtle"
msgstr "Turtle"

#: awx/conf/conf.py:45
msgid "Tux"
msgstr "Tux"

#: awx/conf/conf.py:46
msgid "Udder"
msgstr "Udder"

#: awx/conf/conf.py:47
msgid "Vader Koala"
msgstr "Vader Koala"

#: awx/conf/conf.py:48
msgid "Vader"
msgstr "Vader"

#: awx/conf/conf.py:49
msgid "WWW"
msgstr "WWW"

#: awx/conf/conf.py:52
msgid "Cow Selection"
msgstr "Cow 选择"

#: awx/conf/conf.py:53
msgid "Select which cow to use with cowsay when running jobs."
msgstr "选择在运行任务时要用于 cowsay 的 cow。"

#: awx/conf/conf.py:54 awx/conf/conf.py:75
msgid "Cows"
msgstr "Cow"

#: awx/conf/conf.py:73
msgid "Example Read-Only Setting"
msgstr "只读设置示例"

#: awx/conf/conf.py:74
msgid "Example setting that cannot be changed."
msgstr "无法更改的设置示例。"

#: awx/conf/conf.py:90
msgid "Example Setting"
msgstr "设置示例"

#: awx/conf/conf.py:91
msgid "Example setting which can be different for each user."
msgstr "每个用户之间可以各不相同的设置示例。"

#: awx/conf/conf.py:92 awx/conf/registry.py:78 awx/conf/views.py:51
msgid "User"
msgstr "用户"

#: awx/conf/fields.py:58 awx/sso/fields.py:579
#, python-brace-format
msgid ""
"Expected None, True, False, a string or list of strings but got {input_type} "
"instead."
msgstr "预期为 None、True、False、字符串或字符串列表，但实际为 {input_type}。"

#: awx/conf/fields.py:97
#, python-brace-format
msgid "Expected list of strings but got {input_type} instead."
msgstr "预期为字符串列表，但实际为 {input_type}。"

#: awx/conf/fields.py:97
#, python-brace-format
msgid "{path} is not a valid path choice."
msgstr "{path} 不是有效的路径选择。"

#: awx/conf/fields.py:142
msgid "Enter a valid URL"
msgstr "输入有效的 URL"

#: awx/conf/fields.py:179
#, python-brace-format
msgid "\"{input}\" is not a valid string."
msgstr "\"{input}\" 不是有效字符串。"

#: awx/conf/fields.py:192
#, python-brace-format
msgid "Expected a list of tuples of max length 2 but got {input_type} instead."
msgstr "预期为最大长度为 2 的元组列表，但实际为 {input_type}。"

#: awx/conf/registry.py:72 awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
msgid "All"
msgstr "所有"

#: awx/conf/registry.py:72 awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
msgid "Changed"
msgstr "已更改"

#: awx/conf/registry.py:79
msgid "User-Defaults"
msgstr "User-Defaults"

#: awx/conf/registry.py:141
msgid "This value has been set manually in a settings file."
msgstr "此值已在设置文件中手动设置。"

#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:42
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:47
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:58
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:68
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:74
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:75
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:82
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:84
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:90
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:96
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:97
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:103
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:107
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:135
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:147
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:68
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:79
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:88
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:97
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:107
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:115
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:127
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:137
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:143
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:153
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:164
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:176
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:185
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:201
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:214
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:226
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:235
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:250
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:258
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:271
#: awx/conf/tests/unit/test_settings.py:291 awx/main/conf.py:22
#: awx/main/conf.py:31 awx/main/conf.py:40 awx/main/conf.py:52
#: awx/main/conf.py:63 awx/main/conf.py:78 awx/main/conf.py:93
#: awx/main/conf.py:103 awx/main/conf.py:116 awx/main/conf.py:129
#: awx/main/conf.py:142 awx/main/conf.py:155 awx/main/conf.py:167
#: awx/main/conf.py:175 awx/main/conf.py:184 awx/main/conf.py:193
#: awx/main/conf.py:206 awx/main/conf.py:215 awx/main/conf.py:287
#: awx/main/conf.py:669 awx/main/conf.py:678 awx/main/conf.py:690
#: awx/main/conf.py:699
msgid "System"
msgstr "系统"

#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:91
#: awx/conf/tests/unit/test_registry.py:92
msgid "OtherSystem"
msgstr "OtherSystem"

#: awx/conf/views.py:43
msgid "Setting Categories"
msgstr "设置类别"

#: awx/conf/views.py:65
msgid "Setting Detail"
msgstr "设置详情"

#: awx/conf/views.py:150
msgid "Logging Connectivity Test"
msgstr "日志记录连接测试"

#: awx/main/access.py:105
#, python-format
msgid "Required related field %s for permission check."
msgstr "权限检查需要相关字段 %s。"

#: awx/main/access.py:121
#, python-format
msgid "Bad data found in related field %s."
msgstr "相关字段 %s 中找到错误数据。"

#: awx/main/access.py:363
msgid "License is missing."
msgstr "缺少许可证。"

#: awx/main/access.py:365
msgid "License has expired."
msgstr "许可证已过期。"

#: awx/main/access.py:373
#, python-format
msgid "License count of %s instances has been reached."
msgstr "已达到 %s 实例的许可证计数。"

#: awx/main/access.py:375
#, python-format
msgid "License count of %s instances has been exceeded."
msgstr "已超过 %s 实例的许可证计数。"

#: awx/main/access.py:377
msgid "Host count exceeds available instances."
msgstr "主机计数超过可用实例。"

#: awx/main/access.py:396 awx/main/access.py:407
#, python-format
msgid ""
"You have already reached the maximum number of %s hosts allowed for your "
"organization. Contact your System Administrator for assistance."
msgstr "您已经达到您的机构允许的最大 %s 主机数。请联系系统管理员寻求帮助。"

#: awx/main/access.py:952
msgid "Unable to change inventory on a host."
msgstr "无法更改主机上的清单。"

#: awx/main/access.py:970 awx/main/access.py:1017
msgid "Cannot associate two items from different inventories."
msgstr "无法将两个项与不同的清单关联。"

#: awx/main/access.py:1007
msgid "Unable to change inventory on a group."
msgstr "无法更改组上的清单。"

#: awx/main/access.py:1286
msgid "Unable to change organization on a team."
msgstr "无法更改团队上的机构。"

#: awx/main/access.py:1302
msgid "The {} role cannot be assigned to a team"
msgstr "无法为团队分配 {} 角色"

#: awx/main/access.py:1565
msgid "Insufficient access to Job Template credentials."
msgstr "对任务模板凭证的访问权限不足。"

#: awx/main/access.py:1753 awx/main/access.py:2184
msgid "Job was launched with secret prompts provided by another user."
msgstr "作业是使用其他用户提供的机密提示启动的。"

#: awx/main/access.py:1762
msgid "Job has been orphaned from its job template and organization."
msgstr "作业已从其作业模板和机构中孤立。"

#: awx/main/access.py:1764
msgid "Job was launched with prompted fields you do not have access to."
msgstr "作业启动时带有您无法访问的提示字段。"

#: awx/main/access.py:1766
msgid ""
"Job was launched with unknown prompted fields. Organization admin "
"permissions required."
msgstr "作业以未知的提示字段启动。需要机构管理员权限。"

#: awx/main/access.py:2174
msgid "Workflow Job was launched with unknown prompts."
msgstr "工作流作业启动时显示未知提示。"

#: awx/main/access.py:2186
msgid "Job was launched with prompts you lack access to."
msgstr "任务启动时显示您无法访问的提示。"

#: awx/main/access.py:2188
msgid "Job was launched with prompts no longer accepted."
msgstr "任务启动时显示不再接受的提示。"

#: awx/main/access.py:2200
msgid ""
"You do not have permission to the workflow job resources required for "
"relaunch."
msgstr "您没有权限访问重新启动所需的工作流作业资源。"

#: awx/main/analytics/collectors.py:87
msgid "General platform configuration."
msgstr "通用平台配置。"

#: awx/main/analytics/collectors.py:118
msgid "Counts of objects such as organizations, inventories, and projects"
msgstr "机构、清单和项目等对象计数"

#: awx/main/analytics/collectors.py:164
msgid "Counts of users and teams by organization"
msgstr "机构用户和团队计数"

#: awx/main/analytics/collectors.py:174
msgid "Counts of credentials by credential type"
msgstr "根据凭证类型列出的凭证计数"

#: awx/main/analytics/collectors.py:188
msgid "Inventories, their inventory sources, and host counts"
msgstr "清单、清单源和主机计数"

#: awx/main/analytics/collectors.py:206
msgid "Counts of projects by source control type"
msgstr "根据源控制类型的项目计数"

#: awx/main/analytics/collectors.py:214
msgid "Cluster topology and capacity"
msgstr "集群拓扑和容量"

#: awx/main/analytics/collectors.py:264
msgid "Metadata about the analytics collected"
msgstr "关于收集的分析数据的元数据"

#: awx/main/analytics/collectors.py:365 awx/main/analytics/collectors.py:370
msgid "Automation task records"
msgstr "自动化任务记录"

#: awx/main/analytics/collectors.py:375
msgid "Data on jobs run"
msgstr "作业运行的数据"

#: awx/main/analytics/collectors.py:416
msgid "Data on job templates"
msgstr "作业模板的数据"

#: awx/main/analytics/collectors.py:439
msgid "Data on workflow runs"
msgstr "工作流运行的数据"

#: awx/main/analytics/collectors.py:477
msgid "Data on workflows"
msgstr "工作流的数据"

#: awx/main/apps.py:8
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: awx/main/conf.py:20
msgid "Enable Activity Stream"
msgstr "启用活动流"

#: awx/main/conf.py:21
msgid "Enable capturing activity for the activity stream."
msgstr "为活动流启用捕获活动。"

#: awx/main/conf.py:29
msgid "Enable Activity Stream for Inventory Sync"
msgstr "为清单同步启用活动流"

#: awx/main/conf.py:30
msgid ""
"Enable capturing activity for the activity stream when running inventory "
"sync."
msgstr "在运行清单同步时，为活动流启用捕获活动。"

#: awx/main/conf.py:38
msgid "All Users Visible to Organization Admins"
msgstr "机构管理员可见所有用户"

#: awx/main/conf.py:39
msgid ""
"Controls whether any Organization Admin can view all users and teams, even "
"those not associated with their Organization."
msgstr "控制任何机构管理员是否可查看所有用户和团队，甚至包括与其机构没有关联的用户和团队。"

#: awx/main/conf.py:47
msgid "Organization Admins Can Manage Users and Teams"
msgstr "机构管理员可以管理用户和团队"

#: awx/main/conf.py:49
msgid ""
"Controls whether any Organization Admin has the privileges to create and "
"manage users and teams. You may want to disable this ability if you are "
"using an LDAP or SAML integration."
msgstr "控制机构管理员是否具有创建和管理用户和团队的权限。如果您使用 LDAP 或 SAML 集成，您可能需要禁用此功能。"

#: awx/main/conf.py:61
msgid "Base URL of the service"
msgstr "服务的基本 URL"

#: awx/main/conf.py:62
msgid ""
"This setting is used by services like notifications to render a valid url to "
"the service."
msgstr "此设置为如通知等服务呈现一个有效的 URL。"

#: awx/main/conf.py:70
msgid "Remote Host Headers"
msgstr "远程主机标头"

#: awx/main/conf.py:72
msgid ""
"HTTP headers and meta keys to search to determine remote host name or IP. "
"Add additional items to this list, such as \"HTTP_X_FORWARDED_FOR\", if "
"behind a reverse proxy. See the \"Proxy Support\" section of the "
"Adminstrator guide for more details."
msgstr "为确定远程主机名或 IP 而搜索的 HTTP 标头和元键。如果位于反向代理后端，请将其他项添加到此列表，如 \"HTTP_X_FORWARDED_FOR\"。请参阅管理员指南的“代理支持”部分以了解更多详情。"

#: awx/main/conf.py:85
msgid "Proxy IP Allowed List"
msgstr "代理 IP 允许列表"

#: awx/main/conf.py:87
msgid ""
"If the service is behind a reverse proxy/load balancer, use this setting to "
"configure the proxy IP addresses from which the service should trust custom "
"REMOTE_HOST_HEADERS header values. If this setting is an empty list (the "
"default), the headers specified by REMOTE_HOST_HEADERS will be trusted "
"unconditionally')"
msgstr "如果服务位于反向代理/负载均衡器后端，则使用此设置可将 Tower 应该信任自定义 REMOTE_HOST_HEADERS 标头值的代理服务器 IP 地址列入白名单。如果此设置为空列表（默认设置），则将无条件地信任由 REMOTE_HOST_HEADERS 指定的标头。"

#: awx/main/conf.py:101
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: awx/main/conf.py:102
msgid ""
"The license controls which features and functionality are enabled. Use /api/"
"v2/config/ to update or change the license."
msgstr "许可证控制启用哪些特性和功能。使用 /api/v2/config/ 来更新或更改许可证。"

#: awx/main/conf.py:114
msgid "Red Hat customer username"
msgstr "红帽客户用户名"

#: awx/main/conf.py:115
msgid ""
"This username is used to send data to Insights for Ansible Automation "
"Platform"
msgstr "此用户名用于将数据发送到 Insights for Ansible Automation Platform"

#: awx/main/conf.py:127
msgid "Red Hat customer password"
msgstr "红帽客户密码"

#: awx/main/conf.py:128
msgid ""
"This password is used to send data to Insights for Ansible Automation "
"Platform"
msgstr "此密码用于将数据发送到 nsights for Ansible Automation Platform"

#: awx/main/conf.py:140
msgid "Red Hat or Satellite username"
msgstr "Red Hat 或 Satellite 用户名"

#: awx/main/conf.py:141
msgid "This username is used to retrieve subscription and content information"
msgstr "检索订阅和内容信息所使用的用户名"

#: awx/main/conf.py:153
msgid "Red Hat or Satellite password"
msgstr "Red Hat 或 Satellite 密码"

#: awx/main/conf.py:154
msgid "This password is used to retrieve subscription and content information"
msgstr "检索订阅和内容信息所使用的密码"

#: awx/main/conf.py:165
msgid "Insights for Ansible Automation Platform upload URL"
msgstr "Insights for Ansible Automation Platform 上传 URL"

#: awx/main/conf.py:166
msgid ""
"This setting is used to to configure the upload URL for data collection for "
"Red Hat Insights."
msgstr "此设置用于配置 Red Hat Insights 数据收集的上传 URL。"

#: awx/main/conf.py:174
msgid "Unique identifier for an installation"
msgstr "一个安装的唯一标识符"

#: awx/main/conf.py:183
msgid "The instance group where control plane tasks run"
msgstr "运行 control plane 任务的实例组"

#: awx/main/conf.py:192
msgid ""
"The instance group where user jobs run (currently only on non-VM installs)"
msgstr "运行用户作业的实例组（当前仅在非虚拟机中安装）"

#: awx/main/conf.py:204
msgid "Global default execution environment"
msgstr "全局默认执行环境"

#: awx/main/conf.py:205
msgid ""
"The Execution Environment to be used when one has not been configured for a "
"job template."
msgstr "如果没有为作业模板配置时使用的执行环境。"

#: awx/main/conf.py:213
msgid "Custom virtual environment paths"
msgstr "自定义虚拟环境路径"

#: awx/main/conf.py:214
msgid ""
"Paths where Tower will look for custom virtual environments (in addition to /"
"var/lib/awx/venv/). Enter one path per line."
msgstr "（除了 /var/lib/awx/venv/ 之外）Tower 将在这些路径查找自定义虚拟环境。每行输入一个路径。"

#: awx/main/conf.py:223
msgid "Ansible Modules Allowed for Ad Hoc Jobs"
msgstr "允许用于临时任务的 Ansible 模块"

#: awx/main/conf.py:224
msgid "List of modules allowed to be used by ad-hoc jobs."
msgstr "允许供临时任务使用的模块列表。"

#: awx/main/conf.py:225 awx/main/conf.py:247 awx/main/conf.py:256
#: awx/main/conf.py:266 awx/main/conf.py:276 awx/main/conf.py:296
#: awx/main/conf.py:306 awx/main/conf.py:316 awx/main/conf.py:329
#: awx/main/conf.py:339 awx/main/conf.py:349 awx/main/conf.py:361
#: awx/main/conf.py:372 awx/main/conf.py:382 awx/main/conf.py:392
#: awx/main/conf.py:406 awx/main/conf.py:421 awx/main/conf.py:436
#: awx/main/conf.py:453 awx/main/conf.py:465
msgid "Jobs"
msgstr "任务"

#: awx/main/conf.py:234
msgid "Always"
msgstr "始终"

#: awx/main/conf.py:235
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: awx/main/conf.py:236
msgid "Only On Job Template Definitions"
msgstr "仅在任务模板定义中"

#: awx/main/conf.py:239
msgid "When can extra variables contain Jinja templates?"
msgstr "额外变量何时可以包含 Jinja 模板？"

#: awx/main/conf.py:241
msgid ""
"Ansible allows variable substitution via the Jinja2 templating language for "
"--extra-vars. This poses a potential security risk where users with the "
"ability to specify extra vars at job launch time can use Jinja2 templates to "
"run arbitrary Python.  It is recommended that this value be set to \"template"
"\" or \"never\"."
msgstr "Ansible 允许通过 Jinja2 模板语言为 --extra-vars 替换变量。这会带来潜在的安全风险，因为能够在作业启动时指定额外变量的用户可使用 Jinja2 模板来运行任意 Python。建议将此值设为 \"template\" 或 \"never\"。"

#: awx/main/conf.py:254
msgid "Job execution path"
msgstr "作业执行路径"

#: awx/main/conf.py:255
msgid ""
"The directory in which the service will create new temporary directories for "
"job execution and isolation (such as credential files)."
msgstr "服务在此目录下为作业执行和隔离创建新临时目录（如凭证文件）。"

#: awx/main/conf.py:264
msgid "Paths to expose to isolated jobs"
msgstr "向隔离作业公开的路径"

#: awx/main/conf.py:265
msgid ""
"List of paths that would otherwise be hidden to expose to isolated jobs. "
"Enter one path per line."
msgstr "要向隔离作业公开的原本隐藏的路径列表。每行输入一个路径。"

#: awx/main/conf.py:274
msgid "Extra Environment Variables"
msgstr "额外环境变量"

#: awx/main/conf.py:275
msgid ""
"Additional environment variables set for playbook runs, inventory updates, "
"project updates, and notification sending."
msgstr "为 playbook 运行、库存更新、项目更新和通知发送设置的额外环境变量。"

#: awx/main/conf.py:285
msgid "Gather data for Insights for Ansible Automation Platform"
msgstr "为 Insights for Ansible Automation Platform 收集数据"

#: awx/main/conf.py:286
msgid ""
"Enables the service to gather data on automation and send it to Red Hat "
"Insights."
msgstr "允许服务收集自动化数据并将其发送到 Red Hat Insights。"

#: awx/main/conf.py:294
msgid "Run Project Updates With Higher Verbosity"
msgstr "以更高的详细程度运行项目更新"

#: awx/main/conf.py:295
msgid ""
"Adds the CLI -vvv flag to ansible-playbook runs of project_update.yml used "
"for project updates."
msgstr "将 CLI -vvv 标记添加到用于项目更新的 project_update.yml 的 ansible-playbook 运行。"

#: awx/main/conf.py:304
msgid "Enable Role Download"
msgstr "启用角色下载"

#: awx/main/conf.py:305
msgid ""
"Allows roles to be dynamically downloaded from a requirements.yml file for "
"SCM projects."
msgstr "允许从 SCM 项目的 requirements.yml 文件中动态下载角色。"

#: awx/main/conf.py:314
msgid "Enable Collection(s) Download"
msgstr "启用集合下载"

#: awx/main/conf.py:315
msgid ""
"Allows collections to be dynamically downloaded from a requirements.yml file "
"for SCM projects."
msgstr "允许从 SCM 项目的 requirements.yml 文件中动态下载集合。"

#: awx/main/conf.py:324
msgid "Follow symlinks"
msgstr "跟随符号链接"

#: awx/main/conf.py:326
msgid ""
"Follow symbolic links when scanning for playbooks. Be aware that setting "
"this to True can lead to infinite recursion if a link points to a parent "
"directory of itself."
msgstr "在扫描 playbook 时跟随的符号链接。请注意，如果链接指向其自身的父目录，则将其设置为 True 可能会导致无限递归。"

#: awx/main/conf.py:337
msgid "Ignore Ansible Galaxy SSL Certificate Verification"
msgstr "忽略 Ansible Galaxy SSL 证书验证"

#: awx/main/conf.py:338
msgid ""
"If set to true, certificate validation will not be done when installing "
"content from any Galaxy server."
msgstr "如果设为 true，则在从任何 Galaxy 服务器安装内容时将不执行证书验证。"

#: awx/main/conf.py:347
msgid "Standard Output Maximum Display Size"
msgstr "标准输出最大显示大小"

#: awx/main/conf.py:348
msgid ""
"Maximum Size of Standard Output in bytes to display before requiring the "
"output be downloaded."
msgstr "要求下载输出前显示的最大标准输出大小（以字节为单位）。"

#: awx/main/conf.py:357
msgid "Job Event Standard Output Maximum Display Size"
msgstr "任务事件标准输出最大显示大小"

#: awx/main/conf.py:359
msgid ""
"Maximum Size of Standard Output in bytes to display for a single job or ad "
"hoc command event. `stdout` will end with `…` when truncated."
msgstr "为单个作业或临时命令事件显示的最大标准输出大小（以字节为单位）。`stdout` 在截断时会以 `…` 结束。"

#: awx/main/conf.py:370
msgid "Job Event Maximum Websocket Messages Per Second"
msgstr "每秒钟任务事件最大 Websocket 消息数"

#: awx/main/conf.py:371
msgid ""
"Maximum number of messages to update the UI live job output with per second. "
"Value of 0 means no limit."
msgstr "以每秒为单位更新 UI 实时作业输出的最大消息数。0 表示没有限制。"

#: awx/main/conf.py:380
msgid "Maximum Scheduled Jobs"
msgstr "最多调度作业"

#: awx/main/conf.py:381
msgid ""
"Maximum number of the same job template that can be waiting to run when "
"launching from a schedule before no more are created."
msgstr "从计划启动时可以等待运行的同一任务模板的最大数量，此后不再创建更多模板。"

#: awx/main/conf.py:390
msgid "Ansible Callback Plugins"
msgstr "Ansible 回调插件"

#: awx/main/conf.py:391
msgid ""
"List of paths to search for extra callback plugins to be used when running "
"jobs. Enter one path per line."
msgstr "用于搜索供运行任务时使用的额外回调插件的路径列表。每行输入一个路径。"

#: awx/main/conf.py:401
msgid "Default Job Timeout"
msgstr "默认任务超时"

#: awx/main/conf.py:403
msgid ""
"Maximum time in seconds to allow jobs to run. Use value of 0 to indicate "
"that no timeout should be imposed. A timeout set on an individual job "
"template will override this."
msgstr "允许运行任务的最长时间（以秒为单位）。使用 0 值表示不应应用超时。在单个任务模板中设置的超时会覆写此值。"

#: awx/main/conf.py:416
msgid "Default Inventory Update Timeout"
msgstr "默认清单更新超时"

#: awx/main/conf.py:418
msgid ""
"Maximum time in seconds to allow inventory updates to run. Use value of 0 to "
"indicate that no timeout should be imposed. A timeout set on an individual "
"inventory source will override this."
msgstr "允许运行清单更新的最长时间（以秒为单位）。使用 0 值表示不应应用超时。在单个清单源中设置的超时会覆写此值。"

#: awx/main/conf.py:431
msgid "Default Project Update Timeout"
msgstr "默认项目更新超时"

#: awx/main/conf.py:433
msgid ""
"Maximum time in seconds to allow project updates to run. Use value of 0 to "
"indicate that no timeout should be imposed. A timeout set on an individual "
"project will override this."
msgstr "允许运行项目更新的最长时间（以秒为单位）。使用 0 值表示不应应用超时。在单个项目中设置的超时会覆写此值。"

#: awx/main/conf.py:446
msgid "Per-Host Ansible Fact Cache Timeout"
msgstr "每个主机 Ansible 事实缓存超时"

#: awx/main/conf.py:448
msgid ""
"Maximum time, in seconds, that stored Ansible facts are considered valid "
"since the last time they were modified. Only valid, non-stale, facts will be "
"accessible by a playbook. Note, this does not influence the deletion of "
"ansible_facts from the database. Use a value of 0 to indicate that no "
"timeout should be imposed."
msgstr "存储的 Ansible 事实自上次修改后被视为有效的最长时间（以秒为单位）。只有有效且未过时的事实才会被 playbook 访问。注意，这不会影响从数据库中删除 ansible_facts。使用 0 值表示不应应用超时。"

#: awx/main/conf.py:463
msgid "Maximum number of forks per job"
msgstr "每个作业的最大 fork 数量。"

#: awx/main/conf.py:464
msgid ""
"Saving a Job Template with more than this number of forks will result in an "
"error. When set to 0, no limit is applied."
msgstr "在保存作业模板时带有比这个数量更多的 fork 会出错。如果设置为 0，则代表没有限制。"

#: awx/main/conf.py:474
msgid "Logging Aggregator"
msgstr "日志记录聚合器"

#: awx/main/conf.py:475
msgid "Hostname/IP where external logs will be sent to."
msgstr "外部日志发送到的主机名/IP。"

#: awx/main/conf.py:476 awx/main/conf.py:486 awx/main/conf.py:498
#: awx/main/conf.py:508 awx/main/conf.py:520 awx/main/conf.py:537
#: awx/main/conf.py:551 awx/main/conf.py:560 awx/main/conf.py:570
#: awx/main/conf.py:584 awx/main/conf.py:593 awx/main/conf.py:608
#: awx/main/conf.py:623 awx/main/conf.py:637 awx/main/conf.py:650
#: awx/main/conf.py:659
msgid "Logging"
msgstr "日志记录"

#: awx/main/conf.py:484
msgid "Logging Aggregator Port"
msgstr "日志记录聚合器端口"

#: awx/main/conf.py:485
msgid ""
"Port on Logging Aggregator to send logs to (if required and not provided in "
"Logging Aggregator)."
msgstr "将日志发送到的日志记录聚合器上的端口（如果需要且未在日志聚合器中提供）。"

#: awx/main/conf.py:496
msgid "Logging Aggregator Type"
msgstr "日志记录聚合器类型"

#: awx/main/conf.py:497
msgid "Format messages for the chosen log aggregator."
msgstr "所选日志聚合器的格式消息。"

#: awx/main/conf.py:506
msgid "Logging Aggregator Username"
msgstr "日志记录聚合器用户名"

#: awx/main/conf.py:507
msgid "Username for external log aggregator (if required; HTTP/s only)."
msgstr "外部日志聚合器的用户名（如果需要。只支持 HTTP/s）。"

#: awx/main/conf.py:518
msgid "Logging Aggregator Password/Token"
msgstr "日志记录聚合器密码/令牌"

#: awx/main/conf.py:519
msgid ""
"Password or authentication token for external log aggregator (if required; "
"HTTP/s only)."
msgstr "外部日志聚合器的密码或身份验证令牌（如果需要。HTTP/s）。"

#: awx/main/conf.py:528
msgid "Loggers Sending Data to Log Aggregator Form"
msgstr "将数据发送到日志聚合器表单的日志记录器"

#: awx/main/conf.py:530
msgid ""
"List of loggers that will send HTTP logs to the collector, these can include "
"any or all of: \n"
"awx - service logs\n"
"activity_stream - activity stream records\n"
"job_events - callback data from Ansible job events\n"
"system_tracking - facts gathered from scan jobs."
msgstr "将 HTTP 日志发送到收集器的日志记录器列表，其中包括以下任意一种或全部：\n"
"awx - 服务日志\n"
"activity_stream - 活动流记录\n"
"job_events - Ansible 任务事件的回调数据\n"
"system_tracking - 从扫描任务收集的事实。"

#: awx/main/conf.py:544
msgid "Log System Tracking Facts Individually"
msgstr "单独记录系统跟踪事实"

#: awx/main/conf.py:546
msgid ""
"If set, system tracking facts will be sent for each package, service, or "
"other item found in a scan, allowing for greater search query granularity. "
"If unset, facts will be sent as a single dictionary, allowing for greater "
"efficiency in fact processing."
msgstr "如果设置，则会为扫描中找到的每个软件包、服务或其他项发送系统跟踪事实，以便提高搜索查询的粒度。如果未设置，则将以单一字典形式发送事实，从而提高事实处理的效率。"

#: awx/main/conf.py:558
msgid "Enable External Logging"
msgstr "启用外部日志记录"

#: awx/main/conf.py:559
msgid "Enable sending logs to external log aggregator."
msgstr "启用将日志发送到外部日志聚合器。"

#: awx/main/conf.py:568
msgid "Cluster-wide unique identifier."
msgstr "集群范围的唯一标识符。"

#: awx/main/conf.py:569
msgid "Useful to uniquely identify instances."
msgstr "用于唯一标识实例。"

#: awx/main/conf.py:578
msgid "Logging Aggregator Protocol"
msgstr "日志记录聚合器协议"

#: awx/main/conf.py:580
msgid ""
"Protocol used to communicate with log aggregator.  HTTPS/HTTP assumes HTTPS "
"unless http:// is explicitly used in the Logging Aggregator hostname."
msgstr "用于与日志聚合器通信的协议。HTTPS/HTTP 假设 HTTPS，除非在日志记录聚合器主机名中明确使用 http://。"

#: awx/main/conf.py:591
msgid "TCP Connection Timeout"
msgstr "TCP 连接超时"

#: awx/main/conf.py:592
msgid ""
"Number of seconds for a TCP connection to external log aggregator to "
"timeout. Applies to HTTPS and TCP log aggregator protocols."
msgstr "与外部日志聚合器的 TCP 连接超时的秒数。适用于 HTTPS 和 TCP 日志聚合器协议。"

#: awx/main/conf.py:601
msgid "Enable/disable HTTPS certificate verification"
msgstr "启用/禁用 HTTPS 证书验证"

#: awx/main/conf.py:603
msgid ""
"Flag to control enable/disable of certificate verification when "
"LOG_AGGREGATOR_PROTOCOL is \"https\". If enabled, the log handler will "
"verify certificate sent by external log aggregator before establishing "
"connection."
msgstr "当 LOG_aggregator_PROTOCOL 为 \"https\" 时，用来控制证书启用/禁用证书验证的标记。如果启用，日志处理程序会在建立连接前验证外部日志聚合器发送的证书。"

#: awx/main/conf.py:616
msgid "Logging Aggregator Level Threshold"
msgstr "日志记录聚合器级别阈值"

#: awx/main/conf.py:618
msgid ""
"Level threshold used by log handler. Severities from lowest to highest are "
"DEBUG, INFO, WARNING, ERROR, CRITICAL. Messages less severe than the "
"threshold will be ignored by log handler. (messages under category awx."
"anlytics ignore this setting)"
msgstr "日志处理程序使用的级别阈值。从最低到最高的严重性为：DEBUG、INFO、WARNING、ERROR、CRITICAL。日志处理程序会忽略严重性低于阈值的消息。（类别 awx.anlytics 下的消息会忽略此设置）"

#: awx/main/conf.py:631
msgid "Maximum disk persistance for external log aggregation (in GB)"
msgstr "外部日志聚合的最大磁盘持久性存储（以 GB 为单位）"

#: awx/main/conf.py:633
msgid ""
"Amount of data to store (in gigabytes) during an outage of the external log "
"aggregator (defaults to 1). Equivalent to the rsyslogd queue.maxdiskspace "
"setting."
msgstr "外部日志聚合器停机时要保存的数据量（以 GB 为单位）（默认为 1)，与 rsyslogd queue.maxdiskspace 设置相同。"

#: awx/main/conf.py:644
msgid "File system location for rsyslogd disk persistence"
msgstr "rsyslogd 磁盘持久存储在文件系统中的位置"

#: awx/main/conf.py:646
msgid ""
"Location to persist logs that should be retried after an outage of the "
"external log aggregator (defaults to /var/lib/awx). Equivalent to the "
"rsyslogd queue.spoolDirectory setting."
msgstr "在外部日志聚合器停止工作后，重试的持久性日志的位置（默认为 /var/lib/awx)。与 rsyslogd queue.spoolDirectory 的设置相同。"

#: awx/main/conf.py:657
msgid "Enable rsyslogd debugging"
msgstr "启用 rsyslogd 调试"

#: awx/main/conf.py:658
msgid ""
"Enabled high verbosity debugging for rsyslogd.  Useful for debugging "
"connection issues for external log aggregation."
msgstr "为 rsyslogd 启用高度详细调试。用于调试外部日志聚合的连接问题。"

#: awx/main/conf.py:667
msgid "Last gather date for Insights for Ansible Automation Platform."
msgstr "为 Insights for Ansible Automation Platform 最后收集的数据。"

#: awx/main/conf.py:675
msgid ""
"Last gathered entries for expensive collectors for Insights for Ansible "
"Automation Platform."
msgstr "为 Insights for Ansible Automation Platform 最后收集的用于昂贵收集器的条目。"

#: awx/main/conf.py:686
msgid "Insights for Ansible Automation Platform Gather Interval"
msgstr "Insights for Ansible Automation Platform 收集间隔"

#: awx/main/conf.py:687
msgid "Interval (in seconds) between data gathering."
msgstr "收集数据间的间隔（以秒为单位）。"

#: awx/main/conf.py:701
msgid ""
"Indicates whether the instance is part of a kubernetes-based deployment."
msgstr "指示实例是否属于基于 kubernetes 的部署。"

#: awx/main/conf.py:725 awx/sso/conf.py:1540
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: awx/main/constants.py:19
msgid "Sudo"
msgstr "Sudo"

#: awx/main/constants.py:20
msgid "Su"
msgstr "Su"

#: awx/main/constants.py:21
msgid "Pbrun"
msgstr "Pbrun"

#: awx/main/constants.py:22
msgid "Pfexec"
msgstr "Pfexec"

#: awx/main/constants.py:23
msgid "DZDO"
msgstr "DZDO"

#: awx/main/constants.py:24
msgid "Pmrun"
msgstr "Pmrun"

#: awx/main/constants.py:25
msgid "Runas"
msgstr "Runas"

#: awx/main/constants.py:26
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: awx/main/constants.py:27
msgid "Doas"
msgstr "Doas"

#: awx/main/constants.py:28
msgid "Ksu"
msgstr "Ksu"

#: awx/main/constants.py:29
msgid "Machinectl"
msgstr "Machinectl"

#: awx/main/constants.py:30
msgid "Sesu"
msgstr "Sesu"

#: awx/main/constants.py:32
msgid "None"
msgstr "无"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:12
msgid "CyberArk AIM URL"
msgstr "CyberArk AIM URL"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:18
msgid "Application ID"
msgstr "应用 ID"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:24
msgid "Client Key"
msgstr "客户端密钥"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:31
msgid "Client Certificate"
msgstr "客户端证书"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:38
msgid "Verify SSL Certificates"
msgstr "验证 SSL 证书"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:46
msgid "Object Query"
msgstr "对象查询"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:48
msgid ""
"Lookup query for the object. Ex: Safe=TestSafe;Object=testAccountName123"
msgstr "对象的查找查询。例如：\"Safe=TestSafe;Object=testAccountName123\""

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:50
msgid "Object Query Format"
msgstr "对象查询格式"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:53
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: awx/main/credential_plugins/aim.py:55
msgid ""
"Object request reason. This is only needed if it is required by the object's "
"policy."
msgstr "对象请求原因。只有对象策略要求时才需要此设置。"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:18
msgid "Vault URL (DNS Name)"
msgstr "Vault URL（DNS 名称）"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:22
#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:23
#: awx/main/models/credential/__init__.py:895
msgid "Client ID"
msgstr "客户端 ID"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:29
#: awx/main/models/credential/__init__.py:902
msgid "Tenant ID"
msgstr "租户 ID"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:32
msgid "Cloud Environment"
msgstr "云环境"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:33
msgid "Specify which azure cloud environment to use."
msgstr "指定要使用的云环境。"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:41
msgid "Secret Name"
msgstr "机密名称"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:43
msgid "The name of the secret to look up."
msgstr "要查找的机密的名称。"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:47
#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:45
msgid "Secret Version"
msgstr "机密版本"

#: awx/main/credential_plugins/azure_kv.py:49
#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:47
#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:118
msgid ""
"Used to specify a specific secret version (if left empty, the latest version "
"will be used)."
msgstr "用于指定特定机密版本（如果留空，则会使用最新版本）。"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:10
#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:12
msgid "Centrify Tenant URL"
msgstr "Centrify Tenant URL"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:17
msgid "Centrify API User"
msgstr "Centrify API 用户"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:19
msgid ""
"Centrify API User, having necessary permissions as mentioned in support doc"
msgstr "Centrify API 用户，按照支持文档中所述具有必要的权限"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:23
msgid "Centrify API Password"
msgstr "Centrify API 密码"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:25
msgid "Password of Centrify API User with necessary permissions"
msgstr "具有必要权限的 Centrify API 用户的密码"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:30
msgid "OAuth2 Application ID"
msgstr "OAuth2 应用 ID"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:32
msgid "Application ID of the configured OAuth2 Client (defaults to 'awx')"
msgstr "配置的 OAuth2 客户端的应用 ID（默认为 'awx'）"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:37
msgid "OAuth2 Scope"
msgstr "OAuth2 范围"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:39
msgid "Scope of the configured OAuth2 Client (defaults to 'awx')"
msgstr "配置的 OAuth2 客户端的范围（默认为 'awx'）"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:46
msgid "Account Name"
msgstr "帐户名"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:48
msgid ""
"Local system account or Domain account name enrolled in Centrify Vault. eg. "
"(root or DOMAIN/Administrator)"
msgstr "在 Centrify Vault 中注册的本地系统帐户或域帐户名称（如 root 或 DOMAIN/Administrator）"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:52
msgid "System Name"
msgstr "系统名称"

#: awx/main/credential_plugins/centrify_vault.py:54
msgid "Machine Name enrolled with in Centrify Portal"
msgstr "在 Centrify 门户网站中注册的机器名称"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:14
msgid "Conjur URL"
msgstr "Conjur URL"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:20
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:26
#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:144
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:31
#: awx/main/credential_plugins/tss.py:16
#: awx/main/models/credential/__init__.py:588
#: awx/main/models/credential/__init__.py:624
#: awx/main/models/credential/__init__.py:665
#: awx/main/models/credential/__init__.py:736
#: awx/main/models/credential/__init__.py:800
#: awx/main/models/credential/__init__.py:825
#: awx/main/models/credential/__init__.py:888
#: awx/main/models/credential/__init__.py:959
#: awx/main/models/credential/__init__.py:984
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1035
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1125
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:34
msgid "Public Key Certificate"
msgstr "公钥证书"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:39
msgid "Secret Identifier"
msgstr "机密标识符"

#: awx/main/credential_plugins/conjur.py:41
msgid "The identifier for the secret e.g., /some/identifier"
msgstr "secret 的标识符，如 /some/identifier"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:12
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:13
msgid "The tenant e.g. \"ex\" when the URL is https://ex.secretservercloud.com"
msgstr "租户，如 \"ex\"，当 URL 为 https://ex.secretservercloud.com 时"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:18
msgid "Top-level Domain (TLD)"
msgstr "顶级域 (TLD)"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:19
msgid ""
"The TLD of the tenant e.g. \"com\" when the URL is https://ex."
"secretservercloud.com"
msgstr "租户，如 \"com\"，当 URL 为 https://ex.secretservercloud.com 时"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:34
msgid "Secret Path"
msgstr "Secret 路径"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:36
msgid "The secret path e.g. /test/secret1"
msgstr "secret 路径，如 /test/secret1"

#: awx/main/credential_plugins/dsv.py:46
msgid "URL template"
msgstr "URL 模板"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:15
msgid "Server URL"
msgstr "服务器 URL"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:18
msgid "The URL to the HashiCorp Vault"
msgstr "HashiCorp Vault 的 URL"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:22
#: awx/main/models/credential/__init__.py:923
#: awx/main/models/credential/__init__.py:942
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:25
msgid "The access token used to authenticate to the Vault server"
msgstr "用于向 Vault 服务器进行身份验证的访问令牌"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:29
msgid "CA Certificate"
msgstr "CA 证书"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:32
msgid ""
"The CA certificate used to verify the SSL certificate of the Vault server"
msgstr "用于验证 Vault 服务器 SSL 证书的 CA 证书"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:34
msgid "AppRole role_id"
msgstr "AppRole role_id"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:34
msgid "The Role ID for AppRole Authentication"
msgstr "AppRole 身份验证的角色 ID"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:37
msgid "AppRole secret_id"
msgstr "AppRole secret_id"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:41
msgid "The Secret ID for AppRole Authentication"
msgstr "AppRole 身份验证的 Secret ID"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:45
msgid "Namespace name (Vault Enterprise only)"
msgstr "命名空间名称（仅限 Vault Enterprise）"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:48
msgid "Name of the namespace to use when authenticate and retrieve secrets"
msgstr "验证和检索 secret 时要使用的命名空间名称"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:52
msgid "Path to Approle Auth"
msgstr "Approle Auth 的路径"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:57
msgid ""
"The AppRole Authentication path to use if one isn't provided in the metadata "
"when linking to an input field. Defaults to 'approle'"
msgstr "如果元数据中没有在链接到输入字段时提供，则要使用的 AppRole Authentication 路径。默认为 'approle'"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:64
msgid "Path to Secret"
msgstr "Secret 的路径"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:78
msgid "Path to Auth"
msgstr "到 Auth 的路径"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:81
msgid "The path where the Authentication method is mounted e.g, approle"
msgstr "Authentication 方法被挂载的路径，如 approle"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:91
msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:93
msgid ""
"API v1 is for static key/value lookups.  API v2 is for versioned key/value "
"lookups."
msgstr "API v1 用于静态键/值查找。API v2 用于版本化的键/值查找。"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:101
msgid "Name of Secret Backend"
msgstr "机密后端名称"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:103
msgid ""
"The name of the kv secret backend (if left empty, the first segment of the "
"secret path will be used)."
msgstr "kv 机密后端的名称（如果留空，将使用机密路径的第一个分段）。"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:110
#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:149
msgid "Key Name"
msgstr "密钥名称"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:112
msgid "The name of the key to look up in the secret."
msgstr "在机密中查找的密钥名称。"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:116
msgid "Secret Version (v2 only)"
msgstr "机密版本（仅限 v2）"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:129
msgid "Unsigned Public Key"
msgstr "未签名的公钥"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:136
msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:136
msgid "The name of the role used to sign."
msgstr "用于签名的角色的名称。"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:139
msgid "Valid Principals"
msgstr "有效主体"

#: awx/main/credential_plugins/hashivault.py:141
msgid ""
"Valid principals (either usernames or hostnames) that the certificate should "
"be signed for."
msgstr "应该为之签署证书的有效主体（用户名或主机名）。"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:10
msgid "Secret Server URL"
msgstr "Secret 服务器 URL"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:11
msgid ""
"The Base URL of Secret Server e.g. https://myserver/SecretServer or https://"
"mytenant.secretservercloud.com"
msgstr "Secret Server 的基本 URL，如 https://myserver/SecretServer 或 https://mytenant.secretservercloud.com"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:17
msgid "The (Application) user username"
msgstr "（应用程序）用户的用户名"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:22
#: awx/main/models/credential/__init__.py:589
#: awx/main/models/credential/__init__.py:625
#: awx/main/models/credential/__init__.py:668
#: awx/main/models/credential/__init__.py:803
#: awx/main/models/credential/__init__.py:828
#: awx/main/models/credential/__init__.py:891
#: awx/main/models/credential/__init__.py:960
#: awx/main/models/credential/__init__.py:987
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1043
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:23
msgid "The corresponding password"
msgstr "对应的密码"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:31
msgid "Secret ID"
msgstr "Secret ID"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:32
msgid "The integer ID of the secret"
msgstr "secret 的整数 ID"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:37
msgid "Secret Field"
msgstr "Secret 字段"

#: awx/main/credential_plugins/tss.py:38
msgid "The field to extract from the secret"
msgstr "从 secret 中提取的字段"

#: awx/main/fields.py:68
#, python-brace-format
msgid "'{value}' is not one of ['{allowed_values}']"
msgstr "'{value}' 不是 ['{allowed_values}'] 之一"

#: awx/main/fields.py:418
#, python-brace-format
msgid "{type} provided in relative path {path}, expected {expected_type}"
msgstr "{path} 在相对路径中提供了 {type}，预期为 {expected_type}"

#: awx/main/fields.py:422
#, python-brace-format
msgid "{type} provided, expected {expected_type}"
msgstr "提供了 {type}，预期为 {expected_type}"

#: awx/main/fields.py:426
#, python-brace-format
msgid "Schema validation error in relative path {path} ({error})"
msgstr "相对路径 {path} ({error}) 中的模式验证错误"

#: awx/main/fields.py:527
#, python-format
msgid "required for %s"
msgstr "为 %s 所需"

#: awx/main/fields.py:592
msgid "secret values must be of type string, not {}"
msgstr "机密值必须是字符串类型，不能是 {}"

#: awx/main/fields.py:629
#, python-format
msgid "cannot be set unless \"%s\" is set"
msgstr "无法设置，除非设置了 \"%s\""

#: awx/main/fields.py:658
msgid "must be set when SSH key is encrypted."
msgstr "必须在 SSH 密钥加密时设置。"

#: awx/main/fields.py:668
msgid "should not be set when SSH key is not encrypted."
msgstr "不应在 SSH 密钥没有加密时设置。"

#: awx/main/fields.py:716
msgid "'dependencies' is not supported for custom credentials."
msgstr "'dependencies' 不支持用于自定义凭证。"

#: awx/main/fields.py:728
msgid "\"tower\" is a reserved field name"
msgstr "\"tower\" 是保留字段名称"

#: awx/main/fields.py:735
#, python-format
msgid "field IDs must be unique (%s)"
msgstr "字段 ID 必须是唯一的 (%s)"

#: awx/main/fields.py:749
msgid "{} is not a {}"
msgstr "{} 不是 {}"

#: awx/main/fields.py:760
#, python-brace-format
msgid "{sub_key} not allowed for {element_type} type ({element_id})"
msgstr "{sub_key} 不允许用于 {element_type} 类型 ({element_id})"

#: awx/main/fields.py:819
msgid ""
"Environment variable {} may affect Ansible configuration so its use is not "
"allowed in credentials."
msgstr "环境变量 {} 可能会影响 Ansible 配置，因此在凭证中不允许使用它。"

#: awx/main/fields.py:825
msgid "Environment variable {} is not allowed to be used in credentials."
msgstr "不允许在凭证中使用环境变量 {}。"

#: awx/main/fields.py:849
msgid ""
"Must define unnamed file injector in order to reference `tower.filename`."
msgstr "必须定义未命名的文件注入程序，以便引用 `tower.filename`。"

#: awx/main/fields.py:856
msgid "Cannot directly reference reserved `tower` namespace container."
msgstr "无法直接引用保留的 `tower` 命名空间容器。"

#: awx/main/fields.py:866
msgid "Must use multi-file syntax when injecting multiple files"
msgstr "在注入多个文件时必须使用多文件语法"

#: awx/main/fields.py:884
#, python-brace-format
msgid "{sub_key} uses an undefined field ({error_msg})"
msgstr "{sub_key} 使用了未定义字段 ({error_msg})"

#: awx/main/fields.py:889
msgid "Encountered unsafe code execution: {}"
msgstr "遇到不安全的代码执行：{}"

#: awx/main/fields.py:892
#, python-brace-format
msgid ""
"Syntax error rendering template for {sub_key} inside of {type} ({error_msg})"
msgstr "为 {type} 内的 {sub_key} 呈现模板时出现语法错误 ({error_msg})"

#: awx/main/middleware.py:114
msgid "Formats of all available named urls"
msgstr "所有可用命名 url 的格式"

#: awx/main/middleware.py:115
msgid ""
"Read-only list of key-value pairs that shows the standard format of all "
"available named URLs."
msgstr "键值对的只读列表，显示所有可用命名 URL 的标准格式。"

#: awx/main/middleware.py:116 awx/main/middleware.py:128
msgid "Named URL"
msgstr "命名 URL"

#: awx/main/middleware.py:123
msgid "List of all named url graph nodes."
msgstr "所有命名 url 图形节点的列表。"

#: awx/main/middleware.py:125
msgid ""
"Read-only list of key-value pairs that exposes named URL graph topology. Use "
"this list to programmatically generate named URLs for resources"
msgstr "键值对的只读列表，显示命名 URL 图形拓扑。使用此列表以编程方式为资源生成命名 URL。"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:142
msgid "Image ID"
msgstr "镜像 ID"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:143
msgid "Availability Zone"
msgstr "可用性区域"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:145
msgid "Instance ID"
msgstr "实例 ID"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:146
msgid "Instance State"
msgstr "实例状态"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:147
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:148
msgid "Instance Type"
msgstr "实例类型"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:150
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:151
msgid "Security Group"
msgstr "安全组"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:152
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:153
msgid "Tag None"
msgstr "标签 None"

#: awx/main/migrations/_inventory_source_vars.py:154
msgid "VPC ID"
msgstr "VPC ID"

#: awx/main/models/activity_stream.py:28
msgid "Entity Created"
msgstr "已创建实体"

#: awx/main/models/activity_stream.py:29
msgid "Entity Updated"
msgstr "已更新实体"

#: awx/main/models/activity_stream.py:30
msgid "Entity Deleted"
msgstr "已删除实体"

#: awx/main/models/activity_stream.py:31
msgid "Entity Associated with another Entity"
msgstr "与另一个实体关联的实体"

#: awx/main/models/activity_stream.py:32
msgid "Entity was Disassociated with another Entity"
msgstr "实体已与另一实体解除关联"

#: awx/main/models/activity_stream.py:45
msgid "The cluster node the activity took place on."
msgstr "发生活动的集群节点。"

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:96
msgid "No valid inventory."
msgstr "没有有效的清单。"

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:103
msgid "You must provide a machine / SSH credential."
msgstr "您必须提供机器 / SSH 凭证。"

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:114
#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:122
msgid "Invalid type for ad hoc command"
msgstr "对临时命令无效的类型"

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:117
msgid "Unsupported module for ad hoc commands."
msgstr "不支持用于临时命令的模块。"

#: awx/main/models/ad_hoc_commands.py:125
#, python-format
msgid "No argument passed to %s module."
msgstr "没有将参数传递给 %s 模块。"

#: awx/main/models/base.py:45 awx/main/models/base.py:51
#: awx/main/models/base.py:56 awx/main/models/base.py:61
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: awx/main/models/base.py:46 awx/main/models/base.py:52
#: awx/main/models/base.py:57 awx/main/models/base.py:62
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: awx/main/models/base.py:47
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:94
msgid ""
"Specify the type of credential you want to create. Refer to the "
"documentation for details on each type."
msgstr "指定您要创建的凭证类型。有关每种类型的详情，请参阅相关文档。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:106
#: awx/main/models/credential/__init__.py:348
msgid ""
"Enter inputs using either JSON or YAML syntax. Refer to the documentation "
"for example syntax."
msgstr "使用 JSON 或 YAML 语法进行输入。请参阅相关文档来了解示例语法。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:331
#: awx/main/models/credential/__init__.py:585
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:332
#: awx/main/models/credential/__init__.py:635
msgid "Vault"
msgstr "Vault"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:333
#: awx/main/models/credential/__init__.py:661
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:334
#: awx/main/models/credential/__init__.py:620
msgid "Source Control"
msgstr "源控制"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:335
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:336
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1113
msgid "Container Registry"
msgstr "容器 Registry"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:337
msgid "Personal Access Token"
msgstr "个人访问令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:338
#: awx/main/models/credential/__init__.py:955
msgid "Insights"
msgstr "Insights"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:339
msgid "External"
msgstr "外部"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:340
msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:341
msgid "Galaxy/Automation Hub"
msgstr "Galaxy/Automation Hub"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:353
msgid ""
"Enter injectors using either JSON or YAML syntax. Refer to the documentation "
"for example syntax."
msgstr "使用 JSON 或 YAML 语法输入注入程序。请参阅相关文档来了解示例语法。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:412
#, python-format
msgid "adding %s credential type"
msgstr "添加 %s 凭证类型"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:590
#: awx/main/models/credential/__init__.py:672
msgid "SSH Private Key"
msgstr "SSH 私钥"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:593
msgid "Signed SSH Certificate"
msgstr "签名的 SSH 证书"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:598
#: awx/main/models/credential/__init__.py:627
#: awx/main/models/credential/__init__.py:675
msgid "Private Key Passphrase"
msgstr "私钥密码"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:601
msgid "Privilege Escalation Method"
msgstr "权限升级方法"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:604
msgid ""
"Specify a method for \"become\" operations. This is equivalent to specifying "
"the --become-method Ansible parameter."
msgstr "指定 \"become\" 操作的方法。这等同于指定 --become-method Ansible 参数。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:609
msgid "Privilege Escalation Username"
msgstr "权限升级用户名"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:612
msgid "Privilege Escalation Password"
msgstr "权限升级密码"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:626
msgid "SCM Private Key"
msgstr "SCM 私钥"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:639
msgid "Vault Password"
msgstr "Vault 密码"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:642
msgid "Vault Identifier"
msgstr "Vault 标识符"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:646
msgid ""
"Specify an (optional) Vault ID. This is equivalent to specifying the --vault-"
"id Ansible parameter for providing multiple Vault passwords.  Note: this "
"feature only works in Ansible 2.4+."
msgstr "指定（可选）Vault ID。这等同于为提供多个 Vault 密码指定 --vault-id Ansible 参数。请注意：此功能只在 Ansible 2.4+ 中有效。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:681
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:686
msgid "Authorize Password"
msgstr "授权密码"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:701
msgid "Amazon Web Services"
msgstr "Amazon Web Services"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:705
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:708
msgid "Secret Key"
msgstr "机密密钥"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:714
msgid "STS Token"
msgstr "STS 令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:718
msgid ""
"Security Token Service (STS) is a web service that enables you to request "
"temporary, limited-privilege credentials for AWS Identity and Access "
"Management (IAM) users."
msgstr "安全令牌服务 (STS) 是一个 Web 服务，让您可以为 AWS 身份和访问管理 (IAM) 用户请求临时的有限权限凭证。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:732 awx/main/models/inventory.py:811
msgid "OpenStack"
msgstr "OpenStack"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:739
msgid "Password (API Key)"
msgstr "密码（API 密钥）"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:745
#: awx/main/models/credential/__init__.py:983
msgid "Host (Authentication URL)"
msgstr "主机（身份验证 URL）"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:747
msgid ""
"The host to authenticate with.  For example, https://openstack.business.com/"
"v2.0/"
msgstr "要进行身份验证的主机。例如：https://openstack.business.com/v_2.0/"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:751
msgid "Project (Tenant Name)"
msgstr "项目（租户名称）"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:756
msgid "Project (Domain Name)"
msgstr "项目（域名）"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:761
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:764
msgid ""
"OpenStack domains define administrative boundaries. It is only needed for "
"Keystone v3 authentication URLs. Refer to the documentation for common "
"scenarios."
msgstr "OpenStack 域定义了管理边界。只有 Keystone v3 身份验证 URL 需要域。常见的情景请参阅相关的文档。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:772
msgid "Region Name"
msgstr "区域名称"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:774
msgid "For some cloud providers, like OVH, region must be specified"
msgstr "对于某些云供应商，如 OVH，必须指定区域"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:778
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1054
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1094
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1137
msgid "Verify SSL"
msgstr "验证 SSL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:790 awx/main/models/inventory.py:809
msgid "VMware vCenter"
msgstr "VMware vCenter"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:796
msgid "VCenter Host"
msgstr "vCenter 主机"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:798
msgid ""
"Enter the hostname or IP address that corresponds to your VMware vCenter."
msgstr "输入与 VMware vCenter 对应的主机名或 IP 地址。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:815 awx/main/models/inventory.py:810
msgid "Red Hat Satellite 6"
msgstr "红帽卫星 6"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:821
msgid "Satellite 6 URL"
msgstr "卫星 6 URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:823
msgid ""
"Enter the URL that corresponds to your Red Hat Satellite 6 server. For "
"example, https://satellite.example.org"
msgstr "输入与您的红帽卫星 6 服务器对应的 URL。例如：https://satellite.example.org"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:840 awx/main/models/inventory.py:807
msgid "Google Compute Engine"
msgstr "Google Compute Engine"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:846
msgid "Service Account Email Address"
msgstr "服务账户电子邮件地址"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:848
msgid ""
"The email address assigned to the Google Compute Engine service account."
msgstr "分配给 Google Compute Engine 服务账户的电子邮件地址。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:855
msgid ""
"The Project ID is the GCE assigned identification. It is often constructed "
"as three words or two words followed by a three-digit number. Examples: "
"project-id-000 and another-project-id"
msgstr "项目 ID 是 GCE 分配的标识。它通常由两三个单词构成，后跟三位数字。示例：project-id-000 和 another-project-id"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:863
msgid "RSA Private Key"
msgstr "RSA 私钥"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:868
msgid ""
"Paste the contents of the PEM file associated with the service account email."
msgstr "粘贴与服务账户电子邮件关联的 PEM 文件的内容。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:878 awx/main/models/inventory.py:808
msgid "Microsoft Azure Resource Manager"
msgstr "Microsoft Azure Resource Manager"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:884
msgid "Subscription ID"
msgstr "订阅 ID"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:886
msgid "Subscription ID is an Azure construct, which is mapped to a username."
msgstr "订阅 ID 是一个 Azure 构造函数，它映射到一个用户名。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:905
msgid "Azure Cloud Environment"
msgstr "Azure 云环境"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:907
msgid ""
"Environment variable AZURE_CLOUD_ENVIRONMENT when using Azure GovCloud or "
"Azure stack."
msgstr "使用 Azure GovCloud 或 Azure 堆栈时的环境变量 Azure_CLOUD_ENVIRONMENT。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:917
msgid "GitHub Personal Access Token"
msgstr "GitHub 个人访问令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:926
msgid "This token needs to come from your profile settings in GitHub"
msgstr "此令牌需要来自您在 GitHub 中的配置文件设置"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:936
msgid "GitLab Personal Access Token"
msgstr "GitLab 个人访问令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:945
msgid "This token needs to come from your profile settings in GitLab"
msgstr "此令牌需要来自您在 GitLab 中的配置文件设置"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:979 awx/main/models/inventory.py:812
msgid "Red Hat Virtualization"
msgstr "红帽虚拟化"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:983
msgid "The host to authenticate with."
msgstr "要进行验证的主机。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:993
msgid "CA File"
msgstr "CA 文件"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:995
msgid "Absolute file path to the CA file to use (optional)"
msgstr "要使用的 CA 文件的绝对文件路径（可选）"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1023
#: awx/main/models/credential/__init__.py:1029 awx/main/models/inventory.py:813
msgid "Red Hat Ansible Automation Platform"
msgstr "Red Hat Ansible Automation Platform"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1031
msgid "Red Hat Ansible Automation Platform base URL to authenticate with."
msgstr "要进行身份验证的 Red Hat Ansible Automation Platform 基本 URL。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1038
msgid ""
"Red Hat Ansible Automation Platform username id to authenticate as.This "
"should not be set if an OAuth token is being used."
msgstr "要验证的 Red Hat Ansible Automation Platform 用户名 id。如果使用 OAuth 令牌则不要设置。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1049
msgid "OAuth Token"
msgstr "OAuth 令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1052
msgid ""
"An OAuth token to use to authenticate with.This should not be set if "
"username/password are being used."
msgstr "用于身份时使用的 OAuth 令牌。如果使用用户名/密码进行验证，则不需要设置。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1077
msgid "OpenShift or Kubernetes API Bearer Token"
msgstr "OpenShift 或 Kubernetes API 持有者令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1082
msgid "OpenShift or Kubernetes API Endpoint"
msgstr "OpenShift 或 Kubernetes API 端点"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1084
msgid "The OpenShift or Kubernetes API Endpoint to authenticate with."
msgstr "要进行身份验证的 OpenShift 或 Kubernetes API 端点。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1088
msgid "API authentication bearer token"
msgstr "API 身份验证持有者令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1100
msgid "Certificate Authority data"
msgstr "证书颁发机构数据"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1118
msgid "Authentication URL"
msgstr "身份验证 URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1120
msgid "Authentication endpoint for the container registry."
msgstr "容器 registry 的身份验证端点。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1130
msgid "Password or Token"
msgstr "密码或令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1133
msgid "A password or token used to authenticate with"
msgstr "用于进行身份验证的密码或令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1150
msgid "Ansible Galaxy/Automation Hub API Token"
msgstr "Ansible Galaxy/Automation Hub API 令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1155
msgid "Galaxy Server URL"
msgstr "Galaxy Server URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1157
msgid "The URL of the Galaxy instance to connect to."
msgstr "要连接的 Galaxy 实例的 URL。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1161
msgid "Auth Server URL"
msgstr "Auth 服务器 URL"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1163
msgid "The URL of a Keycloak server token_endpoint, if using SSO auth."
msgstr "如果使用 SSO 身份验证，Keycloak 服务器 token_endpoint 的 URL。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1167
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1170
msgid "A token to use for authentication against the Galaxy instance."
msgstr "用于针对 Galaxy 实例进行身份验证的令牌。"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1209
msgid "Target must be a non-external credential"
msgstr "目标必须是非外部凭证"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1214
msgid "Source must be an external credential"
msgstr "源必须是外部凭证"

#: awx/main/models/credential/__init__.py:1220
msgid "Input field must be defined on target credential (options are {})."
msgstr "输入字段必须在目标凭证上定义（选项为 {}）。"

#: awx/main/models/events.py:166 awx/main/models/events.py:760
msgid "Host Failed"
msgstr "主机故障"

#: awx/main/models/events.py:167
msgid "Host Started"
msgstr "主机已启动"

#: awx/main/models/events.py:168 awx/main/models/events.py:761
msgid "Host OK"
msgstr "主机正常"

#: awx/main/models/events.py:169
msgid "Host Failure"
msgstr "主机故障"

#: awx/main/models/events.py:170 awx/main/models/events.py:767
msgid "Host Skipped"
msgstr "主机已跳过"

#: awx/main/models/events.py:171 awx/main/models/events.py:762
msgid "Host Unreachable"
msgstr "主机无法访问"

#: awx/main/models/events.py:172 awx/main/models/events.py:186
msgid "No Hosts Remaining"
msgstr "没有剩余主机"

#: awx/main/models/events.py:173
msgid "Host Polling"
msgstr "主机轮询"

#: awx/main/models/events.py:174
msgid "Host Async OK"
msgstr "主机异步正常"

#: awx/main/models/events.py:175
msgid "Host Async Failure"
msgstr "主机同步故障"

#: awx/main/models/events.py:176
msgid "Item OK"
msgstr "项正常"

#: awx/main/models/events.py:177
msgid "Item Failed"
msgstr "项故障"

#: awx/main/models/events.py:178
msgid "Item Skipped"
msgstr "项已跳过"

#: awx/main/models/events.py:179
msgid "Host Retry"
msgstr "主机重试"

#: awx/main/models/events.py:181
msgid "File Difference"
msgstr "文件差异"

#: awx/main/models/events.py:182
msgid "Playbook Started"
msgstr "Playbook 已启动"

#: awx/main/models/events.py:183
msgid "Running Handlers"
msgstr "正在运行的处理程序"

#: awx/main/models/events.py:184
msgid "Including File"
msgstr "包含文件"

#: awx/main/models/events.py:185
msgid "No Hosts Matched"
msgstr "未匹配主机"

#: awx/main/models/events.py:187
msgid "Task Started"
msgstr "任务已启动"

#: awx/main/models/events.py:189
msgid "Variables Prompted"
msgstr "提示变量"

#: awx/main/models/events.py:190
msgid "Gathering Facts"
msgstr "收集事实"

#: awx/main/models/events.py:191
msgid "internal: on Import for Host"
msgstr "内部：导入主机时"

#: awx/main/models/events.py:192
msgid "internal: on Not Import for Host"
msgstr "内部：不为主机导入时"

#: awx/main/models/events.py:193
msgid "Play Started"
msgstr "Play 已启动"

#: awx/main/models/events.py:194
msgid "Playbook Complete"
msgstr "Playbook 完成"

#: awx/main/models/events.py:197 awx/main/models/events.py:776
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: awx/main/models/events.py:198 awx/main/models/events.py:777
msgid "Verbose"
msgstr "详细"

#: awx/main/models/events.py:199 awx/main/models/events.py:778
msgid "Deprecated"
msgstr "已弃用"

#: awx/main/models/events.py:200 awx/main/models/events.py:779
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: awx/main/models/events.py:201 awx/main/models/events.py:780
msgid "System Warning"
msgstr "系统警告"

#: awx/main/models/events.py:202 awx/main/models/events.py:781
#: awx/main/models/unified_jobs.py:79
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: awx/main/models/execution_environments.py:17
msgid "Always pull container before running."
msgstr "在运行前始终拉取容器。"

#: awx/main/models/execution_environments.py:18
msgid "Only pull the image if not present before running."
msgstr "在运行前仅拉取不存在的镜像。"

#: awx/main/models/execution_environments.py:19
msgid "Never pull container before running."
msgstr "在运行前不拉取容器。"

#: awx/main/models/execution_environments.py:29
msgid ""
"The organization used to determine access to this execution environment."
msgstr "用于决定访问这个执行环境的机构。"

#: awx/main/models/execution_environments.py:33
msgid "image location"
msgstr "镜像位置"

#: awx/main/models/execution_environments.py:34
msgid ""
"The full image location, including the container registry, image name, and "
"version tag."
msgstr "完整镜像位置，包括容器 registry、镜像名称和版本标签。"

#: awx/main/models/execution_environments.py:51
msgid "Pull image before running?"
msgstr "在运行前拉取镜像？"

#: awx/main/models/ha.py:167
msgid "Instances that are members of this InstanceGroup"
msgstr "属于此实例组成员的实例"

#: awx/main/models/ha.py:184
msgid "Percentage of Instances to automatically assign to this group"
msgstr "自动分配给此组的实例百分比"

#: awx/main/models/ha.py:185
msgid ""
"Static minimum number of Instances to automatically assign to this group"
msgstr "自动分配给此组的静态最小实例数量"

#: awx/main/models/ha.py:187
msgid ""
"List of exact-match Instances that will always be automatically assigned to "
"this group"
msgstr "将始终自动分配给此组的完全匹配实例的列表"

#: awx/main/models/inventory.py:69
msgid "Hosts have a direct link to this inventory."
msgstr "主机具有指向此清单的直接链接。"

#: awx/main/models/inventory.py:70
msgid "Hosts for inventory generated using the host_filter property."
msgstr "使用 host_filter 属性生成的清单的主机。"

#: awx/main/models/inventory.py:75
msgid "inventories"
msgstr "清单"

#: awx/main/models/inventory.py:82
msgid "Organization containing this inventory."
msgstr "包含此清单的机构。"

#: awx/main/models/inventory.py:90
msgid "Inventory variables in JSON or YAML format."
msgstr "JSON 或 YAML 格式的清单变量。"

#: awx/main/models/inventory.py:96
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Flag "
"indicating whether any hosts in this inventory have failed."
msgstr "此字段已弃用，并将在以后的发行版本中删除。指示此清单中是否有任何主机故障的标记。"

#: awx/main/models/inventory.py:101
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Total "
"number of hosts in this inventory."
msgstr "此字段已弃用，并将在以后的发行版本中删除。此清单中的主机总数。"

#: awx/main/models/inventory.py:106
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Number of "
"hosts in this inventory with active failures."
msgstr "此字段已弃用，并将在以后的发行版本中删除。此清单中有活跃故障的主机数量。"

#: awx/main/models/inventory.py:111
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Total "
"number of groups in this inventory."
msgstr "此字段已弃用，并将在以后的发行版本中删除。此清单中的总组数。"

#: awx/main/models/inventory.py:117
msgid ""
"This field is deprecated and will be removed in a future release. Flag "
"indicating whether this inventory has any external inventory sources."
msgstr "此字段已弃用，并将在以后的发行版本中删除。表示此清单是否有任何外部清单源的标记。"

#: awx/main/models/inventory.py:123
msgid ""
"Total number of external inventory sources configured within this inventory."
msgstr "在此清单中配置的外部清单源总数。"

#: awx/main/models/inventory.py:128
msgid "Number of external inventory sources in this inventory with failures."
msgstr "此清单中有故障的外部清单源数量。"

#: awx/main/models/inventory.py:135
msgid "Kind of inventory being represented."
msgstr "所代表的清单种类。"

#: awx/main/models/inventory.py:141
msgid "Filter that will be applied to the hosts of this inventory."
msgstr "将应用到此清单的主机的过滤器。"

#: awx/main/models/inventory.py:171
msgid "Flag indicating the inventory is being deleted."
msgstr "指示正在删除清单的标记。"

#: awx/main/models/inventory.py:225
msgid "Could not parse subset as slice specification."
msgstr "无法将子集作为分片规格来解析。"

#: awx/main/models/inventory.py:229
msgid "Slice number must be less than total number of slices."
msgstr "分片数量必须小于分片总数。"

#: awx/main/models/inventory.py:231
msgid "Slice number must be 1 or higher."
msgstr "分片数量必须为 1 或更高。"

#: awx/main/models/inventory.py:447
msgid "Is this host online and available for running jobs?"
msgstr "此主机是否在线，并可用于运行作业？"

#: awx/main/models/inventory.py:453
msgid ""
"The value used by the remote inventory source to uniquely identify the host"
msgstr "远程清单源用来唯一标识主机的值"

#: awx/main/models/inventory.py:459
msgid "Host variables in JSON or YAML format."
msgstr "JSON 或 YAML 格式的主机变量。"

#: awx/main/models/inventory.py:483
msgid "Inventory source(s) that created or modified this host."
msgstr "创建或修改此主机的清单源。"

#: awx/main/models/inventory.py:488
msgid "Arbitrary JSON structure of most recent ansible_facts, per-host."
msgstr "每个主机最近的 ansible_facts 的任意 JSON 结构。"

#: awx/main/models/inventory.py:494
msgid "The date and time ansible_facts was last modified."
msgstr "最后修改 ansible_facts 的日期和时间。"

#: awx/main/models/inventory.py:612
msgid "Group variables in JSON or YAML format."
msgstr "JSON 或 YAML 格式的组变量。"

#: awx/main/models/inventory.py:619
msgid "Hosts associated directly with this group."
msgstr "与此组直接关联的主机。"

#: awx/main/models/inventory.py:625
msgid "Inventory source(s) that created or modified this group."
msgstr "创建或修改此组的清单源。"

#: awx/main/models/inventory.py:792
msgid "When the host was first automated against"
msgstr "当主机第一次被自动化时"

#: awx/main/models/inventory.py:793
msgid "When the host was last automated against"
msgstr "当主机最后一次自动针时"

#: awx/main/models/inventory.py:804
msgid "File, Directory or Script"
msgstr "文件、目录或脚本"

#: awx/main/models/inventory.py:805
msgid "Sourced from a Project"
msgstr "源于项目"

#: awx/main/models/inventory.py:806
msgid "Amazon EC2"
msgstr "Amazon EC2"

#: awx/main/models/inventory.py:814 awx/main/models/projects.py:52
msgid "Red Hat Insights"
msgstr "Red Hat Insights"

#: awx/main/models/inventory.py:841
msgid "Inventory source variables in YAML or JSON format."
msgstr "YAML 或 JSON 格式的清单源变量。"

#: awx/main/models/inventory.py:847
msgid ""
"Retrieve the enabled state from the given dict of host variables. The "
"enabled variable may be specified as \"foo.bar\", in which case the lookup "
"will traverse into nested dicts, equivalent to: from_dict.get(\"foo\", {})."
"get(\"bar\", default)"
msgstr "从给定的主机变量字典中检索启用的状态。启用的变量可以指定为 \"foo.bar\"，此时查找将进入嵌套字典，相当于： from_dict.get(\"foo\", {}).get（\"bar\", default）"

#: awx/main/models/inventory.py:857
msgid ""
"Only used when enabled_var is set. Value when the host is considered "
"enabled. For example if enabled_var=\"status.power_state\"and enabled_value="
"\"powered_on\" with host variables:{   \"status\": {     \"power_state\": "
"\"powered_on\",     \"created\": \"2020-08-04T18:13:04+00:00\",     \"healthy"
"\": true    },    \"name\": \"foobar\",    \"ip_address\": \"192.168.2.1\"}"
"The host would be marked enabled. If power_state where any value other than "
"powered_on then the host would be disabled when imported. If the key is not "
"found then the host will be enabled"
msgstr "仅在设置 enabled_var 时使用。 主机被视为启用时的值。 例如：是否 enabled_var=\"status.power_state\"and enabled_value=\"powered_on\" with host variables:{   \"status\": {     \"power_state\": \"powered_on\",     \"created\": \"2020-08-04T18:13:04+00:00\",     \"healthy\": true    },    \"name\": \"foobar\",    \"ip_address\": \"192.168.2.1\"}。如果 power_state 在除 powered_on 以外的任何值，则会在导入时禁用主机。如果没有找到密钥，则会启用主机"

#: awx/main/models/inventory.py:878
msgid "Regex where only matching hosts will be imported."
msgstr "正则表达式，仅匹配的主机会被导入。"

#: awx/main/models/inventory.py:882
msgid "Overwrite local groups and hosts from remote inventory source."
msgstr "从远程清单源覆盖本地组和主机。"

#: awx/main/models/inventory.py:886
msgid "Overwrite local variables from remote inventory source."
msgstr "从远程清单源覆盖本地变量。"

#: awx/main/models/inventory.py:891 awx/main/models/jobs.py:160
#: awx/main/models/projects.py:134
msgid "The amount of time (in seconds) to run before the task is canceled."
msgstr "取消任务前运行的时间（以秒为单位）。"

#: awx/main/models/inventory.py:908
#, python-format
msgid ""
"Cloud-based inventory sources (such as %s) require credentials for the "
"matching cloud service."
msgstr "基于云的清单源（如 %s）需要匹配的云服务的凭证。"

#: awx/main/models/inventory.py:913
msgid "Credential is required for a cloud source."
msgstr "云源需要凭证。"

#: awx/main/models/inventory.py:915
msgid ""
"Credentials of type machine, source control, insights and vault are "
"disallowed for custom inventory sources."
msgstr "对于自定义清单源，不允许使用机器、源控制、insights 和 vault 类型的凭证。"

#: awx/main/models/inventory.py:917
msgid ""
"Credentials of type insights and vault are disallowed for scm inventory "
"sources."
msgstr "对于 scm 清单源，不允许使用 insights 和 vault 类型的凭证。"

#: awx/main/models/inventory.py:977
msgid "Project containing inventory file used as source."
msgstr "包含用作源的清单文件的项目。"

#: awx/main/models/inventory.py:1147
msgid ""
"More than one SCM-based inventory source with update on project update per-"
"inventory not allowed."
msgstr "不允许多个基于 SCM 的清单源按清单在项目更新时更新。"

#: awx/main/models/inventory.py:1154
msgid ""
"Cannot update SCM-based inventory source on launch if set to update on "
"project update. Instead, configure the corresponding source project to "
"update on launch."
msgstr "如果设置为在项目更新时更新，则无法在启动时更新基于 SCM 的清单源。应将对应的源项目配置为在启动时更新。"

#: awx/main/models/inventory.py:1162
msgid "Cannot set source_path if not SCM type."
msgstr "如果不是 SCM 类型，则无法设置 source_path。"

#: awx/main/models/inventory.py:1206
msgid ""
"Inventory files from this Project Update were used for the inventory update."
msgstr "此项目更新中的清单文件用于清单更新。"

#: awx/main/models/inventory.py:1316
msgid "Inventory script contents"
msgstr "清单脚本内容"

#: awx/main/models/jobs.py:77
msgid ""
"If enabled, textual changes made to any templated files on the host are "
"shown in the standard output"
msgstr "如果启用，标准输出中会显示对主机上任何模板文件进行的文本更改。"

#: awx/main/models/jobs.py:109
msgid ""
"Branch to use in job run. Project default used if blank. Only allowed if "
"project allow_override field is set to true."
msgstr "要在作业运行中使用的分支。如果为空，则使用项目默认值。只有项目 allow_override 字段设置为 true 时才允许使用。"

#: awx/main/models/jobs.py:165
msgid ""
"If enabled, the service will act as an Ansible Fact Cache Plugin; persisting "
"facts at the end of a playbook run to the database and caching facts for use "
"by Ansible."
msgstr "如果启用，服务将充当 Ansible 事实缓存插件；将 playbook 末尾的事实保留到数据库，并缓存事实以供 Ansible 使用。"

#: awx/main/models/jobs.py:256
msgid ""
"The number of jobs to slice into at runtime. Will cause the Job Template to "
"launch a workflow if value is greater than 1."
msgstr "要在运行时分片的作业数量。如果值大于 1，将导致作业模板启动工作流。"

#: awx/main/models/jobs.py:290
msgid "Job Template must provide 'inventory' or allow prompting for it."
msgstr "作业模板必须提供“清单”或允许相关提示。"

#: awx/main/models/jobs.py:304
#, python-brace-format
msgid "Maximum number of forks ({settings.MAX_FORKS}) exceeded."
msgstr "超过了最大 fork 数量 ({settings.MAX_FORKS}) 。"

#: awx/main/models/jobs.py:446
msgid "Project is missing."
msgstr "项目缺失。"

#: awx/main/models/jobs.py:450
msgid "Project does not allow override of branch."
msgstr "项目不允许覆写分支。"

#: awx/main/models/jobs.py:460 awx/main/models/workflow.py:569
msgid "Field is not configured to prompt on launch."
msgstr "字段没有配置为启动时提示。"

#: awx/main/models/jobs.py:463
msgid "Saved launch configurations cannot provide passwords needed to start."
msgstr "保存的启动配置无法提供启动所需的密码。"

#: awx/main/models/jobs.py:471
msgid "Job Template {} is missing or undefined."
msgstr "任务模板 {} 缺失或未定义。"

#: awx/main/models/jobs.py:559 awx/main/models/projects.py:293
#: awx/main/models/projects.py:511
msgid "SCM Revision"
msgstr "SCM 修订"

#: awx/main/models/jobs.py:560
msgid "The SCM Revision from the Project used for this job, if available"
msgstr "用于此任务的项目中的 SCM 修订（如果可用）"

#: awx/main/models/jobs.py:568
msgid ""
"The SCM Refresh task used to make sure the playbooks were available for the "
"job run"
msgstr "用于确保 playbook 可用于任务运行的 SCM 刷新任务"

#: awx/main/models/jobs.py:573
msgid ""
"If part of a sliced job, the ID of the inventory slice operated on. If not "
"part of sliced job, parameter is not used."
msgstr "如果是分片任务的一部分，则为所操作的清单分片的 ID。如果不是分片任务的一部分，则不使用参数。"

#: awx/main/models/jobs.py:578
msgid ""
"If ran as part of sliced jobs, the total number of slices. If 1, job is not "
"part of a sliced job."
msgstr "如果作为分片任务的一部分运行，则为分片总数。如果为 1，则任务不是分片任务的一部分。"

#: awx/main/models/jobs.py:644
#, python-brace-format
msgid "{status_value} is not a valid status option."
msgstr "{status_value} 不是有效的状态选项。"

#: awx/main/models/jobs.py:888
msgid ""
"Inventory applied as a prompt, assuming job template prompts for inventory"
msgstr "作为提示而应用的清单，假定任务模板提示提供清单"

#: awx/main/models/jobs.py:1039
msgid "job host summaries"
msgstr "任务主机摘要"

#: awx/main/models/jobs.py:1101
msgid "Remove jobs older than a certain number of days"
msgstr "删除超过特定天数的任务"

#: awx/main/models/jobs.py:1102
msgid "Remove activity stream entries older than a certain number of days"
msgstr "删除比特定天数旧的活动流条目"

#: awx/main/models/jobs.py:1103
msgid "Removes expired browser sessions from the database"
msgstr "从数据库中删除已过期的浏览器会话"

#: awx/main/models/jobs.py:1104
msgid "Removes expired OAuth 2 access tokens and refresh tokens"
msgstr "删除已过期的 OAuth 2 访问令牌并刷新令牌"

#: awx/main/models/jobs.py:1168
#, python-brace-format
msgid "Variables {list_of_keys} are not allowed for system jobs."
msgstr "系统任务不允许使用变量 {list_of_keys}。"

#: awx/main/models/jobs.py:1183
msgid "days must be a positive integer."
msgstr "天必须为正整数。"

#: awx/main/models/label.py:29
msgid "Organization this label belongs to."
msgstr "此标签属于的机构。"

#: awx/main/models/mixins.py:326
#, python-brace-format
msgid ""
"Variables {list_of_keys} are not allowed on launch. Check the Prompt on "
"Launch setting on the {model_name} to include Extra Variables."
msgstr "启动时不允许使用变量 {list_of_keys}。在 {model_name} 上选中“启动时提示”设置，以包含额外变量。"

#: awx/main/models/mixins.py:462
msgid "The container image to be used for execution."
msgstr "用于执行的容器镜像。"

#: awx/main/models/mixins.py:490
msgid "Local absolute file path containing a custom Python virtualenv to use"
msgstr "本地绝对文件路径，包含要使用的自定义 Python virtualenv"

#: awx/main/models/mixins.py:496
msgid "{} is not a valid virtualenv in {}"
msgstr "{} 在 {} 中不是有效的 virtualenv"

#: awx/main/models/mixins.py:540 awx/main/models/mixins.py:575
msgid "Service that webhook requests will be accepted from"
msgstr "Webhook 请求的服务将被接受"

#: awx/main/models/mixins.py:541
msgid "Shared secret that the webhook service will use to sign requests"
msgstr "Webhook 服务将用于签署请求的共享机密"

#: awx/main/models/mixins.py:548 awx/main/models/mixins.py:582
msgid "Personal Access Token for posting back the status to the service API"
msgstr "将状态发回服务 API 的个人访问令牌"

#: awx/main/models/mixins.py:584
msgid "Unique identifier of the event that triggered this webhook"
msgstr "触发此 Webhook 的事件的唯一标识符"

#: awx/main/models/notifications.py:42
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: awx/main/models/notifications.py:43
msgid "Slack"
msgstr "Slack"

#: awx/main/models/notifications.py:44
msgid "Twilio"
msgstr "Twilio"

#: awx/main/models/notifications.py:45
msgid "Pagerduty"
msgstr "Pagerduty"

#: awx/main/models/notifications.py:46
msgid "Grafana"
msgstr "Grafana"

#: awx/main/models/notifications.py:47 awx/main/models/unified_jobs.py:534
msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

#: awx/main/models/notifications.py:48
msgid "Mattermost"
msgstr "Mattermost"

#: awx/main/models/notifications.py:49
msgid "Rocket.Chat"
msgstr "Rocket.Chat"

#: awx/main/models/notifications.py:50
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: awx/main/models/notifications.py:78
msgid "Optional custom messages for notification template."
msgstr "通知模板的可选自定义消息。"

#: awx/main/models/notifications.py:201 awx/main/models/unified_jobs.py:74
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: awx/main/models/notifications.py:202 awx/main/models/unified_jobs.py:77
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: awx/main/models/notifications.py:203 awx/main/models/unified_jobs.py:78
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: awx/main/models/notifications.py:514
msgid "status must be either running, succeeded or failed"
msgstr "状态必须是正在运行、成功或失败"

#: awx/main/models/oauth.py:32
msgid "application"
msgstr "应用"

#: awx/main/models/oauth.py:39
msgid "Confidential"
msgstr "机密"

#: awx/main/models/oauth.py:40
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: awx/main/models/oauth.py:46
msgid "Authorization code"
msgstr "授权代码"

#: awx/main/models/oauth.py:47
msgid "Resource owner password-based"
msgstr "基于资源所有者密码"

#: awx/main/models/oauth.py:62
msgid "Organization containing this application."
msgstr "包含此应用的机构。"

#: awx/main/models/oauth.py:71
msgid ""
"Used for more stringent verification of access to an application when "
"creating a token."
msgstr "用于在创建令牌时更严格地验证对应用的访问。"

#: awx/main/models/oauth.py:74
msgid ""
"Set to Public or Confidential depending on how secure the client device is."
msgstr "根据客户端设备的安全情况，设置为公共或机密。"

#: awx/main/models/oauth.py:76
msgid ""
"Set True to skip authorization step for completely trusted applications."
msgstr "设为 True 可为完全可信的应用跳过授权步骤。"

#: awx/main/models/oauth.py:78
msgid ""
"The Grant type the user must use for acquire tokens for this application."
msgstr "用户必须用来获取此应用令牌的授予类型。"

#: awx/main/models/oauth.py:85
msgid "access token"
msgstr "访问令牌"

#: awx/main/models/oauth.py:94
msgid "The user representing the token owner"
msgstr "代表令牌所有者的用户"

#: awx/main/models/oauth.py:109
msgid ""
"Allowed scopes, further restricts user's permissions. Must be a simple space-"
"separated string with allowed scopes ['read', 'write']."
msgstr "允许的范围，进一步限制用户的权限。必须是带有允许范围 ['read', 'write'] 的简单空格分隔字符串。"

#: awx/main/models/oauth.py:131
msgid ""
"OAuth2 Tokens cannot be created by users associated with an external "
"authentication provider ({})"
msgstr "OAuth2 令牌不能由与外部身份验证提供商 ({}) 关联的用户创建"

#: awx/main/models/organization.py:44
msgid "Maximum number of hosts allowed to be managed by this organization."
msgstr "允许由此机构管理的最大主机数。"

#: awx/main/models/organization.py:54
msgid "The default execution environment for jobs run by this organization."
msgstr "此机构运行的作业的默认执行环境。"

#: awx/main/models/projects.py:49 awx/main/models/unified_jobs.py:528
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: awx/main/models/projects.py:50
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: awx/main/models/projects.py:51
msgid "Subversion"
msgstr "Subversion"

#: awx/main/models/projects.py:53
msgid "Remote Archive"
msgstr "远程归档"

#: awx/main/models/projects.py:79
msgid ""
"Local path (relative to PROJECTS_ROOT) containing playbooks and related "
"files for this project."
msgstr "本地路径（与 PROJECTS_ROOT 相对），包含此项目的 playbook 及相关文件。"

#: awx/main/models/projects.py:87
msgid "SCM Type"
msgstr "SCM 类型"

#: awx/main/models/projects.py:88
msgid "Specifies the source control system used to store the project."
msgstr "指定用来存储项目的源控制系统。"

#: awx/main/models/projects.py:94
msgid "SCM URL"
msgstr "SCM URL"

#: awx/main/models/projects.py:95
msgid "The location where the project is stored."
msgstr "项目的存储位置。"

#: awx/main/models/projects.py:101
msgid "SCM Branch"
msgstr "SCM 分支"

#: awx/main/models/projects.py:102
msgid "Specific branch, tag or commit to checkout."
msgstr "特定分支、标签或提交签出。"

#: awx/main/models/projects.py:108
msgid "SCM refspec"
msgstr "SCM refspec"

#: awx/main/models/projects.py:109
msgid "For git projects, an additional refspec to fetch."
msgstr "对于 git 项目，要获取的额外 refspec。"

#: awx/main/models/projects.py:113
msgid "Discard any local changes before syncing the project."
msgstr "在同步项目前丢弃任何本地更改。"

#: awx/main/models/projects.py:117
msgid "Delete the project before syncing."
msgstr "在同步前删除项目。"

#: awx/main/models/projects.py:121
msgid "Track submodules latest commits on defined branch."
msgstr "跟踪子模块在定义的分支中的最新提交。"

#: awx/main/models/projects.py:149
msgid "Invalid SCM URL."
msgstr "无效的 SCM URL。"

#: awx/main/models/projects.py:152
msgid "SCM URL is required."
msgstr "需要 SCM URL。"

#: awx/main/models/projects.py:160
msgid "Insights Credential is required for an Insights Project."
msgstr "Insights 项目需要 Insights 凭证。"

#: awx/main/models/projects.py:164
msgid "Credential kind must be 'insights'."
msgstr "凭证种类必须是 'inights'。"

#: awx/main/models/projects.py:166
msgid "Credential kind must be 'scm'."
msgstr "凭证种类必须是 'scm'。"

#: awx/main/models/projects.py:181
msgid "Invalid credential."
msgstr "无效凭证。"

#: awx/main/models/projects.py:272
msgid "The default execution environment for jobs run using this project."
msgstr "使用此项目运行的作业的默认执行环境。"

#: awx/main/models/projects.py:276
msgid "Update the project when a job is launched that uses the project."
msgstr "当使用项目的作业启动时更新项目。"

#: awx/main/models/projects.py:281
msgid ""
"The number of seconds after the last project update ran that a new project "
"update will be launched as a job dependency."
msgstr "最后一次项目更新运行后等待的秒数，此后将启动一个新项目更新作为任务依赖项。"

#: awx/main/models/projects.py:285
msgid ""
"Allow changing the SCM branch or revision in a job template that uses this "
"project."
msgstr "允许在使用此项目的任务模板中更改 SCM 分支或修订版本。"

#: awx/main/models/projects.py:294
msgid "The last revision fetched by a project update"
msgstr "项目更新获取的最后修订版本"

#: awx/main/models/projects.py:301
msgid "Playbook Files"
msgstr "Playbook 文件"

#: awx/main/models/projects.py:302
msgid "List of playbooks found in the project"
msgstr "项目中找到的 playbook 列表"

#: awx/main/models/projects.py:309
msgid "Inventory Files"
msgstr "清单文件"

#: awx/main/models/projects.py:310
msgid ""
"Suggested list of content that could be Ansible inventory in the project"
msgstr "可作为项目中的 Ansible 清单的建议内容列表"

#: awx/main/models/projects.py:349
msgid "Organization cannot be changed when in use by job templates."
msgstr "当作业使用时不能更改机构。"

#: awx/main/models/projects.py:504
msgid "Parts of the project update playbook that will be run."
msgstr "将要运行的项目更新 playbook 的部分。"

#: awx/main/models/projects.py:512
msgid ""
"The SCM Revision discovered by this update for the given project and branch."
msgstr "此更新针对给定项目和分支发现的 SCM 修订。"

#: awx/main/models/rbac.py:35
msgid "System Administrator"
msgstr "系统管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:36
msgid "System Auditor"
msgstr "系统审核员"

#: awx/main/models/rbac.py:37
msgid "Ad Hoc"
msgstr "临时"

#: awx/main/models/rbac.py:38
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:39
msgid "Project Admin"
msgstr "项目管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:40
msgid "Inventory Admin"
msgstr "清单管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:41
msgid "Credential Admin"
msgstr "凭证管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:42
msgid "Job Template Admin"
msgstr "作业模板管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:43
msgid "Execution Environment Admin"
msgstr "执行环境 Admin"

#: awx/main/models/rbac.py:44
msgid "Workflow Admin"
msgstr "工作流管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:45
msgid "Notification Admin"
msgstr "通知管理员"

#: awx/main/models/rbac.py:46
msgid "Auditor"
msgstr "审核员"

#: awx/main/models/rbac.py:47
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: awx/main/models/rbac.py:48
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: awx/main/models/rbac.py:49
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: awx/main/models/rbac.py:50
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: awx/main/models/rbac.py:51
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: awx/main/models/rbac.py:52
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: awx/main/models/rbac.py:56
msgid "Can manage all aspects of the system"
msgstr "可以管理系统的所有方面"

#: awx/main/models/rbac.py:57
msgid "Can view all aspects of the system"
msgstr "可以查看系统的所有方面"

#: awx/main/models/rbac.py:58
#, python-format
msgid "May run ad hoc commands on the %s"
msgstr "您可以在 %s 上运行临时命令"

#: awx/main/models/rbac.py:59
#, python-format
msgid "Can manage all aspects of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有方面"

#: awx/main/models/rbac.py:60
#, python-format
msgid "Can manage all projects of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有方面"

#: awx/main/models/rbac.py:61
#, python-format
msgid "Can manage all inventories of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有清单"

#: awx/main/models/rbac.py:62
#, python-format
msgid "Can manage all credentials of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有凭证"

#: awx/main/models/rbac.py:63
#, python-format
msgid "Can manage all job templates of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有作业模板"

#: awx/main/models/rbac.py:64
#, python-format
msgid "Can manage all execution environments of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有执行环境"

#: awx/main/models/rbac.py:65
#, python-format
msgid "Can manage all workflows of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有工作流"

#: awx/main/models/rbac.py:66
#, python-format
msgid "Can manage all notifications of the %s"
msgstr "可以管理 %s 的所有通知"

#: awx/main/models/rbac.py:67
#, python-format
msgid "Can view all aspects of the %s"
msgstr "可以查看 %s 的所有方面"

#: awx/main/models/rbac.py:69
msgid "May run any executable resources in the organization"
msgstr "可在机构中运行任何可执行资源"

#: awx/main/models/rbac.py:70
#, python-format
msgid "May run the %s"
msgstr "可运行 %s"

#: awx/main/models/rbac.py:72
#, python-format
msgid "User is a member of the %s"
msgstr "用户是 %s 的成员"

#: awx/main/models/rbac.py:73
#, python-format
msgid "May view settings for the %s"
msgstr "可查看 %s 的设置"

#: awx/main/models/rbac.py:74
#, python-format
msgid "May update the %s"
msgstr "可更新 %s"

#: awx/main/models/rbac.py:75
#, python-format
msgid "Can use the %s in a job template"
msgstr "可以使用任务模板中的 %s"

#: awx/main/models/rbac.py:76
msgid "Can approve or deny a workflow approval node"
msgstr "可以批准或拒绝工作流批准节点"

#: awx/main/models/rbac.py:142
msgid "roles"
msgstr "角色"

#: awx/main/models/rbac.py:448
msgid "role_ancestors"
msgstr "role_ancestors"

#: awx/main/models/schedules.py:79
msgid "Enables processing of this schedule."
msgstr "启用此计划的处理。"

#: awx/main/models/schedules.py:80
msgid "The first occurrence of the schedule occurs on or after this time."
msgstr "计划第一次发生在此时间或此时间之后。"

#: awx/main/models/schedules.py:82
msgid ""
"The last occurrence of the schedule occurs before this time, aftewards the "
"schedule expires."
msgstr "计划最后一次发生在此时间之前，计划过期之后。"

#: awx/main/models/schedules.py:84
msgid "A value representing the schedules iCal recurrence rule."
msgstr "代表计划 iCal 重复规则的值。"

#: awx/main/models/schedules.py:85
msgid "The next time that the scheduled action will run."
msgstr "调度的操作下次运行的时间。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:73
msgid "New"
msgstr "新"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:75
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:76
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:80
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:84
msgid "Never Updated"
msgstr "永不更新"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:88
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:89
msgid "Missing"
msgstr "缺少"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:93
msgid "No External Source"
msgstr "没有外部源"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:100
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:171
msgid "The organization used to determine access to this template."
msgstr "用于决定访问此模板的机构。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:457
msgid "Field is not allowed on launch."
msgstr "启动时不允许使用字段。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:484
#, python-brace-format
msgid ""
"Variables {list_of_keys} provided, but this template cannot accept variables."
msgstr "提供了 {list_of_keys} 变量，但此模板无法接受变量。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:529
msgid "Relaunch"
msgstr "重新启动"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:530
msgid "Callback"
msgstr "回调"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:531
msgid "Scheduled"
msgstr "已调度"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:532
msgid "Dependency"
msgstr "依赖项"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:533
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:535
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:584
msgid "The node the job executed on."
msgstr "执行作业的节点。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:590
msgid "The instance that managed the execution environment."
msgstr "管理执行环境的实例。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:617
msgid "The date and time the job was queued for starting."
msgstr "作业加入启动队列的日期和时间。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:620
msgid ""
"If True, the task manager has already processed potential dependencies for "
"this job."
msgstr "如果为 True，则任务管理器已处理了此作业的潜在依赖关系。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:626
msgid "The date and time the job finished execution."
msgstr "作业完成执行的日期和时间。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:633
msgid "The date and time when the cancel request was sent."
msgstr "发送取消请求的日期和时间。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:640
msgid "Elapsed time in seconds that the job ran."
msgstr "作业运行所经过的时间（以秒为单位）。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:666
msgid ""
"A status field to indicate the state of the job if it wasn't able to run and "
"capture stdout"
msgstr "当无法运行和捕获 stdout 时指示作业状态的状态字段"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:693
msgid "The Instance group the job was run under"
msgstr "作业在其下运行的实例组"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:701
msgid "The organization used to determine access to this unified job."
msgstr "用于决定访问这个统一作业的机构。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:711
msgid ""
"The Collections names and versions installed in the execution environment."
msgstr "在执行环境中安装的集合名称和版本。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:718
msgid "The version of Ansible Core installed in the execution environment."
msgstr "在执行环境中安装的 Ansible Core 版本。"

#: awx/main/models/unified_jobs.py:721
msgid "The Receptor work unit ID associated with this job."
msgstr "与该作业关联的接收者工作单元 ID。"

#: awx/main/models/workflow.py:85
msgid ""
"If enabled then the node will only run if all of the parent nodes have met "
"the criteria to reach this node"
msgstr "如果启用，则节点仅在所有父节点都满足了访问该节点的条件时才运行"

#: awx/main/models/workflow.py:168
msgid ""
"An identifier for this node that is unique within its workflow. It is copied "
"to workflow job nodes corresponding to this node."
msgstr "此节点的标识符在其工作流中是唯一的。它被复制到与该节点对应的工作流作业节点上。"

#: awx/main/models/workflow.py:243
msgid ""
"Indicates that a job will not be created when True. Workflow runtime "
"semantics will mark this True if the node is in a path that will decidedly "
"not be ran. A value of False means the node may not run."
msgstr "True 表示不会创建作业。如果节点位于肯定不会运行的路径中，则 Workflow 运行时语义会将此值标记为 True。False 值表示节点可能无法运行。"

#: awx/main/models/workflow.py:251
msgid ""
"An identifier coresponding to the workflow job template node that this node "
"was created from."
msgstr "一个标识符，针对此节点从中创建的工作流作业模板节点。"

#: awx/main/models/workflow.py:302
#, python-brace-format
msgid ""
"Bad launch configuration starting template {template_pk} as part of workflow "
"{workflow_pk}. Errors:\n"
"{error_text}"
msgstr "工作流 {workflow_pk} 中的错误启动配置启动模板 {template_pk}。错误：\n"
"{error_text}"

#: awx/main/models/workflow.py:622
msgid ""
"If automatically created for a sliced job run, the job template the workflow "
"job was created from."
msgstr "如果为分片任务运行自动创建，则为用于创建工作流任务的任务模板。"

#: awx/main/models/workflow.py:716 awx/main/models/workflow.py:757
msgid ""
"The amount of time (in seconds) before the approval node expires and fails."
msgstr "批准节点过期并失败前的时间（以秒为单位）。"

#: awx/main/models/workflow.py:759
msgid ""
"Shows when an approval node (with a timeout assigned to it) has timed out."
msgstr "显示批准节点（为其分配了超时）超时的时间。"

#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:85
msgid "Error converting time {} or timeEnd {} to int."
msgstr "将时间 {} 或 timeEnd {} 转换为 int 时出错。"

#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:87
msgid "Error converting time {} and/or timeEnd {} to int."
msgstr "将时间 {} 和/或 timeEnd {} 转换为 int 时出错。"

#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:100
#: awx/main/notifications/grafana_backend.py:102
msgid "Error sending notification grafana: {}"
msgstr "发送通知 grafana 时出错：{}"

#: awx/main/notifications/irc_backend.py:58
msgid "Exception connecting to irc server: {}"
msgstr "连接到 irc 服务器时出现异常：{}"

#: awx/main/notifications/mattermost_backend.py:47
#: awx/main/notifications/mattermost_backend.py:49
msgid "Error sending notification mattermost: {}"
msgstr "发送通知 mattermost 时出错：{}"

#: awx/main/notifications/pagerduty_backend.py:81
msgid "Exception connecting to PagerDuty: {}"
msgstr "连接到 PagerDuty 时出现异常：{}"

#: awx/main/notifications/pagerduty_backend.py:87
#: awx/main/notifications/slack_backend.py:49
#: awx/main/notifications/twilio_backend.py:47
msgid "Exception sending messages: {}"
msgstr "发送消息时出现异常：{}"

#: awx/main/notifications/rocketchat_backend.py:44
#: awx/main/notifications/rocketchat_backend.py:46
msgid "Error sending notification rocket.chat: {}"
msgstr "发送通知 rocket.chat 时出错：{}"

#: awx/main/notifications/twilio_backend.py:40
msgid "Exception connecting to Twilio: {}"
msgstr "连接到 Twilio 时出现异常：{}"

#: awx/main/notifications/webhook_backend.py:79
#: awx/main/notifications/webhook_backend.py:81
msgid "Error sending notification webhook: {}"
msgstr "发送通知 Webhook 时出错：{}"

#: awx/main/scheduler/dag_workflow.py:163
#, python-brace-format
msgid ""
"No error handling path for workflow job node(s) [{node_status}]. Workflow "
"job node(s) missing unified job template and error handling path [{no_ufjt}]."
msgstr "工作流作业节点没有错误处理路径 [{node_status}]。工作流作业节点缺少统一作业模板和错误处理路径 [{no_ufjt}]。"

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:96 awx/main/scheduler/kubernetes.py:113
msgid "Invalid openshift or k8s cluster credential"
msgstr "无效的 openshift 或 k8s 集群凭证"

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:99
msgid ""
"Failed to create secret for container group {} because additional service "
"account role rules are needed.  Add get, create and delete role rules for "
"secret resources for your cluster credential."
msgstr "因为需要额外的服务帐户角色规则，因此无法为容器组 {} 创建 secret。为集群凭证添加 secret 资源的角色规则。"

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:116
msgid ""
"Failed to delete secret for container group {} because additional service "
"account role rules are needed.  Add create and delete role rules for secret "
"resources for your cluster credential."
msgstr "因为需要额外的服务帐户角色规则，因此无法删除容器组 {} 的 secret。为集群凭证的 secret 资源添加创建和删除角色规则。"

#: awx/main/scheduler/kubernetes.py:136
msgid ""
"Failed to create imagePullSecret: {}. Check that openshift or k8s credential "
"has permission to create a secret."
msgstr "创建 imagePullSecret: {} 失败。检查 openshift 或 k8s 凭证是否有权创建 secret。"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:166
msgid ""
"Workflow Job spawned from workflow could not start because it would result "
"in recursion (spawn order, most recent first: {})"
msgstr "从工作流生成的工作流作业可能无法启动，因为它会导致递归（生成顺序，最近最先：{}）"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:177
msgid ""
"Job spawned from workflow could not start because it was missing a related "
"resource such as project or inventory"
msgstr "从工作流生成的任务可能无法启动，因为它缺少了相关资源，如项目或清单"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:187
msgid ""
"Job spawned from workflow could not start because it was not in the right "
"state or required manual credentials"
msgstr "从工作流生成的任务可能无法启动，因为它不处于正确的状态或需要手动凭证。"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:228
msgid "No error handling paths found, marking workflow as failed"
msgstr "未找到错误处理路径，将工作流标记为失败"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:470
#, python-brace-format
msgid "waiting for {blocked_by._meta.model_name}-{blocked_by.id} to finish"
msgstr "正在等待 {blocked_by._meta.model_name}-{blocked_by.id} 结束"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:533
msgid ""
"This job is not ready to start because there is not enough available "
"capacity."
msgstr "此作业无法启动，因为没有足够的可用容量。"

#: awx/main/scheduler/task_manager.py:552
#, python-brace-format
msgid "The approval node {name} ({pk}) has expired after {timeout} seconds."
msgstr "批准节点 {name} ({pk}) 已在 {timeout} 秒后过期。"

#: awx/main/tasks.py:567
msgid ""
"Scheduled job could not start because it                     was not in the "
"right state or required manual credentials"
msgstr "调度的作业可能无法启动，因为它不处于正确的状态或需要手动凭证。"

#: awx/main/tasks.py:1728
msgid "Job could not start because it does not have a valid inventory."
msgstr "作业无法启动，因为它没有有效的清单。"

#: awx/main/tasks.py:1732
msgid "Job could not start because it does not have a valid project."
msgstr "作业无法启动，因为它没有有效的项目。"

#: awx/main/tasks.py:1736
msgid "Job could not start because no Execution Environment could be found."
msgstr "作业无法启动，因为无法找到执行环境。"

#: awx/main/tasks.py:1740
msgid ""
"The project revision for this job template is unknown due to a failed update."
msgstr "由于更新失败，此作业模板的项目修订版本未知。"

#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:473
#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:517
#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:530
msgid ""
"No error handling path for workflow job node(s) [({},{})]. Workflow job "
"node(s) missing unified job template and error handling path []."
msgstr "工作流作业节点没有错误处理路径 [({},{})]。工作流作业节点缺少统一作业模板和错误处理路径 []。"

#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:489
#: awx/main/tests/unit/scheduler/test_dag_workflow.py:505
msgid ""
"No error handling path for workflow job node(s) []. Workflow job node(s) "
"missing unified job template and error handling path [{}]."
msgstr "工作流作业节点没有错误处理路径 []。工作流作业节点缺少统一作业模板和错误处理路径 [{}]。"

#: awx/main/utils/common.py:124
#, python-format
msgid "Unable to convert \"%s\" to boolean"
msgstr "无法将 \"%s\" 转换为布尔值"

#: awx/main/utils/common.py:268
#, python-format
msgid "Unsupported SCM type \"%s\""
msgstr "不受支持的 SCM 类型 \"%s\""

#: awx/main/utils/common.py:275 awx/main/utils/common.py:287
#: awx/main/utils/common.py:306
#, python-format
msgid "Invalid %s URL"
msgstr "无效的 %s URL"

#: awx/main/utils/common.py:277 awx/main/utils/common.py:316
#, python-format
msgid "Unsupported %s URL"
msgstr "不受支持的 %s URL"

#: awx/main/utils/common.py:318
#, python-format
msgid "Unsupported host \"%s\" for file:// URL"
msgstr "用于 file:// URL的主机 \"%s\" 不受支持"

#: awx/main/utils/common.py:320
#, python-format
msgid "Host is required for %s URL"
msgstr "%s URL 需要主机"

#: awx/main/utils/common.py:338
#, python-format
msgid "Username must be \"git\" for SSH access to %s."
msgstr "用户名必须是 \"git\" 以供 SSH 访问 %s。"

#: awx/main/utils/common.py:662
#, python-brace-format
msgid "Input type `{data_type}` is not a dictionary"
msgstr "输入的类型 `{data_type}` 不是一个字典"

#: awx/main/utils/common.py:692
#, python-brace-format
msgid "Variables not compatible with JSON standard (error: {json_error})"
msgstr "与 JSON 标准不兼容的变量（错误：{json_error}）"

#: awx/main/utils/common.py:697
#, python-brace-format
msgid ""
"Cannot parse as JSON (error: {json_error}) or YAML (error: {yaml_error})."
msgstr "无法解析为 JSON（错误：{json_error}）或 YAML（错误：{yaml_error}）。"

#: awx/main/utils/licensing.py:57
msgid "Invalid manifest: a subscription manifest zip file is required."
msgstr "无效的清单： 需要一个订阅清单 zip 文件。"

#: awx/main/utils/licensing.py:62
msgid "Invalid manifest: missing required files."
msgstr "无效清单：缺少所需文件。"

#: awx/main/utils/licensing.py:71
msgid "Invalid manifest: signature verification failed."
msgstr "无效清单：签名验证失败。"

#: awx/main/utils/licensing.py:81
msgid "Invalid manifest: manifest contains no subscriptions."
msgstr "无效清单：清单没有包含订阅。"

#: awx/main/utils/licensing.py:420
#, python-format
msgid "Error importing License: %s"
msgstr "导入许可证时出错： %s"

#: awx/main/validators.py:65
#, python-format
msgid "Invalid certificate or key: %s..."
msgstr "无效的证书或密钥：%s..."

#: awx/main/validators.py:81
#, python-format
msgid "Invalid private key: unsupported type \"%s\""
msgstr "无效的私钥：不受支持的类型 \"%s\""

#: awx/main/validators.py:85
#, python-format
msgid "Unsupported PEM object type: \"%s\""
msgstr "不受支持的 PEM 对象类型：\"%s\""

#: awx/main/validators.py:110
msgid "Invalid base64-encoded data"
msgstr "无效的 base64 编码数据"

#: awx/main/validators.py:131
msgid "Exactly one private key is required."
msgstr "只需要一个私钥。"

#: awx/main/validators.py:133
msgid "At least one private key is required."
msgstr "至少需要一个私钥。"

#: awx/main/validators.py:135
#, python-format
msgid ""
"At least %(min_keys)d private keys are required, only %(key_count)d provided."
msgstr "至少需要 %(min_keys)d 个私钥，只提供了 %(key_count)d 个。"

#: awx/main/validators.py:138
#, python-format
msgid "Only one private key is allowed, %(key_count)d provided."
msgstr "只允许一个私钥，提供了 %(key_count)d 个。"

#: awx/main/validators.py:140
#, python-format
msgid ""
"No more than %(max_keys)d private keys are allowed, %(key_count)d provided."
msgstr "不允许超过 %(max_keys)d 个私钥，提供 %(key_count)d 个。"

#: awx/main/validators.py:145
msgid "Exactly one certificate is required."
msgstr "只需要一个证书。"

#: awx/main/validators.py:147
msgid "At least one certificate is required."
msgstr "至少需要一个证书。"

#: awx/main/validators.py:149
#, python-format
msgid ""
"At least %(min_certs)d certificates are required, only %(cert_count)d "
"provided."
msgstr "至少需要 %(min_certs)d 个证书，只提供了 %(cert_count)d 个。"

#: awx/main/validators.py:152
#, python-format
msgid "Only one certificate is allowed, %(cert_count)d provided."
msgstr "只允许一个证书，提供了 %(cert_count)d 个。"

#: awx/main/validators.py:154
#, python-format
msgid ""
"No more than %(max_certs)d certificates are allowed, %(cert_count)d provided."
msgstr "不允许超过 %(max_certs)d 个证书，提供了 %(cert_count)d 个。"

#: awx/main/validators.py:289
#, python-brace-format
msgid "The container image name {value} is not valid"
msgstr "容器镜像名称 {value} 无效"

#: awx/main/views.py:30
msgid "API Error"
msgstr "API 错误"

#: awx/main/views.py:67
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

#: awx/main/views.py:68
msgid "The request could not be understood by the server."
msgstr "服务器无法理解此请求。"

#: awx/main/views.py:75
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: awx/main/views.py:76
msgid "You don't have permission to access the requested resource."
msgstr "您没有权限访问请求的资源。"

#: awx/main/views.py:83
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: awx/main/views.py:84
msgid "The requested resource could not be found."
msgstr "无法找到请求的资源。"

#: awx/main/views.py:91
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: awx/main/views.py:92
msgid "A server error has occurred."
msgstr "发生服务器错误。"

#: awx/sso/apps.py:9
msgid "Single Sign-On"
msgstr "单点登录"

#: awx/sso/conf.py:52
msgid ""
"Mapping to organization admins/users from social auth accounts. This "
"setting\n"
"controls which users are placed into which organizations based on their\n"
"username and email address. Configuration details are available in the \n"
"documentation."
msgstr "从社交身份验证帐户到机构管理员/用户的映射。此设置\n"
"可根据用户的用户名和电子邮件地址\n"
"控制哪些用户被放置到哪些机构。配置详情可在 相关文档中找到。"

#: awx/sso/conf.py:81
msgid ""
"Mapping of team members (users) from social auth accounts. Configuration\n"
"details are available in the documentation."
msgstr "从社交身份验证帐户映射团队成员（用户）。配置详情可在相关文档中找到。"

#: awx/sso/conf.py:101
msgid "Authentication Backends"
msgstr "身份验证后端"

#: awx/sso/conf.py:102
msgid ""
"List of authentication backends that are enabled based on license features "
"and other authentication settings."
msgstr "根据许可证功能和其他身份验证设置启用的身份验证后端列表。"

#: awx/sso/conf.py:114
msgid "Social Auth Organization Map"
msgstr "社交身份验证机构映射"

#: awx/sso/conf.py:126
msgid "Social Auth Team Map"
msgstr "社交身份验证团队映射"

#: awx/sso/conf.py:138
msgid "Social Auth User Fields"
msgstr "社交身份验证用户字段"

#: awx/sso/conf.py:140
msgid ""
"When set to an empty list `[]`, this setting prevents new user accounts from "
"being created. Only users who have previously logged in using social auth or "
"have a user account with a matching email address will be able to login."
msgstr "当设置为空列表 `[]` 时，此设置可防止创建新用户帐户。只有之前已经使用社交身份验证登录或用户帐户有匹配电子邮件地址的用户才能登录。"

#: awx/sso/conf.py:163
msgid "LDAP Server URI"
msgstr "LDAP 服务器 URI"

#: awx/sso/conf.py:165
msgid ""
"URI to connect to LDAP server, such as \"ldap://ldap.example.com:389\" (non-"
"SSL) or \"ldaps://ldap.example.com:636\" (SSL). Multiple LDAP servers may be "
"specified by separating with spaces or commas. LDAP authentication is "
"disabled if this parameter is empty."
msgstr "要连接到 LDAP 服务器的 URI，如 \"ldap://ldap.example.com:389\"（非 SSL）或 \"ldaps://ldap.example.com:636\" (SSL)。可通过使用空格或逗号分隔来指定多个 LDAP 服务器。如果此参数为空，则禁用 LDAP 身份验证。"

#: awx/sso/conf.py:170 awx/sso/conf.py:187 awx/sso/conf.py:198
#: awx/sso/conf.py:209 awx/sso/conf.py:226 awx/sso/conf.py:244
#: awx/sso/conf.py:263 awx/sso/conf.py:279 awx/sso/conf.py:294
#: awx/sso/conf.py:308 awx/sso/conf.py:319 awx/sso/conf.py:339
#: awx/sso/conf.py:354 awx/sso/conf.py:369 awx/sso/conf.py:387
#: awx/sso/conf.py:419
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: awx/sso/conf.py:181
msgid "LDAP Bind DN"
msgstr "LDAP 绑定 DN"

#: awx/sso/conf.py:183
msgid ""
"DN (Distinguished Name) of user to bind for all search queries. This is the "
"system user account we will use to login to query LDAP for other user "
"information. Refer to the documentation for example syntax."
msgstr "要为所有搜索查询绑定的用户的 DN（识别名）。这是我们用来登录以查询 LDAP 系统中其他用户信息的用户帐户。示例语法请参阅相关文档。"

#: awx/sso/conf.py:196
msgid "LDAP Bind Password"
msgstr "LDAP 绑定密码"

#: awx/sso/conf.py:197
msgid "Password used to bind LDAP user account."
msgstr "用于绑定 LDAP 用户帐户的密码。"

#: awx/sso/conf.py:207
msgid "LDAP Start TLS"
msgstr "LDAP 启动 TLS"

#: awx/sso/conf.py:208
msgid "Whether to enable TLS when the LDAP connection is not using SSL."
msgstr "是否在 LDAP 连接没有使用 SSL 时启用 TLS。"

#: awx/sso/conf.py:217
msgid "LDAP Connection Options"
msgstr "LDAP 连接选项"

#: awx/sso/conf.py:219
msgid ""
"Additional options to set for the LDAP connection.  LDAP referrals are "
"disabled by default (to prevent certain LDAP queries from hanging with AD). "
"Option names should be strings (e.g. \"OPT_REFERRALS\"). Refer to https://"
"www.python-ldap.org/doc/html/ldap.html#options for possible options and "
"values that can be set."
msgstr "为 LDAP 连接设置的附加选项。LDAP 引用默认为禁用（以防止某些 LDAP 查询与 AD 一起挂起）。选项名称应该是字符串（例如：\"OPT_referrals\"）。请参阅 https://www.python-ldap.org/doc/html/ldap.html#options 了解您可以设置的可能选项和值。"

#: awx/sso/conf.py:235
msgid "LDAP User Search"
msgstr "LDAP 用户搜索"

#: awx/sso/conf.py:237
msgid ""
"LDAP search query to find users.  Any user that matches the given pattern "
"will be able to login to the service.  The user should also be mapped into "
"an organization (as defined in the AUTH_LDAP_ORGANIZATION_MAP setting).  If "
"multiple search queries need to be supported use of \"LDAPUnion\" is "
"possible. See the documentation for details."
msgstr "用于查找用户的 LDAP 搜索查询。任何匹配给定模式的用户都可以登录到服务。用户也应该映射到一个机构（如 AUTH_LDAP_ORGANIZATION_MAP 设置中定义的）。如果需要支持多个搜索查询，可以使用 \"LDAPUnion\"。详情请参阅相关文档。"

#: awx/sso/conf.py:255
msgid "LDAP User DN Template"
msgstr "LDAP 用户 DN 模板"

#: awx/sso/conf.py:257
msgid ""
"Alternative to user search, if user DNs are all of the same format. This "
"approach is more efficient for user lookups than searching if it is usable "
"in your organizational environment. If this setting has a value it will be "
"used instead of AUTH_LDAP_USER_SEARCH."
msgstr "当用户 DN 都是相同格式时用户搜索的替代方式。如果在您的机构环境中可用，这种用户查找方法比搜索更为高效。如果此设置具有值，将使用它来代替 AUTH_LDAP_USER_SEARCH。"

#: awx/sso/conf.py:272
msgid "LDAP User Attribute Map"
msgstr "LDAP 用户属性映射"

#: awx/sso/conf.py:274
msgid ""
"Mapping of LDAP user schema to API user attributes. The default setting is "
"valid for ActiveDirectory but users with other LDAP configurations may need "
"to change the values. Refer to the documentation for additional details."
msgstr "将 LDAP 用户模式映射到 API 用户属性。默认设置对 ActiveDirectory 有效，但具有其他 LDAP 配置的用户可能需要更改值。如需了解更多详情，请参阅相关文档。"

#: awx/sso/conf.py:288
msgid "LDAP Group Search"
msgstr "LDAP 组搜索"

#: awx/sso/conf.py:290
msgid ""
"Users are mapped to organizations based on their membership in LDAP groups. "
"This setting defines the LDAP search query to find groups. Unlike the user "
"search, group search does not support LDAPSearchUnion."
msgstr "用户根据在其 LDAP 组中的成员资格映射到机构。此设置定义了 LDAP 搜索查询来查找组。与用户搜索不同，组搜索不支持 LDAPSearchUnion。"

#: awx/sso/conf.py:302
msgid "LDAP Group Type"
msgstr "LDAP 组类型"

#: awx/sso/conf.py:304
msgid ""
"The group type may need to be changed based on the type of the LDAP server.  "
"Values are listed at: https://django-auth-ldap.readthedocs.io/en/stable/"
"groups.html#types-of-groups"
msgstr "可能需要根据 LDAP 服务器的类型更改组类型。值列于：https://django-auth-ldap.readthedocs.io/en/stable/groups.html#types-of-groups"

#: awx/sso/conf.py:317
msgid "LDAP Group Type Parameters"
msgstr "LDAP 组类型参数"

#: awx/sso/conf.py:318
msgid "Key value parameters to send the chosen group type init method."
msgstr "发送所选组类型 init 方法的键值参数。"

#: awx/sso/conf.py:332
msgid "LDAP Require Group"
msgstr "LDAP 需要组"

#: awx/sso/conf.py:334
msgid ""
"Group DN required to login. If specified, user must be a member of this "
"group to login via LDAP. If not set, everyone in LDAP that matches the user "
"search will be able to login to the service. Only one require group is "
"supported."
msgstr "登录时所需的组 DN。如果指定，用户必须是此组的成员才能通过 LDAP 登录。如果未设置，与用户搜索匹配的 LDAP 中的任何人都可以登录到服务。只支持一个需要组。"

#: awx/sso/conf.py:350
msgid "LDAP Deny Group"
msgstr "LDAP 拒绝组"

#: awx/sso/conf.py:352
msgid ""
"Group DN denied from login. If specified, user will not be allowed to login "
"if a member of this group.  Only one deny group is supported."
msgstr "被拒绝登录的组 DN。如果指定，则不允许属于此组成员的用户登录。只支持一个拒绝组。"

#: awx/sso/conf.py:363
msgid "LDAP User Flags By Group"
msgstr "LDAP 用户标记（按组）"

#: awx/sso/conf.py:365
msgid ""
"Retrieve users from a given group. At this time, superuser and system "
"auditors are the only groups supported. Refer to the documentation for more "
"detail."
msgstr "从给定的组中检索用户。此时，超级用户和系统审核员是唯一支持的组。请参阅相关文档了解更多详情。"

#: awx/sso/conf.py:380
msgid "LDAP Organization Map"
msgstr "LDAP 机构映射"

#: awx/sso/conf.py:382
msgid ""
"Mapping between organization admins/users and LDAP groups. This controls "
"which users are placed into which organizations relative to their LDAP group "
"memberships. Configuration details are available in the documentation."
msgstr "机构管理员/用户和 LDAP 组之间的映射。此设置根据用户的 LDAP 组成员资格控制哪些用户被放置到哪些机构中。配置详情可在相关文档中找到。"

#: awx/sso/conf.py:417
msgid "LDAP Team Map"
msgstr "LDAP 团队映射"

#: awx/sso/conf.py:418
msgid ""
"Mapping between team members (users) and LDAP groups. Configuration details "
"are available in the documentation."
msgstr "团队成员（用户）和 LDAP 组之间的映射。配置详情可在相关文档中找到。"

#: awx/sso/conf.py:452
msgid "RADIUS Server"
msgstr "RADIUS 服务器"

#: awx/sso/conf.py:453
msgid ""
"Hostname/IP of RADIUS server. RADIUS authentication is disabled if this "
"setting is empty."
msgstr "RADIUS 服务器的主机名/IP。如果此设置为空，则禁用 RADIUS 身份验证。"

#: awx/sso/conf.py:454 awx/sso/conf.py:467 awx/sso/conf.py:478
#: awx/sso/models.py:13
msgid "RADIUS"
msgstr "RADIUS"

#: awx/sso/conf.py:465
msgid "RADIUS Port"
msgstr "RADIUS 端口"

#: awx/sso/conf.py:466
msgid "Port of RADIUS server."
msgstr "RADIUS 服务器的端口。"

#: awx/sso/conf.py:476
msgid "RADIUS Secret"
msgstr "RADIUS 机密"

#: awx/sso/conf.py:477
msgid "Shared secret for authenticating to RADIUS server."
msgstr "用于向 RADIUS 服务器进行身份验证的共享机密。"

#: awx/sso/conf.py:492
msgid "TACACS+ Server"
msgstr "TACACS+ 服务器"

#: awx/sso/conf.py:493
msgid "Hostname of TACACS+ server."
msgstr "TACACS+ 服务器的主机名。"

#: awx/sso/conf.py:494 awx/sso/conf.py:506 awx/sso/conf.py:518
#: awx/sso/conf.py:530 awx/sso/conf.py:542 awx/sso/models.py:13
msgid "TACACS+"
msgstr "TACACS+"

#: awx/sso/conf.py:504
msgid "TACACS+ Port"
msgstr "TACACS+ 端口"

#: awx/sso/conf.py:505
msgid "Port number of TACACS+ server."
msgstr "TACACS+ 服务器的端口号。"

#: awx/sso/conf.py:516
msgid "TACACS+ Secret"
msgstr "TACACS+ 机密"

#: awx/sso/conf.py:517
msgid "Shared secret for authenticating to TACACS+ server."
msgstr "用于向 TACACS+ 服务器进行身份验证的共享机密。"

#: awx/sso/conf.py:528
msgid "TACACS+ Auth Session Timeout"
msgstr "TACACS+ 身份验证会话超时"

#: awx/sso/conf.py:529
msgid "TACACS+ session timeout value in seconds, 0 disables timeout."
msgstr "TACACS+ 会话超时值（以秒为单位），0 表示禁用超时。"

#: awx/sso/conf.py:540
msgid "TACACS+ Authentication Protocol"
msgstr "TACACS+ 身份验证协议"

#: awx/sso/conf.py:541
msgid "Choose the authentication protocol used by TACACS+ client."
msgstr "选择 TACACS+ 客户端使用的身份验证协议。"

#: awx/sso/conf.py:555
msgid "Google OAuth2 Callback URL"
msgstr "Google OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:557 awx/sso/conf.py:651 awx/sso/conf.py:716
#: awx/sso/conf.py:871 awx/sso/conf.py:960
msgid ""
"Provide this URL as the callback URL for your application as part of your "
"registration process. Refer to the documentation for more detail."
msgstr "在您的注册过程中，提供此 URL 作为应用的回调 URL。请参阅相关文档了解更多详情。"

#: awx/sso/conf.py:559 awx/sso/conf.py:571 awx/sso/conf.py:583
#: awx/sso/conf.py:595 awx/sso/conf.py:611 awx/sso/conf.py:623
#: awx/sso/conf.py:635
msgid "Google OAuth2"
msgstr "Google OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:569
msgid "Google OAuth2 Key"
msgstr "Google OAuth2 密钥"

#: awx/sso/conf.py:570
msgid "The OAuth2 key from your web application."
msgstr "您的 Web 应用中的 OAuth2 密钥。"

#: awx/sso/conf.py:581
msgid "Google OAuth2 Secret"
msgstr "Google OAuth2 机密"

#: awx/sso/conf.py:582
msgid "The OAuth2 secret from your web application."
msgstr "您的 Web 应用中的 OAuth2 机密。"

#: awx/sso/conf.py:593
msgid "Google OAuth2 Allowed Domains"
msgstr "Google OAuth2 允许的域"

#: awx/sso/conf.py:594
msgid ""
"Update this setting to restrict the domains who are allowed to login using "
"Google OAuth2."
msgstr "更新此设置，以限制允许使用 Google OAuth2 登录的域。"

#: awx/sso/conf.py:604
msgid "Google OAuth2 Extra Arguments"
msgstr "Google OAuth2 额外参数"

#: awx/sso/conf.py:606
msgid ""
"Extra arguments for Google OAuth2 login. You can restrict it to only allow a "
"single domain to authenticate, even if the user is logged in with multple "
"Google accounts. Refer to the documentation for more detail."
msgstr "用于 Google OAuth2 登录的额外参数。您可以将其限制为只允许单个域进行身份验证，即使用户使用多个 Google 帐户登录。请参阅相关文档了解更多详情。"

#: awx/sso/conf.py:621
msgid "Google OAuth2 Organization Map"
msgstr "Google OAuth2 机构映射"

#: awx/sso/conf.py:633
msgid "Google OAuth2 Team Map"
msgstr "Google OAuth2 团队映射"

#: awx/sso/conf.py:649
msgid "GitHub OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:653 awx/sso/conf.py:665 awx/sso/conf.py:676
#: awx/sso/conf.py:688 awx/sso/conf.py:700 awx/sso/conf.py:920
msgid "GitHub OAuth2"
msgstr "GitHub OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:663
msgid "GitHub OAuth2 Key"
msgstr "GitHub OAuth2 密钥"

#: awx/sso/conf.py:664
msgid "The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub developer application."
msgstr "您的 GitHub 开发应用中的 OAuth2 密钥（客户端 ID）。"

#: awx/sso/conf.py:674
msgid "GitHub OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub OAuth2 机密"

#: awx/sso/conf.py:675
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub developer application."
msgstr "您的 GitHub 开发应用中的 OAuth2 机密（客户端机密）。"

#: awx/sso/conf.py:686
msgid "GitHub OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub OAuth2 机构映射"

#: awx/sso/conf.py:698
msgid "GitHub OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub OAuth2 团队映射"

#: awx/sso/conf.py:714
msgid "GitHub Organization OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub 机构 OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:718 awx/sso/conf.py:730 awx/sso/conf.py:741
#: awx/sso/conf.py:753 awx/sso/conf.py:764 awx/sso/conf.py:776
msgid "GitHub Organization OAuth2"
msgstr "GitHub 机构 OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:728
msgid "GitHub Organization OAuth2 Key"
msgstr "GitHub 机构 OAuth2 密钥"

#: awx/sso/conf.py:729 awx/sso/conf.py:808
msgid "The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub organization application."
msgstr "您的 GitHub 机构应用中的 OAuth2 密钥（客户端 ID）。"

#: awx/sso/conf.py:739
msgid "GitHub Organization OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub 机构 OAuth2 机密"

#: awx/sso/conf.py:740 awx/sso/conf.py:819
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub organization application."
msgstr "您的 GitHub 机构应用中的 OAuth2 机密（客户端机密）。"

#: awx/sso/conf.py:751
msgid "GitHub Organization Name"
msgstr "GitHub 机构名称"

#: awx/sso/conf.py:752
msgid ""
"The name of your GitHub organization, as used in your organization's URL: "
"https://github.com/<yourorg>/."
msgstr "GitHub 机构的名称，用于您的机构 URL：https://github.com/<yourorg>/。"

#: awx/sso/conf.py:762
msgid "GitHub Organization OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub 机构 OAuth2 机构映射"

#: awx/sso/conf.py:774
msgid "GitHub Organization OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub 机构 OAuth2 团队映射"

#: awx/sso/conf.py:790
msgid "GitHub Team OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub 团队 OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:792 awx/sso/conf.py:1060
msgid ""
"Create an organization-owned application at https://github.com/organizations/"
"<yourorg>/settings/applications and obtain an OAuth2 key (Client ID) and "
"secret (Client Secret). Provide this URL as the callback URL for your "
"application."
msgstr "在 https://github.com/organizations/<yourorg>/settings/applications 创建一个机构拥有的应用，并获取 OAuth2 密钥（客户端 ID）和机密（客户端机密）。为您的应用提供此 URL 作为回调 URL。"

#: awx/sso/conf.py:797 awx/sso/conf.py:809 awx/sso/conf.py:820
#: awx/sso/conf.py:832 awx/sso/conf.py:843 awx/sso/conf.py:855
msgid "GitHub Team OAuth2"
msgstr "GitHub 团队 OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:807
msgid "GitHub Team OAuth2 Key"
msgstr "GitHub 团队 OAuth2 机密"

#: awx/sso/conf.py:818
msgid "GitHub Team OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub 团队 OAuth2 机密"

#: awx/sso/conf.py:830
msgid "GitHub Team ID"
msgstr "GitHub 团队 ID"

#: awx/sso/conf.py:831
msgid ""
"Find the numeric team ID using the Github API: http://fabian-kostadinov."
"github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/."
msgstr "使用 Github API 查找数字团队 ID：http://fabian-kostadinov.github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/。"

#: awx/sso/conf.py:841
msgid "GitHub Team OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub 团队 OAuth2 机构映射"

#: awx/sso/conf.py:853
msgid "GitHub Team OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Team OAuth2 Team 映射"

#: awx/sso/conf.py:869
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:873 awx/sso/conf.py:885 awx/sso/conf.py:898
#: awx/sso/conf.py:909 awx/sso/conf.py:932 awx/sso/conf.py:944
#: awx/sso/conf.py:974 awx/sso/conf.py:987 awx/sso/conf.py:1077
#: awx/sso/conf.py:1090
msgid "GitHub Enterprise OAuth2"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:883
msgid "GitHub Enterprise URL"
msgstr "GitHub Enterprise URL"

#: awx/sso/conf.py:884 awx/sso/conf.py:973 awx/sso/conf.py:1076
msgid ""
"The URL for your Github Enterprise instance, e.g.: http(s)://hostname/. "
"Refer to Github Enterprise documentation for more details."
msgstr "Github Enterprise 实例的 URL，如 http(s)://hostname/。如需更多详情，请参阅 Github Enterprise 文档。"

#: awx/sso/conf.py:894
msgid "GitHub Enterprise API URL"
msgstr "GitHub Enterprise API URL"

#: awx/sso/conf.py:896 awx/sso/conf.py:985 awx/sso/conf.py:1088
msgid ""
"The API URL for your GitHub Enterprise instance, e.g.: http(s)://hostname/"
"api/v3/. Refer to Github Enterprise documentation for more details."
msgstr "GitHub Enterprise 实例的 API URL，如 http(s)://hostname/api/v3/。如需更多详情，请参阅 Github Enterprise 文档。"

#: awx/sso/conf.py:907
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Key"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 密钥"

#: awx/sso/conf.py:908
msgid ""
"The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub Enterprise developer application."
msgstr "您的 GitHub 开发应用中的 OAuth2 密钥（客户端 ID）。"

#: awx/sso/conf.py:918
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 Secret"

#: awx/sso/conf.py:919
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub Enterprise developer "
"application."
msgstr "您的 GitHub 开发应用中的 OAuth2 secret（客户端 secret）。"

#: awx/sso/conf.py:930
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 Organization 映射"

#: awx/sso/conf.py:942
msgid "GitHub Enterprise OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Enterprise OAuth2 Team 映射"

#: awx/sso/conf.py:958
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub Enterprise Organization OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:962 awx/sso/conf.py:998 awx/sso/conf.py:1009
#: awx/sso/conf.py:1021 awx/sso/conf.py:1032 awx/sso/conf.py:1044
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2"
msgstr "GitHub Enterprise Organization OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:972
msgid "GitHub Enterprise Organization URL"
msgstr "GitHub Enterprise Organization URL"

#: awx/sso/conf.py:983
msgid "GitHub Enterprise Organization API URL"
msgstr "GitHub Enterprise Organization API URL"

#: awx/sso/conf.py:996
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Key"
msgstr "GitHub Enterprise Organization OAuth2 密钥"

#: awx/sso/conf.py:997 awx/sso/conf.py:1100
msgid ""
"The OAuth2 key (Client ID) from your GitHub Enterprise organization "
"application."
msgstr "您的 GitHub Enterprise 机构应用程序中的 OAuth2 密钥（客户端 ID）。"

#: awx/sso/conf.py:1007
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub 机构 OAuth2 Secret"

#: awx/sso/conf.py:1008 awx/sso/conf.py:1111
msgid ""
"The OAuth2 secret (Client Secret) from your GitHub Enterprise organization "
"application."
msgstr "您的 GitHub Enterprise 机构应用中的 OAuth2 机密（客户端机密）。"

#: awx/sso/conf.py:1019
msgid "GitHub Enterprise Organization Name"
msgstr "GitHub 企业组织名称"

#: awx/sso/conf.py:1020
msgid ""
"The name of your GitHub Enterprise organization, as used in your "
"organization's URL: https://github.com/<yourorg>/."
msgstr "GitHub 企业组织的名称，用于您的组织 URL：https://github.com/<yourorg>/。"

#: awx/sso/conf.py:1030
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub 企业组织 OAuth2 组织映射"

#: awx/sso/conf.py:1042
msgid "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Enterprise Organization OAuth2 Team 映射"

#: awx/sso/conf.py:1058
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Callback URL"
msgstr "GitHub Enterprise Team OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:1065 awx/sso/conf.py:1101 awx/sso/conf.py:1112
#: awx/sso/conf.py:1124 awx/sso/conf.py:1135 awx/sso/conf.py:1147
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2"
msgstr "GitHub Enterprise Team OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:1075
msgid "GitHub Enterprise Team URL"
msgstr "GitHub Enterprise Team URL"

#: awx/sso/conf.py:1086
msgid "GitHub Enterprise Team API URL"
msgstr "GitHub Enterprise Team API URL"

#: awx/sso/conf.py:1099
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Key"
msgstr "GitHub Enterprise Team OAuth2 密钥"

#: awx/sso/conf.py:1110
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Secret"
msgstr "GitHub Enterprise Team OAuth2 Secret"

#: awx/sso/conf.py:1122
msgid "GitHub Enterprise Team ID"
msgstr "GitHub Enterprise Team ID"

#: awx/sso/conf.py:1123
msgid ""
"Find the numeric team ID using the Github Enterprise API: http://fabian-"
"kostadinov.github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/."
msgstr "使用 Github Enterprise API 查找数字团队 ID：http://fabian-kostadinov.github.io/2015/01/16/how-to-find-a-github-team-id/。"

#: awx/sso/conf.py:1133
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Organization Map"
msgstr "GitHub Enterprise Team OAuth2 Organization 映射"

#: awx/sso/conf.py:1145
msgid "GitHub Enterprise Team OAuth2 Team Map"
msgstr "GitHub Enterprise Team OAuth2 Team 映射"

#: awx/sso/conf.py:1161
msgid "Azure AD OAuth2 Callback URL"
msgstr "Azure AD OAuth2 回调 URL"

#: awx/sso/conf.py:1163
msgid ""
"Provide this URL as the callback URL for your application as part of your "
"registration process. Refer to the documentation for more detail. "
msgstr "在您的注册过程中，提供此 URL 作为应用的回调 URL。请参阅相关文档了解更多详情。 "

#: awx/sso/conf.py:1165 awx/sso/conf.py:1177 awx/sso/conf.py:1188
#: awx/sso/conf.py:1200 awx/sso/conf.py:1212
msgid "Azure AD OAuth2"
msgstr "Azure AD OAuth2"

#: awx/sso/conf.py:1175
msgid "Azure AD OAuth2 Key"
msgstr "Azure AD OAuth2 密钥"

#: awx/sso/conf.py:1176
msgid "The OAuth2 key (Client ID) from your Azure AD application."
msgstr "您的 Azure AD 应用的 OAuth2 密钥（客户端 ID）。"

#: awx/sso/conf.py:1186
msgid "Azure AD OAuth2 Secret"
msgstr "Azure AD OAuth2 机密"

#: awx/sso/conf.py:1187
msgid "The OAuth2 secret (Client Secret) from your Azure AD application."
msgstr "您的 Azure AD 应用的 OAuth2 机密（客户端机密）。"

#: awx/sso/conf.py:1198
msgid "Azure AD OAuth2 Organization Map"
msgstr "Azure AD OAuth2 机构映射"

#: awx/sso/conf.py:1210
msgid "Azure AD OAuth2 Team Map"
msgstr "Azure AD OAuth2 团队映射"

#: awx/sso/conf.py:1234
msgid "Automatically Create Organizations and Teams on SAML Login"
msgstr "在 SAML 登录中自动创建机构和团队"

#: awx/sso/conf.py:1235
msgid ""
"When enabled (the default), mapped Organizations and Teams will be created "
"automatically on successful SAML login."
msgstr "启用后（默认），映射的机构和团队将在成功的 SAML 登录中自动创建。"

#: awx/sso/conf.py:1236 awx/sso/conf.py:1251 awx/sso/conf.py:1263
#: awx/sso/conf.py:1278 awx/sso/conf.py:1291 awx/sso/conf.py:1303
#: awx/sso/conf.py:1314 awx/sso/conf.py:1328 awx/sso/conf.py:1340
#: awx/sso/conf.py:1357 awx/sso/conf.py:1404 awx/sso/conf.py:1436
#: awx/sso/conf.py:1448 awx/sso/conf.py:1460 awx/sso/conf.py:1472
#: awx/sso/conf.py:1484 awx/sso/conf.py:1505 awx/sso/models.py:13
msgid "SAML"
msgstr "SAML"

#: awx/sso/conf.py:1245
msgid "SAML Assertion Consumer Service (ACS) URL"
msgstr "SAML 断言使用者服务 (ACS) URL"

#: awx/sso/conf.py:1247
msgid ""
"Register the service as a service provider (SP) with each identity provider "
"(IdP) you have configured. Provide your SP Entity ID and this ACS URL for "
"your application."
msgstr "针对您配置的每个身份提供商 (IdP) 将服务注册为服务供应商 (SP)。为您的应用提供您的 SP 实体 ID 和此 ACS URL。"

#: awx/sso/conf.py:1261
msgid "SAML Service Provider Metadata URL"
msgstr "SAML 服务提供商元数据 URL"

#: awx/sso/conf.py:1262
msgid ""
"If your identity provider (IdP) allows uploading an XML metadata file, you "
"can download one from this URL."
msgstr "如果身份提供商 (IdP) 允许上传 XML 元数据文件，您可以从此 URL 下载一个。"

#: awx/sso/conf.py:1272
msgid "SAML Service Provider Entity ID"
msgstr "SAML 服务提供商实体 ID"

#: awx/sso/conf.py:1274
msgid ""
"The application-defined unique identifier used as the audience of the SAML "
"service provider (SP) configuration. This is usually the URL for the service."
msgstr "应用定义的唯一标识符，用作 SAML 服务提供商 (SP) 配置的读者。这通常是服务的 URL。"

#: awx/sso/conf.py:1289
msgid "SAML Service Provider Public Certificate"
msgstr "SAML 服务提供商公共证书"

#: awx/sso/conf.py:1290
msgid ""
"Create a keypair to use as a service provider (SP) and include the "
"certificate content here."
msgstr "创建一个密钥对，以用作服务提供商 (SP)，并在此包含证书内容。"

#: awx/sso/conf.py:1301
msgid "SAML Service Provider Private Key"
msgstr "SAML 服务提供商私钥"

#: awx/sso/conf.py:1302
msgid ""
"Create a keypair to use as a service provider (SP) and include the private "
"key content here."
msgstr "创建一个密钥对，以用作服务提供商 (SP)，并在此包含私钥内容。"

#: awx/sso/conf.py:1312
msgid "SAML Service Provider Organization Info"
msgstr "SAML 服务提供商机构信息"

#: awx/sso/conf.py:1313
msgid ""
"Provide the URL, display name, and the name of your app. Refer to the "
"documentation for example syntax."
msgstr "提供 URL、显示名称和应用名称。示例语法请参阅相关文档。"

#: awx/sso/conf.py:1326
msgid "SAML Service Provider Technical Contact"
msgstr "SAML 服务提供商技术联系人"

#: awx/sso/conf.py:1327
msgid ""
"Provide the name and email address of the technical contact for your service "
"provider. Refer to the documentation for example syntax."
msgstr "为您的服务提供商提供技术联系人的姓名和电子邮件地址。示例语法请参阅相关文档。"

#: awx/sso/conf.py:1338
msgid "SAML Service Provider Support Contact"
msgstr "SAML 服务提供商支持联系人"

#: awx/sso/conf.py:1339
msgid ""
"Provide the name and email address of the support contact for your service "
"provider. Refer to the documentation for example syntax."
msgstr "为您的服务提供商提供支持联系人的姓名和电子邮件地址。示例语法请参阅相关文档。"

#: awx/sso/conf.py:1349
msgid "SAML Enabled Identity Providers"
msgstr "SAML 启用的身份提供商"

#: awx/sso/conf.py:1351
msgid ""
"Configure the Entity ID, SSO URL and certificate for each identity provider "
"(IdP) in use. Multiple SAML IdPs are supported. Some IdPs may provide user "
"data using attribute names that differ from the default OIDs. Attribute "
"names may be overridden for each IdP. Refer to the Ansible documentation for "
"additional details and syntax."
msgstr "为使用中的每个身份提供商 (IdP) 配置实体 ID 、SSO URL 和证书。支持多个 SAML IdP。某些 IdP 可使用与默认 OID 不同的属性名称提供用户数据。每个 IdP 的属性名称可能会被覆写。如需了解更多详情和语法，请参阅 Ansible 文档。"

#: awx/sso/conf.py:1400
msgid "SAML Security Config"
msgstr "SAML 安全配置"

#: awx/sso/conf.py:1402
msgid ""
"A dict of key value pairs that are passed to the underlying python-saml "
"security setting https://github.com/onelogin/python-saml#settings"
msgstr "传递给底层 python-saml 安全设置的键值对字典 https://github.com/onelogin/python-saml#settings"

#: awx/sso/conf.py:1434
msgid "SAML Service Provider extra configuration data"
msgstr "SAML 服务提供商额外配置数据"

#: awx/sso/conf.py:1435
msgid ""
"A dict of key value pairs to be passed to the underlying python-saml Service "
"Provider configuration setting."
msgstr "传递给底层 python-saml 服务提供商配置设置的键值对字典。"

#: awx/sso/conf.py:1446
msgid "SAML IDP to extra_data attribute mapping"
msgstr "SAML IDP 到 extra_data 属性映射"

#: awx/sso/conf.py:1447
msgid ""
"A list of tuples that maps IDP attributes to extra_attributes. Each "
"attribute will be a list of values, even if only 1 value."
msgstr "将 IDP 属性映射到 extra_attributes 的元祖列表。每个属性将是一个值列表，即使只有 1 个值。"

#: awx/sso/conf.py:1458
msgid "SAML Organization Map"
msgstr "SAML 机构映射"

#: awx/sso/conf.py:1470
msgid "SAML Team Map"
msgstr "SAML 团队映射"

#: awx/sso/conf.py:1482
msgid "SAML Organization Attribute Mapping"
msgstr "SAML 机构属性映射"

#: awx/sso/conf.py:1483
msgid "Used to translate user organization membership."
msgstr "用于转换用户机构成员资格。"

#: awx/sso/conf.py:1503
msgid "SAML Team Attribute Mapping"
msgstr "SAML 团队属性映射"

#: awx/sso/conf.py:1504
msgid "Used to translate user team membership."
msgstr "用于转换用户团队成员资格。"

#: awx/sso/fields.py:77
msgid "Invalid field."
msgstr "无效字段。"

#: awx/sso/fields.py:246
#, python-brace-format
msgid "Invalid connection option(s): {invalid_options}."
msgstr "无效的连接选项：{invalid_options}。"

#: awx/sso/fields.py:322
msgid "Base"
msgstr "基本"

#: awx/sso/fields.py:322
msgid "One Level"
msgstr "一个级别"

#: awx/sso/fields.py:322
msgid "Subtree"
msgstr "子树"

#: awx/sso/fields.py:339
#, python-brace-format
msgid "Expected a list of three items but got {length} instead."
msgstr "预期为三个项的列表，但实际为 {length}。"

#: awx/sso/fields.py:340
#, python-brace-format
msgid "Expected an instance of LDAPSearch but got {input_type} instead."
msgstr "预期为 LDAPSearch 实例，但实际为 {input_type}。"

#: awx/sso/fields.py:373
#, python-brace-format
msgid ""
"Expected an instance of LDAPSearch or LDAPSearchUnion but got {input_type} "
"instead."
msgstr "预期为 LDAPSearch 或 LDAPSearchUnion 实例，但实际为 {input_type}。"

#: awx/sso/fields.py:408
#, python-brace-format
msgid "Invalid user attribute(s): {invalid_attrs}."
msgstr "无效的用户属性：{invalid_attrs}。"

#: awx/sso/fields.py:425
#, python-brace-format
msgid "Expected an instance of LDAPGroupType but got {input_type} instead."
msgstr "预期为 LDAPGroupType 实例，但实际为 {input_type}。"

#: awx/sso/fields.py:426
#, python-brace-format
msgid "Missing required parameters in {dependency}."
msgstr "{dependency} 中缺少所需参数 。"

#: awx/sso/fields.py:427
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid group_type parameters. Expected instance of dict but got "
"{parameters_type} instead."
msgstr "无效的 group_type 参数。预期为字典实例但获得的是 {parameters_type}。"

#: awx/sso/fields.py:476
#, python-brace-format
msgid "Invalid key(s): {invalid_keys}."
msgstr "无效的密钥：{invalid_keys}。"

#: awx/sso/fields.py:500
#, python-brace-format
msgid "Invalid user flag: \"{invalid_flag}\"."
msgstr "无效的用户标记：\"{invalid_flag}\"。"

#: awx/sso/fields.py:649
#, python-brace-format
msgid "Invalid language code(s) for org info: {invalid_lang_codes}."
msgstr "用于机构信息的语言代码无效：{invalid_lang_codes}。"

#: awx/sso/pipeline.py:27
#, python-brace-format
msgid "An account cannot be found for {0}"
msgstr "无法为 {0} 找到帐户"

#: awx/sso/pipeline.py:32
msgid "Your account is inactive"
msgstr "您的帐户不活跃"

#: awx/sso/validators.py:24 awx/sso/validators.py:51
#, python-format
msgid "DN must include \"%%(user)s\" placeholder for username: %s"
msgstr "DN 必须包含 \"%%(user)s\" 占位符用于用户名：%s"

#: awx/sso/validators.py:31
#, python-format
msgid "Invalid DN: %s"
msgstr "无效的 DN：%s"

#: awx/sso/validators.py:63
#, python-format
msgid "Invalid filter: %s"
msgstr "无效的过滤器：%s"

#: awx/sso/validators.py:74
msgid "TACACS+ secret does not allow non-ascii characters"
msgstr "TACACS+ 机密不允许使用非 ascii 字符"

#: awx/templates/error.html:4
msgid "AWX"
msgstr "AWX"

#: awx/templates/rest_framework/api.html:42
msgid "API Guide"
msgstr "API 指南"

#: awx/templates/rest_framework/api.html:43
msgid "Back to application"
msgstr "返回到应用程序"

#: awx/templates/rest_framework/api.html:44
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: awx/ui/apps.py:9 awx/ui/conf.py:18 awx/ui/conf.py:34 awx/ui/conf.py:50
#: awx/ui/conf.py:60 awx/ui/conf.py:69
msgid "UI"
msgstr "UI"

#: awx/ui/conf.py:15
msgid "Off"
msgstr "关"

#: awx/ui/conf.py:15
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: awx/ui/conf.py:15
msgid "Detailed"
msgstr "详细"

#: awx/ui/conf.py:16
msgid "User Analytics Tracking State"
msgstr "用户分析跟踪状态"

#: awx/ui/conf.py:17
msgid "Enable or Disable User Analytics Tracking."
msgstr "启用或禁用用户分析跟踪。"

#: awx/ui/conf.py:27
msgid "Custom Login Info"
msgstr "自定义登录信息"

#: awx/ui/conf.py:29
msgid ""
"If needed, you can add specific information (such as a legal notice or a "
"disclaimer) to a text box in the login modal using this setting. Any content "
"added must be in plain text or an HTML fragment, as other markup languages "
"are not supported."
msgstr "如果需要，您可以使用此设置在登录模态的文本框中添加特定信息（如法律声明或免责声明）。添加的任何内容都必须使用明文，因为不支持自定义 HTML 或其他标记语言。"

#: awx/ui/conf.py:43
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定义徽标"

#: awx/ui/conf.py:45
msgid ""
"To set up a custom logo, provide a file that you create. For the custom logo "
"to look its best, use a .png file with a transparent background. GIF, PNG "
"and JPEG formats are supported."
msgstr "要设置自定义徽标，请提供一个您创建的文件。要使自定义徽标达到最佳效果，请使用带透明背景的 .png 文件。支持 GIF 、PNG 和 JPEG 格式。"

#: awx/ui/conf.py:58
msgid "Max Job Events Retrieved by UI"
msgstr "UI 检索的最大任务事件数"

#: awx/ui/conf.py:59
msgid ""
"Maximum number of job events for the UI to retrieve within a single request."
msgstr "UI 在单个请求中检索的最大任务事件数。"

#: awx/ui/conf.py:67
msgid "Enable Live Updates in the UI"
msgstr "在 UI 中启用实时更新"

#: awx/ui/conf.py:68
msgid ""
"If disabled, the page will not refresh when events are received. Reloading "
"the page will be required to get the latest details."
msgstr "如果禁用，则在收到事件时不会刷新页面。需要重新载入页面才能获取最新详情。"

#: awx/ui/fields.py:29
msgid ""
"Invalid format for custom logo. Must be a data URL with a base64-encoded "
"GIF, PNG or JPEG image."
msgstr "无效的自定义徽标格式。必须是包含 base64 编码 GIF 、PNG 或 JPEG 图像的数据 URL。"

#: awx/ui/fields.py:30
msgid "Invalid base64-encoded data in data URL."
msgstr "数据 URL 中的 base64 编码数据无效。"

#: awx/ui/urls.py:20
#, python-format
msgid "%s Upgrading"
msgstr "升级 %s"

#: awx/ui/urls.py:21
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: awx/ui/urls.py:22
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: awx/ui/urls.py:23
#, python-format
msgid "%s is currently upgrading."
msgstr "%s 当前正在升级。"

#: awx/ui/urls.py:24
msgid "This page will refresh when complete."
msgstr "完成后，此页面会刷新。"
